<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Peter Lee Lawrence</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Peter Lee Lawrence</description>
    <lastBuildDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:08 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Garringo – der Henker]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/garringo-der-henker/]]></link>
        <description><![CDATA[Garringo – der Henker ist ein spanisch-italienischer Spaghettiwestern, den Rafael Romero Marchent 1968, auf dem Höhepunkt des Genres, inszenierte. Der mit Anthony Steffen und Peter Lee Lawrence in den Hauptrollen besetzte Film kam am 15. Mai 1970 auch in deutschsprachiger Version, allerdings gekürzt, in die Kinos. In Spanien selbst wurde er erst 1972 erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/garringo-der-henker/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Glut der Sonne]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/glut-der-sonne/]]></link>
        <description><![CDATA[Glut der Sonne ist ein italienisch-spanischer Spielfilm aus dem Jahr 1967 von Gianni Puccini. Es ist der einzige Italowestern des Regisseurs. Das Drehbuch zum Film stammt von Bruno Baratti und María del Carmen Martínez Román und basiert lose auf Shakespeares Tragödie Romeo und Julia. In den Hauptrollen agieren Peter Lee Lawrence, unter dem Pseudonym Arthur Grant, sowie seine spätere Lebensgefährtin, die spanische Schauspielerin Cristina Galbó.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/glut-der-sonne/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Für ein paar Dollar mehr]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-ein-paar-dollar-mehr/]]></link>
        <description><![CDATA[Für ein paar Dollar mehr ist ein Italowestern von Sergio Leone aus dem Jahr 1965, der als Nachfolger des Films Für eine Handvoll Dollar entstand. Er ist der zweite Teil der Dollar-Trilogie von Leone. In der Hauptrolle ist wiederum Clint Eastwood zu sehen, der sich in der Rolle eines Kopfgeldjägers mit dem von Lee Van Cleef gespielten Colonel Mortimer zu einem unschlagbaren Team zusammenrauft.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-ein-paar-dollar-mehr/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Killer adios]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/killer-adios/]]></link>
        <description><![CDATA[Killer adios ist ein 1967 entstandener und 1968 erstmals aufgeführter Italowestern, den Primo Zeglio in italienisch-spanischer Koproduktion inszenierte. Der moderat budgetierte Film wurde im deutschen Sprachraum erstmals am 5. März 1986 im Privatfernsehen auf Sat.1 gezeigt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/killer-adios/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[La muerte busca un hombre]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/la-muerte-busca-un-hombre/]]></link>
        <description><![CDATA[La muerte busca un hombre ist ein spanisch-italienisch koproduzierter, im deutschsprachigen Raum nicht aufgeführter Italowestern des Regisseurs José Luis Merino. Italienischer Titel ist Ancora Dollari per i MacGregor.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/la-muerte-busca-un-hombre/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>