<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Karin Schubert</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Karin Schubert</description>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:48 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Compañeros]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/compañeros/]]></link>
        <description><![CDATA[Compañeros is a 1970 Zapata Western film directed by Sergio Corbucci. The film stars Franco Nero, Tomas Milian, Jack Palance and Fernando Rey. The soundtrack for the film was written by Ennio Morricone, and the orchestra was conducted by Bruno Nicolai.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/compañeros/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[The Three Musketeers of the West]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/the-three-musketeers-of-the-west/]]></link>
        <description><![CDATA[Tutti per uno... botte per tutti, internationally released as The Three Musketeers of the West, is a 1973 Italian spaghetti western-comedy film directed by Bruno Corbucci.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/the-three-musketeers-of-the-west/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></link>
        <description><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1970 mit Franco Nero in der Hauptrolle. Die ursprüngliche deutsche Kinofassung des Films war allerdings um über 15 Minuten gekürzt und – gängige Praxis im Umgang mit dem Genre Italowestern – durch eine sehr freie Synchronisation in eine Komödie verwandelt worden. Die zweite Synchronfassung von 1977 ist, bis auf wenige Sekunden, vollständig und weitgehend originalgetreu; üblicherweise wird sie bei heutigen Fernsehausstrahlungen verwendet.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Alle für einen – Prügel für alle]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/alle-für-einen-prügel-für-alle/]]></link>
        <description><![CDATA[Alle für einen – Prügel für alle ist ein komödiantischer Italowestern mit Anleihen bei Alexandre Dumas' Die drei Musketiere. Der von Bruno Corbucci inszenierte Film in italienisch-deutsch-spanischer Koproduktion wurde im deutschsprachigen Raum am 9. August 1974 erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/alle-für-einen-prügel-für-alle/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>