<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Eduardo Fajardo</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Eduardo Fajardo</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:33 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></link>
        <description><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1970 mit Franco Nero in der Hauptrolle. Die ursprüngliche deutsche Kinofassung des Films war allerdings um über 15 Minuten gekürzt und – gängige Praxis im Umgang mit dem Genre Italowestern – durch eine sehr freie Synchronisation in eine Komödie verwandelt worden. Die zweite Synchronfassung von 1977 ist, bis auf wenige Sekunden, vollständig und weitgehend originalgetreu; üblicherweise wird sie bei heutigen Fernsehausstrahlungen verwendet.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Matalo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/matalo/]]></link>
        <description><![CDATA[Matalo ist ein in internationaler Koproduktion entstandener Italowestern, der am 3. Dezember 1971 seine deutsche Erstaufführung erlebte. Trotz Starbesetzung bekam der Film schlechte Kritiken und enttäuschte finanziell. Von vielen Kritikern wird er zu den schlechtesten Filmen des Genres gezählt. Der internationale Titel ist Bad Man's River.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/matalo/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die rote Sonne der Rache]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-rote-sonne-der-rache/]]></link>
        <description><![CDATA[Die rote Sonne der Rache ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1972. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte am 24. November 1972.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-rote-sonne-der-rache/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Knie nieder und friß Staub]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/knie-nieder-und-friß-staub/]]></link>
        <description><![CDATA[Knie nieder und friß Staub ist ein Italowestern in spanischer Koproduktion – der Originaltitel des Films ist teilweise spanisch, ein Alternativtitel Il sole sotto la terra – von Regisseur Aldo Florio aus dem Jahr 1971. Der recht harte Film hatte seine deutsche Erstaufführung am 23. Juni 1972.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/knie-nieder-und-friß-staub/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Fremde von Paso Bravo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-fremde-von-paso-bravo/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Fremde von Paso Bravo ist ein Italowestern aus dem Jahr 1967, den Salvatore Rosso inszenierte. Die Zensur in Italien passierte das Werk im März 1968; die Erstaufführung im deutschsprachigen Raum erfolgte erst etliche Jahre nach der Entstehung am 4. Juli 1975.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-fremde-von-paso-bravo/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Eine Bahre für den Sheriff]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/eine-bahre-für-den-sheriff/]]></link>
        <description><![CDATA[Eine Bahre für den Sheriff ist ein Italowestern von Mario Caiano aus dem Jahr 1965. Alternativtitel sind Joe Logan sieht rot und Joe Logan rechnet ab.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/eine-bahre-für-den-sheriff/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Shangos letzter Kampf]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/shangos-letzter-kampf/]]></link>
        <description><![CDATA[Shangos letzter Kampf ist ein Italowestern aus dem Jahr 1970. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte auf einem Privatsender am 13. September 2005; mittlerweile liegt der Film ungekürzt auf DVD vor.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/shangos-letzter-kampf/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Viva Cangaceiro]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/viva-cangaceiro/]]></link>
        <description><![CDATA[Film von Giovanni Fago (1970)]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/viva-cangaceiro/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Killer adios]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/killer-adios/]]></link>
        <description><![CDATA[Killer adios ist ein 1967 entstandener und 1968 erstmals aufgeführter Italowestern, den Primo Zeglio in italienisch-spanischer Koproduktion inszenierte. Der moderat budgetierte Film wurde im deutschen Sprachraum erstmals am 5. März 1986 im Privatfernsehen auf Sat.1 gezeigt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/killer-adios/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Bete, Amigo!]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bete,-amigo!/]]></link>
        <description><![CDATA[Bete, Amigo! ist ein 1972 entstandener Italowestern um zwei Italiener in den Wirren der Mexikanischen Revolution. Der Film, der nicht in deutsche Kinos kam, wurde im Auftrag des ZDF synchronisiert, das auch die deutsche Erstausstrahlung am 29. Dezember 1994 sendete.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bete,-amigo!/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>