<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Genre » Buddy Film</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Genre » Buddy Film</description>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:24 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Todesmelodie]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/todesmelodie/]]></link>
        <description><![CDATA[Todesmelodie ist ein Italo-Western des Regisseurs Sergio Leone aus dem Jahr 1971. Die Hauptrollen spielen Rod Steiger und James Coburn.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/todesmelodie/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[I due figli di Ringo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/i-due-figli-di-ringo/]]></link>
        <description><![CDATA[I due figli di Ringo ist eine im deutschen Sprachraum nicht gezeigte Italowestern-Parodie, die 1966 von Giorgio Simonelli inszeniert wurde.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/i-due-figli-di-ringo/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die gefürchteten Zwei]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-gefürchteten-zwei/]]></link>
        <description><![CDATA[Die gefürchteten Zwei ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1968. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte am 22. April 1969.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-gefürchteten-zwei/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Per un pugno nell’occhio]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/per-un-pugno-nell’occhio/]]></link>
        <description><![CDATA[Per un pugno nell’occhio ist eine Italowestern-Parodie mit Franco & Ciccio, die Michele Lupo 1964 als „Antwort“ auf Für eine Handvoll Dollar inszenierte, die aber im deutschsprachigen Raum keine Aufführung erhielt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/per-un-pugno-nell’occhio/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ciccio perdona… io no!]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ciccio-perdona-io-no!/]]></link>
        <description><![CDATA[Ciccio perdona… io no! ist eine italienische Western-Farce, in dem die beiden Komödianten Franco & Ciccio sowohl einheimische wie auch amerikanische Western persiflieren. Der in seiner Heimat ansprechend erfolgreiche Film wurde im deutschsprachigen Raum nicht gezeigt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ciccio-perdona-io-no!/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Von Angesicht zu Angesicht]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/von-angesicht-zu-angesicht/]]></link>
        <description><![CDATA[Von Angesicht zu Angesicht ist ein 1967 von Sergio Sollima gedrehter Italowestern mit Tomás Milián, Gian Maria Volontè und William Berger in den Hauptrollen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/von-angesicht-zu-angesicht/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Bete, Amigo!]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bete,-amigo!/]]></link>
        <description><![CDATA[Bete, Amigo! ist ein 1972 entstandener Italowestern um zwei Italiener in den Wirren der Mexikanischen Revolution. Der Film, der nicht in deutsche Kinos kam, wurde im Auftrag des ZDF synchronisiert, das auch die deutsche Erstausstrahlung am 29. Dezember 1994 sendete.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bete,-amigo!/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Herr Major, zwei Flaschen melden sich zur Stelle]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/herr-major,-zwei-flaschen-melden-sich-zur-stelle/]]></link>
        <description><![CDATA[Herr Major, zwei Flaschen melden sich zur Stelle ist eine der Italowestern-Parodien des Komikerpaares Franco & Ciccio, die Giorgio Simonelli 1965 inszenierte. Alternativtitel ist Die zwei Sergeanten von General Custer, deutschsprachige Erstaufführung erfolgte zehn Jahre nach Uraufführung am 20. Februar 1976 in den Kinos.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/herr-major,-zwei-flaschen-melden-sich-zur-stelle/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Zwei Trottel als Revolverhelden]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zwei-trottel-als-revolverhelden/]]></link>
        <description><![CDATA[Zwei Trottel als Revolverhelden ist ein Film aus der Reihe von Komödien, die Franco & Ciccio, oftmals als Genre- oder direkte Filmparodien, zwischen 1964 und 1973 drehten. Regie bei dieser Persiflage des Italowesterns führte Aldo Grimaldi; der Film kam am 18. April 1975, sechs Jahre nach seiner Uraufführung, in um 12 Minuten gekürzter Form auch in deutsche Kinos.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zwei-trottel-als-revolverhelden/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Das Lied von Mord und Totschlag]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/das-lied-von-mord-und-totschlag/]]></link>
        <description><![CDATA[Das Lied von Mord und Totschlag ist ein Italowestern von Paolo Cavara aus dem Jahr 1972 mit den Stars Franco Nero und Anthony Quinn in den Hauptrollen. Deutsche Erstaufführung war am 16. August 1973. Der aus Vermarktungsgründen gewählte Alternativtitel Spiel mir das Lied von Mord und Totschlag soll an Spiel mir das Lied vom Tod erinnern. Die Hauptfigur des Films ist an die historische Persönlichkeit Erasmus „Deaf“ Smith (1787–1837) angelehnt, einen Soldaten im Texanischen Unabhängigkeitskrieg auf Seiten der Republik Texas.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/das-lied-von-mord-und-totschlag/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>