<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Genre » Buddy Film</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Genre » Buddy Film</description>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:49 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></link>
        <description><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1970 mit Franco Nero in der Hauptrolle. Die ursprüngliche deutsche Kinofassung des Films war allerdings um über 15 Minuten gekürzt und – gängige Praxis im Umgang mit dem Genre Italowestern – durch eine sehr freie Synchronisation in eine Komödie verwandelt worden. Die zweite Synchronfassung von 1977 ist, bis auf wenige Sekunden, vollständig und weitgehend originalgetreu; üblicherweise wird sie bei heutigen Fernsehausstrahlungen verwendet.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Due mafiosi nel Far West]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/due-mafiosi-nel-far-west/]]></link>
        <description><![CDATA[Due mafiosi nel Far West ist eine der im deutschsprachigen Raum nicht aufgeführten Italowestern-Komödien des Komikerduos Franco & Ciccio, deren erste aus dem Jahr 1964.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/due-mafiosi-nel-far-west/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Von Angesicht zu Angesicht]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/von-angesicht-zu-angesicht/]]></link>
        <description><![CDATA[Von Angesicht zu Angesicht ist ein 1967 von Sergio Sollima gedrehter Italowestern mit Tomás Milián, Gian Maria Volontè und William Berger in den Hauptrollen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/von-angesicht-zu-angesicht/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Todesmelodie]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/todesmelodie/]]></link>
        <description><![CDATA[Todesmelodie ist ein Italo-Western des Regisseurs Sergio Leone aus dem Jahr 1971. Die Hauptrollen spielen Rod Steiger und James Coburn.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/todesmelodie/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Il bello, il brutto, il cretino]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/il-bello,-il-brutto,-il-cretino/]]></link>
        <description><![CDATA[Il bello, il brutto, il cretino ist eine Italowestern-Komödie, eine direkte Parodie auf Sergio Leones Il buono, il brutto, il cattivo aus dem Jahr 1967. Im deutschen Sprachraum wurde der Film, obwohl deutsche Gelder in die Produktion flossen, bislang nicht aufgeführt. Die Groteskkomiker Franco & Ciccio spielen die Hauptrollen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/il-bello,-il-brutto,-il-cretino/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[I due figli di Ringo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/i-due-figli-di-ringo/]]></link>
        <description><![CDATA[I due figli di Ringo ist eine im deutschen Sprachraum nicht gezeigte Italowestern-Parodie, die 1966 von Giorgio Simonelli inszeniert wurde.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/i-due-figli-di-ringo/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Das Lied von Mord und Totschlag]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/das-lied-von-mord-und-totschlag/]]></link>
        <description><![CDATA[Das Lied von Mord und Totschlag ist ein Italowestern von Paolo Cavara aus dem Jahr 1972 mit den Stars Franco Nero und Anthony Quinn in den Hauptrollen. Deutsche Erstaufführung war am 16. August 1973. Der aus Vermarktungsgründen gewählte Alternativtitel Spiel mir das Lied von Mord und Totschlag soll an Spiel mir das Lied vom Tod erinnern. Die Hauptfigur des Films ist an die historische Persönlichkeit Erasmus „Deaf“ Smith (1787–1837) angelehnt, einen Soldaten im Texanischen Unabhängigkeitskrieg auf Seiten der Republik Texas.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/das-lied-von-mord-und-totschlag/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Herr Major, zwei Flaschen melden sich zur Stelle]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/herr-major,-zwei-flaschen-melden-sich-zur-stelle/]]></link>
        <description><![CDATA[Herr Major, zwei Flaschen melden sich zur Stelle ist eine der Italowestern-Parodien des Komikerpaares Franco & Ciccio, die Giorgio Simonelli 1965 inszenierte. Alternativtitel ist Die zwei Sergeanten von General Custer, deutschsprachige Erstaufführung erfolgte zehn Jahre nach Uraufführung am 20. Februar 1976 in den Kinos.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/herr-major,-zwei-flaschen-melden-sich-zur-stelle/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Bete, Amigo!]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bete,-amigo!/]]></link>
        <description><![CDATA[Bete, Amigo! ist ein 1972 entstandener Italowestern um zwei Italiener in den Wirren der Mexikanischen Revolution. Der Film, der nicht in deutsche Kinos kam, wurde im Auftrag des ZDF synchronisiert, das auch die deutsche Erstausstrahlung am 29. Dezember 1994 sendete.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bete,-amigo!/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die gefürchteten Zwei]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-gefürchteten-zwei/]]></link>
        <description><![CDATA[Die gefürchteten Zwei ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1968. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte am 22. April 1969.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-gefürchteten-zwei/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>