<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Tomás Milián</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Tomás Milián</description>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:43 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Tepepa]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/tepepa/]]></link>
        <description><![CDATA[Tepepa ist ein Italowestern aus dem Jahr 1968, der die mexikanische Revolution zum Thema hat. Der von der Kritik beachtete Film erhielt seine deutsche Erstaufführung erst am 22. Oktober 1970 in einer gekürzten Version.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/tepepa/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Von Angesicht zu Angesicht]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/von-angesicht-zu-angesicht/]]></link>
        <description><![CDATA[Von Angesicht zu Angesicht ist ein 1967 von Sergio Sollima gedrehter Italowestern mit Tomás Milián, Gian Maria Volontè und William Berger in den Hauptrollen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/von-angesicht-zu-angesicht/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Töte, Django]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/töte,-django/]]></link>
        <description><![CDATA[Töte, Django ist ein bei der Kritik umstrittener Italowestern, den Giulio Questi 1966 inszenierte. Der in Deutschland am 3. Mai 1967 erstaufgeführte Film erhielt auf DVD den Titel Django – Leck Staub von meinem Colt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/töte,-django/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Verdammt zu leben – verdammt zu sterben]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/verdammt-zu-leben-verdammt-zu-sterben/]]></link>
        <description><![CDATA[Verdammt zu leben – verdammt zu sterben ist ein Italowestern aus der Spätphase des Genres, den Lucio Fulci 1975 inszenierte. Der wegen einiger brutalen Szenen umstrittene Film wurde im deutschsprachigen Raum am 15. April 1977 in gekürzter Form erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/verdammt-zu-leben-verdammt-zu-sterben/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die rote Sonne der Rache]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-rote-sonne-der-rache/]]></link>
        <description><![CDATA[Die rote Sonne der Rache ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1972. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte am 24. November 1972.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-rote-sonne-der-rache/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django – Unbarmherzig wie die Sonne]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-unbarmherzig-wie-die-sonne/]]></link>
        <description><![CDATA[Django – Unbarmherzig wie die Sonne ist ein in Spanien und Italien im Jahre 1967 gedrehter Italowestern, der von Mario Lanfranchi realisiert wurde. Lanfranchi schrieb das Drehbuch und führte Regie in seinem einzigen Beitrag zum Genre. Der Film hatte in Italien am 1. Januar 1968 Premiere. Die deutsche Erstaufführung war am 4. Juli 1969.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-unbarmherzig-wie-die-sonne/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Viva Cangaceiro]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/viva-cangaceiro/]]></link>
        <description><![CDATA[Film von Giovanni Fago (1970)]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/viva-cangaceiro/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></link>
        <description><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1970 mit Franco Nero in der Hauptrolle. Die ursprüngliche deutsche Kinofassung des Films war allerdings um über 15 Minuten gekürzt und – gängige Praxis im Umgang mit dem Genre Italowestern – durch eine sehr freie Synchronisation in eine Komödie verwandelt worden. Die zweite Synchronfassung von 1977 ist, bis auf wenige Sekunden, vollständig und weitgehend originalgetreu; üblicherweise wird sie bei heutigen Fernsehausstrahlungen verwendet.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Lauf um dein Leben]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/lauf-um-dein-leben/]]></link>
        <description><![CDATA[Lauf um dein Leben ist ein Italowestern von Regisseur Sergio Sollima aus dem Jahre 1968. Die Hauptrolle spielten Tomás Milián und Donald O’Brien. Von anderen Filmen des Genres hebt er sich insbesondere durch seine politische Komponente ab, die auch in den beiden anderen Western Sollimas, Der Gehetzte der Sierra Madre und Von Angesicht zu Angesicht, erkennbar ist.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/lauf-um-dein-leben/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ohne Dollar keinen Sarg]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ohne-dollar-keinen-sarg/]]></link>
        <description><![CDATA[Ohne Dollar keinen Sarg ist ein Western des spanischen Regisseurs Eugenio Martín aus dem Jahr 1966. Deutschsprachige Erstaufführung des nach der Geschichte The Law and Jake Wade von Marvin H. Albert entstandenen Films war am 9. Februar 1967.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ohne-dollar-keinen-sarg/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>