<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Peter Martell</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Peter Martell</description>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:24 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Bleigericht]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bleigericht/]]></link>
        <description><![CDATA[Bleigericht ist der Titel eines Italowestern, den Paolo Bianchini 1968 inszenierte. Am 5. Juni 1970 lief er in erheblich gekürzter Version im deutschsprachigen Raum an.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bleigericht/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django – den Colt an der Kehle]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-den-colt-an-der-kehle/]]></link>
        <description><![CDATA[Django – den Colt an der Kehle ist ein 1968 in Rom gedrehter Italo-Western. Regie führte Vincenzo Musolino, der auch das Drehbuch schrieb. Erstaufführung im deutschsprachigen Raum war am 24. März 1970; Alternativtitel sind Django – er kam, um zu töten und Blutiger Zorn.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-den-colt-an-der-kehle/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Glut der Sonne]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/glut-der-sonne/]]></link>
        <description><![CDATA[Glut der Sonne ist ein italienisch-spanischer Spielfilm aus dem Jahr 1967 von Gianni Puccini. Es ist der einzige Italowestern des Regisseurs. Das Drehbuch zum Film stammt von Bruno Baratti und María del Carmen Martínez Román und basiert lose auf Shakespeares Tragödie Romeo und Julia. In den Hauptrollen agieren Peter Lee Lawrence, unter dem Pseudonym Arthur Grant, sowie seine spätere Lebensgefährtin, die spanische Schauspielerin Cristina Galbó.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/glut-der-sonne/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Jonny Madoc]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/jonny-madoc/]]></link>
        <description><![CDATA[Jonny Madoc ist ein 1966 unter der Regie von Maurizio Lucidi gedrehter Italowestern. Der am 23. Juni 1967 erstmals in deutschsprachiger Version gezeigte Film, der auch als Jonny Madoc, der Scharfschütze vermarktet wurde, erhielt auf Videokassette den Titel American Bull.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/jonny-madoc/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ein Schuss zuviel]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-schuss-zuviel/]]></link>
        <description><![CDATA[Ein Schuss zuviel ist ein Italowestern aus dem Jahr 1968, der Blütezeit des Genres. Rafael Romero Marchent inszenierte Peter Martell in der Hauptrolle des im Privatfernsehen am 20. Dezember 2005 im deutschen Sprachraum erstmals aufgeführten Films.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-schuss-zuviel/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Seine Kugeln pfeifen das Todeslied]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/seine-kugeln-pfeifen-das-todeslied/]]></link>
        <description><![CDATA[Seine Kugeln pfeifen das Todeslied ist ein 1969 entstandener Italowestern unter der Regie von Ferdinando Baldi. Der Film kam am 10. Juli 1970 in den deutschsprachigen Kinoverleih. Ulrich P. Bruckner zählt ihn zu den „interessantesten und ergreifendsten Italo-Western der späten 60er“. Alternativtitel einer DVD-Ausgabe ist 3 Kugeln für ein Ave Maria.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/seine-kugeln-pfeifen-das-todeslied/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Era Sam Wallash… lo chiamavano “Così Sia”]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/era-sam-wallash-lo-chiamavano-“così-sia”/]]></link>
        <description><![CDATA[Era Sam Wallash… lo chiamavano “Così Sia” ist ein im deutschsprachigen Raum nicht aufgeführter Italowestern von Demofilo Fidani mit Robert Woods in der Hauptrolle. Von den preiswert gefertigten Filmen dieses Regisseurs wurde er als einer der wenigen auch positiv besprochen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/era-sam-wallash-lo-chiamavano-“così-sia”/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Seine Winchester pfeift das Lied vom Tod]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/seine-winchester-pfeift-das-lied-vom-tod/]]></link>
        <description><![CDATA[Seine Winchester pfeift das Lied vom Tod ist ein Italowestern aus dem Jahr 1968, den Gianfranco Baldanello mit Guy Madison in der Hauptrolle inszenierte. Erst 5 Jahre später, am 20. Juli 1973, erfolgte die Erstaufführung in Kinos des deutschsprachigen Raumes.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/seine-winchester-pfeift-das-lied-vom-tod/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Tödlicher Ritt nach Sacramento]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/tödlicher-ritt-nach-sacramento/]]></link>
        <description><![CDATA[Tödlicher Ritt nach Sacramento ist ein 1967 entstandener Italowestern von Giuseppe Vari. Der Film war im deutschsprachigen Raum auch unter dem Kurztitel Tödlicher Ritt und nur in einer erheblich geschnittenen Version zu sehen; im Kino lief er erst Jahre nach seinem Entstehen, am 25. April 1975, an.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/tödlicher-ritt-nach-sacramento/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Lola Colt… sie spuckt dem Teufel ins Gesicht]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/lola-colt-sie-spuckt-dem-teufel-ins-gesicht/]]></link>
        <description><![CDATA[Lola Colt… sie spuckt dem Teufel ins Gesicht ist ein Italowestern mit Musical-Elementen, in dem – für das Genre einmalig – eine schwarze Heldin im Mittelpunkt steht. Der Film hatte in Deutschland erst drei Jahre nach Entstehen am 23. Oktober 1970 Erstaufführung.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/lola-colt-sie-spuckt-dem-teufel-ins-gesicht/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>