<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Giorgio Papi</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Giorgio Papi</description>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:49 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Drei gegen Sacramento]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/drei-gegen-sacramento/]]></link>
        <description><![CDATA[Drei gegen Sacramento ist „einer der ersten Italowestern, mit denen die italienische Filmindustrie seit 1963 erfolgreich auf die wirtschaftliche Krise des Kinos reagierte“. Unter der Regie von Ricardo Blasco wurde in spanisch-italienischer Koproduktion der Amerikaner Richard Harrison für die Hauptrolle verpflichtet. Im deutschen Sprachraum wurde der Film in gekürzter Form ab dem 1. Mai 1964 gezeigt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/drei-gegen-sacramento/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Für eine Handvoll Dollar]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-eine-handvoll-dollar/]]></link>
        <description><![CDATA[Für eine Handvoll Dollar ist ein Italowestern von Sergio Leone aus dem Jahr 1964. Es ist der erste Teil der sogenannten Dollar-Trilogie Leones und führt Clint Eastwood in der Rolle eines mysteriösen Fremden in den mexikanischen Wüstenort San Miguel. Dort wird er nicht nur mit mitleidloser Brutalität, sondern auch mit dem Tod konfrontiert. Tragende Rollen sind mit Marianne Koch, Gian Maria Volonté, José Calvo, Wolfgang Lukschy und Sieghardt Rupp besetzt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-eine-handvoll-dollar/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die letzten Zwei vom Rio Bravo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-letzten-zwei-vom-rio-bravo/]]></link>
        <description><![CDATA[Die letzten Zwei vom Rio Bravo ist ein früher Italowestern, den Mario Caiano 1964 inszenierte. Die deutsche Koproduktion wurde am 23. Oktober 1964 erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-letzten-zwei-vom-rio-bravo/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>