<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Gian Maria Volonté</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Gian Maria Volonté</description>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:30 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Von Angesicht zu Angesicht]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/von-angesicht-zu-angesicht/]]></link>
        <description><![CDATA[Von Angesicht zu Angesicht ist ein 1967 von Sergio Sollima gedrehter Italowestern mit Tomás Milián, Gian Maria Volontè und William Berger in den Hauptrollen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/von-angesicht-zu-angesicht/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Für ein paar Dollar mehr]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-ein-paar-dollar-mehr/]]></link>
        <description><![CDATA[Für ein paar Dollar mehr ist ein Italowestern von Sergio Leone aus dem Jahr 1965, der als Nachfolger des Films Für eine Handvoll Dollar entstand. Er ist der zweite Teil der Dollar-Trilogie von Leone. In der Hauptrolle ist wiederum Clint Eastwood zu sehen, der sich in der Rolle eines Kopfgeldjägers mit dem von Lee Van Cleef gespielten Colonel Mortimer zu einem unschlagbaren Team zusammenrauft.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-ein-paar-dollar-mehr/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Für eine Handvoll Dollar]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-eine-handvoll-dollar/]]></link>
        <description><![CDATA[Für eine Handvoll Dollar ist ein Italowestern von Sergio Leone aus dem Jahr 1964. Es ist der erste Teil der sogenannten Dollar-Trilogie Leones und führt Clint Eastwood in der Rolle eines mysteriösen Fremden in den mexikanischen Wüstenort San Miguel. Dort wird er nicht nur mit mitleidloser Brutalität, sondern auch mit dem Tod konfrontiert. Tragende Rollen sind mit Marianne Koch, Gian Maria Volonté, José Calvo, Wolfgang Lukschy und Sieghardt Rupp besetzt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-eine-handvoll-dollar/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Töte Amigo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/töte-amigo/]]></link>
        <description><![CDATA[Töte Amigo ist ein Italo-Western von Damiano Damiani aus dem Jahre 1966 mit Gian Maria Volontè in der Hauptrolle. Die Rahmenhandlung legt dabei die Mexikanische Revolution fest. Die Rebellion kämpft gegen die mexikanische Regierung.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/töte-amigo/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>