<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Enio Girolami</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Enio Girolami</description>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:03 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Bleigewitter]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bleigewitter/]]></link>
        <description><![CDATA[Bleigewitter ist ein Italowestern aus dem Jahr 1970, den León Klimovsky zeichnete, bei dem jedoch Marino Girolami weite Teile inszenierte. Der auch als Antreten zum Beten veröffentlichte Film entstand in italienisch-spanischer Koproduktion und erhielt seine deutschsprachige Erstaufführung Jahre nach seiner Produktion am 14. Februar 1976.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bleigewitter/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die Rache des weißen Indianers]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-rache-des-weißen-indianers/]]></link>
        <description><![CDATA[Die Rache des weißen Indianers ist ein Westerndrama von Enzo Castellari aus dem Jahr 1993. Titelfigur und Story sind an Castellaris Italowestern Keoma (1976) angelehnt. Damit wiederum schlägt der Film einen weiten Bogen zum Genreklassiker Django. In allen drei Western spielt Franco Nero den Protagonisten.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-rache-des-weißen-indianers/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die Satansbrut des Colonel Blake]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-satansbrut-des-colonel-blake/]]></link>
        <description><![CDATA[Die Satansbrut des Colonel Blake ist ein Italowestern aus dem Jahr 1967, den Enzo Girolami als einen seiner ersten Filme drehte. Er kam im deutschsprachigen Raum am 19. Januar 1968 in einer gekürzten Version zur Erstaufführung.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-satansbrut-des-colonel-blake/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django – Die Totengräber warten schon]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-die-totengräber-warten-schon/]]></link>
        <description><![CDATA[Django – Die Totengräber warten schon ist ein von Enzo G. Castellari 1967 gedrehter Italo-Western. Die Geschichte folgt weitgehend dem Hamlet-Stoff; der internationale Titel lautet auch Johnny Hamlet. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte am 26. November 1968.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-die-totengräber-warten-schon/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Il piombo e la carne]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/il-piombo-e-la-carne/]]></link>
        <description><![CDATA[Il piombo e la carne ist ein im deutschsprachigen Raum nicht aufgeführter Italowestern aus dem Jahr 1965.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/il-piombo-e-la-carne/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die schwarzen Adler von Santa Fe]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-schwarzen-adler-von-santa-fe/]]></link>
        <description><![CDATA[Die schwarzen Adler von Santa Fe ist ein deutsch koproduzierter europäischer Western, dessen Uraufführung am 12. März 1965 stattfand. In Italien hieß er I gringos non perdonano, in Frankreich Les aigles noirs de Santa Fé.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-schwarzen-adler-von-santa-fe/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die Grausamen]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-grausamen/]]></link>
        <description><![CDATA[Die Grausamen ist ein 1967 von Sergio Corbucci inszenierter Italowestern, ein „wieder etwas mehr an die amerikanischen Vorbilder angelehnt[er]“ Film mit Joseph Cotten in der Hauptrolle des fanatischen Familienoberhauptes. Deutschsprachige Erstaufführung war am 14. Februar 1968. Ein Wiederaufführungstitel war Die grausamen Vier.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-grausamen/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Drei ausgekochte Halunken]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/drei-ausgekochte-halunken/]]></link>
        <description><![CDATA[Drei ausgekochte Halunken ist ein komödiantischer Italowestern, den Enzo Girolami 1968 inszenierte. Der Film wurde im deutschen Sprachraum erstmals am 3. April 1970 und auch unter dem Titel Die drei, die den Westen erschütterten aufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/drei-ausgekochte-halunken/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django kennt kein Erbarmen]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-kennt-kein-erbarmen/]]></link>
        <description><![CDATA[Django kennt kein Erbarmen ist ein von Enzo Girolami inszenierter, meist jedoch León Klimovsky zugeschriebener Italowestern aus dem Jahr 1966. Seine deutschsprachige Erstaufführung fand, etwas verzögert, am 20. Januar 1969 statt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-kennt-kein-erbarmen/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Anche nel West c’era una volta Dio]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/anche-nel-west-c’era-una-volta-dio/]]></link>
        <description><![CDATA[Anche nel West c'era una volta Dio ist ein von Marino Girolami unter dem Pseudonym Dario Silvestri inszenierter Italowestern, der im deutschen Sprachraum nicht aufgeführt wurde. Das Drehbuch basiert auf der Grundidee von Robert Louis Stevensons Die Schatzinsel.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/anche-nel-west-c’era-una-volta-dio/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>