<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Claudio Undari</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Claudio Undari</description>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:43 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Sabata]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/sabata/]]></link>
        <description><![CDATA[Sabata ist ein Italo-Western aus dem Jahr 1969. Die Regie führte Gianfranco Parolini, als ausführender Produzent war Alberto Grimaldi verantwortlich. Die deutsche Erstaufführung war am 2. Mai 1970.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/sabata/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ein Loch in der Stirn]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-loch-in-der-stirn/]]></link>
        <description><![CDATA[Ein Loch in der Stirn ist ein Italowestern, der 1967 unter der Regie von Giuseppe Vari entstand. Deutsche Erstaufführung des Filmes mit Anthony Ghidra und Robert Hundar in den Hauptrollen war am 26. Februar 1971.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-loch-in-der-stirn/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Mann aus Virginia]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-mann-aus-virginia/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Mann aus Virginia ist ein Italowestern aus der Endphase des Genres, den Michele Lupo 1977 inszenierte. Der düstere Film kam am 16. September dieses Jahres auch auf deutsche Kinoleinwände.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-mann-aus-virginia/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Von Wölfen gehetzt]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/von-wölfen-gehetzt/]]></link>
        <description><![CDATA[Von Wölfen gehetzt Ist ein 1975 nach Motiven von Jack London entstandener Abenteuerfilm mit Italowestern-Elementen, Das parallel zu Whisky und die Goldgräber gedrehte Werk wurde auch als Wolfsblut – Der einsame Jäger gezeigt. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte am 15. April 1985 auf Video.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/von-wölfen-gehetzt/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die 7 aus Texas]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-7-aus-texas/]]></link>
        <description><![CDATA[Die 7 aus Texas ist ein früher Italowestern aus vornehmlich spanischer Produktion. Der unter der Regie von Joaquín Luis Romero Marchent entstandene Film wurde am 29. Januar 1965 im deutschen Sprachraum erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-7-aus-texas/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die vier Geier der Sierra Nevada]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-vier-geier-der-sierra-nevada/]]></link>
        <description><![CDATA[Die 4 Geier der Sierra Nevada ist ein Italowestern, den Primo Zeglio 1965 inszenierte. Der Amerikaner Adam West, der durch die Fernsehserie Batman bekannt wurde, spielt die Hauptrolle des am 14. April 1967 auch in Kinos des deutschsprachigen Raumes erstmals gezeigten Filmes.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-vier-geier-der-sierra-nevada/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Mann mit der Kugelpeitsche]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-mann-mit-der-kugelpeitsche/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Mann mit der Kugelpeitsche ist ein Italowestern mit Elementen des Eastern-Genres, den Mario Caiano 1973 inszenierte. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte in gekürzter Form am 11. Januar 1974. 
Alternativtitel sind Karate Jack, Mein Name ist Karate-Jack und Shanghai Joe, der Mann mit der Kugelpeitsche. Eine DVD-Veröffentlichung trug den Titel Knochenbrecher im Wilden Westen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-mann-mit-der-kugelpeitsche/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Sohn von Jesse James]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-sohn-von-jesse-james/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Sohn von Jesse James ist ein Italowestern aus dem Jahr 1964, der in spanisch-italienischer Koproduktion entstand. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte am 6. Juni 1966.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-sohn-von-jesse-james/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Tödlicher Ritt nach Sacramento]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/tödlicher-ritt-nach-sacramento/]]></link>
        <description><![CDATA[Tödlicher Ritt nach Sacramento ist ein 1967 entstandener Italowestern von Giuseppe Vari. Der Film war im deutschsprachigen Raum auch unter dem Kurztitel Tödlicher Ritt und nur in einer erheblich geschnittenen Version zu sehen; im Kino lief er erst Jahre nach seinem Entstehen, am 25. April 1975, an.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/tödlicher-ritt-nach-sacramento/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die Rotröcke]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-rotröcke/]]></link>
        <description><![CDATA[Die Rotröcke ist ein 1974 gedrehter Abenteuerfilm im Umfeld der Mounties in Kanada, den Aristide Massaccesi im Stile der Italowestern inszenierte. Alternativtitel auf Video ist Die gnadenlose Meute. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte am 17. Mai 1977 im Fernsehen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-rotröcke/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>