<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Gino Pernice</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Gino Pernice</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:33 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></link>
        <description><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1970 mit Franco Nero in der Hauptrolle. Die ursprüngliche deutsche Kinofassung des Films war allerdings um über 15 Minuten gekürzt und – gängige Praxis im Umgang mit dem Genre Italowestern – durch eine sehr freie Synchronisation in eine Komödie verwandelt worden. Die zweite Synchronfassung von 1977 ist, bis auf wenige Sekunden, vollständig und weitgehend originalgetreu; üblicherweise wird sie bei heutigen Fernsehausstrahlungen verwendet.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Minnesota Clay]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/minnesota-clay/]]></link>
        <description><![CDATA[Minnesota Clay ist ein früher Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1964.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/minnesota-clay/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die Grausamen]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-grausamen/]]></link>
        <description><![CDATA[Die Grausamen ist ein 1967 von Sergio Corbucci inszenierter Italowestern, ein „wieder etwas mehr an die amerikanischen Vorbilder angelehnt[er]“ Film mit Joseph Cotten in der Hauptrolle des fanatischen Familienoberhauptes. Deutschsprachige Erstaufführung war am 14. Februar 1968. Ein Wiederaufführungstitel war Die grausamen Vier.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-grausamen/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django, der Rächer]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django,-der-rächer/]]></link>
        <description><![CDATA[Django der Rächer ist ein Italowestern aus dem Jahr 1966, dem der Django-Titel aus kommerziellen Gründen gegeben wurde. Er entstand vor dem Kassenschlager desselben Titels, wurde in Deutschland allerdings nach diesem, am 27. Februar 1967, erstaufgeführt. Videotitel des Filmes war Django 2.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django,-der-rächer/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Blaue Bohnen für ein Halleluja]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/blaue-bohnen-für-ein-halleluja/]]></link>
        <description><![CDATA[Blaue Bohnen für ein Halleluja ist ein italienischer Musikwestern aus dem Jahr 1967. Die Hauptrollen in dem parodistischen Spaghetti-Schlager-Western mit Gesangs- und Tanzeinlagen spielten Schlagerstar Rita Pavone und Terence Hill. Der Film kam – erst im Zuge des Spencer/Hill-Booms – am 7. September 1973 in Deutschland in die Kinos.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/blaue-bohnen-für-ein-halleluja/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Fahrt zur Hölle, ihr Halunken]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/fahrt-zur-hölle,-ihr-halunken/]]></link>
        <description><![CDATA[Fahrt zur Hölle, ihr Halunken ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1969. Die italienisch-französische Koproduktion hatte, erheblich gekürzt, am 10. April 1970 ihre deutsche Erstaufführung. Der Film lief in der Deutschland auch unter dem Titel Die Spezialisten. Die Außenaufnahmen für diesen Italowestern wurden in Cortina d’Ampezzo gedreht.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/fahrt-zur-hölle,-ihr-halunken/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django/]]></link>
        <description><![CDATA[Django ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1966 mit Franco Nero in der Hauptrolle. Der Film, der zahlreiche Regisseure und ihr Filmschaffen beeinflusst hat, enthält eine starke zeitgenössische gesellschaftskritische Komponente. Durch seine Brutalität und seinen schwarzen Humor setzte er sich deutlich vom amerikanischen Western ab.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>