<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Nello Pazzafini</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Nello Pazzafini</description>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:49 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Lauf um dein Leben]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/lauf-um-dein-leben/]]></link>
        <description><![CDATA[Lauf um dein Leben ist ein Italowestern von Regisseur Sergio Sollima aus dem Jahre 1968. Die Hauptrolle spielten Tomás Milián und Donald O’Brien. Von anderen Filmen des Genres hebt er sich insbesondere durch seine politische Komponente ab, die auch in den beiden anderen Western Sollimas, Der Gehetzte der Sierra Madre und Von Angesicht zu Angesicht, erkennbar ist.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/lauf-um-dein-leben/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Adios Gringo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/adios-gringo/]]></link>
        <description><![CDATA[Adios Gringo ist ein französisch-italienisch-spanischer Italowestern aus dem Jahr 1965 von Giorgio Stegani. Es ist ein früher Italowestern, welcher sich sehr an den amerikanischen Vorbildern orientiert. Die Geschichte ist an ein Buch von Heftautor Harry Whittington angelehnt. Der deutsche Titelsong wird von Jürgen Herbst gesungen; das Originallied von Fred Bongusto.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/adios-gringo/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Bratpfanne Kaliber 38]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bratpfanne-kaliber-38/]]></link>
        <description><![CDATA[Bratpfanne Kaliber 38 ist eine Italowestern-Komödie von Antonio Secchi aus dem Jahr 1971. In Deutschland erschien der Film am 8. Februar 1972 erstmals im Kino; später wurde er auch als Zum Nachtisch blaue Bohnen, Blaue Bohnen zum Dessert und Zwei Teufelskerle gegen alle gezeigt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bratpfanne-kaliber-38/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Von Angesicht zu Angesicht]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/von-angesicht-zu-angesicht/]]></link>
        <description><![CDATA[Von Angesicht zu Angesicht ist ein 1967 von Sergio Sollima gedrehter Italowestern mit Tomás Milián, Gian Maria Volontè und William Berger in den Hauptrollen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/von-angesicht-zu-angesicht/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ein Loch im Dollar]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-loch-im-dollar/]]></link>
        <description><![CDATA[Ein Loch im Dollar ist ein französisch-italienischer Spielfilm aus dem Jahr 1965 von Giorgio Ferroni. Es ist ein früher Italowestern, welcher in der Zeit nach dem Amerikanischen Bürgerkrieg 1865 spielt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-loch-im-dollar/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django – Der Tag der Abrechnung]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-der-tag-der-abrechnung/]]></link>
        <description><![CDATA[Django – Der Tag der Abrechnung ist ein Italowestern von Sergio Garrone aus dem Jahr 1971. Deutschsprachige Erstaufführung war am 29. Juni 1989 im Privatfernsehen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-der-tag-der-abrechnung/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ich bin ein entflohener Kettensträfling]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ich-bin-ein-entflohener-kettensträfling/]]></link>
        <description><![CDATA[Ich bin ein entflohener Kettensträfling ist ein 1968 produzierter Italowestern unter der Regie von Camillo Bazzoni. Im deutschsprachigen Raum erfolgte die Erstaufführung am 4. Juli 1969. Alternativtitel ist Zum Tode begnadigt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ich-bin-ein-entflohener-kettensträfling/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Wanted]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/wanted/]]></link>
        <description><![CDATA[Wanted ist ein Italowestern von Giorgio Ferroni aus dem Jahr 1967. In Deutschland ist der Film auch unter dem Titel Wanted – Für drei lumpige Dollar erschienen. Der Film war in deutschen Kinos erstmals am 27. April 1967 zu sehen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/wanted/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Killer adios]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/killer-adios/]]></link>
        <description><![CDATA[Killer adios ist ein 1967 entstandener und 1968 erstmals aufgeführter Italowestern, den Primo Zeglio in italienisch-spanischer Koproduktion inszenierte. Der moderat budgetierte Film wurde im deutschen Sprachraum erstmals am 5. März 1986 im Privatfernsehen auf Sat.1 gezeigt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/killer-adios/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django und Sabata – wie blutige Geier]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-und-sabata-wie-blutige-geier/]]></link>
        <description><![CDATA[Django und Sabata – wie blutige Geier ist ein Italowestern aus der Blütezeit des Genres. Giuliano Carnimeo inszenierte den Film mit George Hilton und Charles Southwood; er kam am 26. November 1970 in deutsche Kinos und erschien bei späteren Veröffentlichungen auch unter den Titeln Django – die Gier nach Gold und Django – schieß mir das Lied vom Sterben.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-und-sabata-wie-blutige-geier/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>