<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Luis Enríquez Bacalov</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Luis Enríquez Bacalov</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:33 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Mann aus El Paso]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-mann-aus-el-paso/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Mann aus El Paso ist ein Western im Stil der italienischen Filme des Genres, der von Peter Collinson in spanisch-britisch-italienischer Koproduktion nach dem Roman „The Man Called Noon“ von Louis L’Amour inszeniert wurde. Er lief am 30. August 1973 im deutschen Sprachraum an.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-mann-aus-el-paso/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Töte Amigo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/töte-amigo/]]></link>
        <description><![CDATA[Töte Amigo ist ein Italo-Western von Damiano Damiani aus dem Jahre 1966 mit Gian Maria Volontè in der Hauptrolle. Die Rahmenhandlung legt dabei die Mexikanische Revolution fest. Die Rebellion kämpft gegen die mexikanische Regierung.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/töte-amigo/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Blutiges Blei]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/blutiges-blei/]]></link>
        <description><![CDATA[Blutiges Blei ist ein Italowestern aus dem Jahr 1969, eines von fünf Genrewerken des italienischen Regisseurs Tonino Valerii.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/blutiges-blei/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Lo chiamavano King]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/lo-chiamavano-king/]]></link>
        <description><![CDATA[Lo chiamavano King ist ein im deutschen Sprachraum nicht aufgeführter Italowestern aus dem Jahr 1971, den Drehbuchautor Renato Savino unter dem Pseudonym Don Reynolds auch inszenierte. Neben Richard Harrison spielt Klaus Kinski eine der Hauptrollen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/lo-chiamavano-king/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Drei Vaterunser für vier Halunken]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/drei-vaterunser-für-vier-halunken/]]></link>
        <description><![CDATA[Drei Vaterunser für vier Halunken ist ein Italowestern aus dem Jahr 1972. Erstaufführung des Filmes von Giancarlo Santi war in Deutschland am 29. Dezember dieses Jahres. Er wurde auch als Rache unter roter Sonne vermarktet.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/drei-vaterunser-für-vier-halunken/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ein Halleluja für Django]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-halleluja-für-django/]]></link>
        <description><![CDATA[Ein Halleluja für Django ist ein Italowestern aus dem Jahr 1967, den Maurizio Lucidi mit George Hilton in einer der Hauptrollen inszenierte. Im deutschen Sprachraum wurde der Film, einer der ersten Spaghettiwestern, der komödiantische Elemente in die Handlung integrierte, mit einiger Verzögerung am 6. März 1970 erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-halleluja-für-django/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Rocco – der Mann mit den zwei Gesichtern]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/rocco-–-der-mann-mit-den-zwei-gesichtern/]]></link>
        <description><![CDATA[Rocco – der Mann mit den zwei Gesichtern ist ein Italowestern von Franco Giraldi aus dem Jahr 1966. Der von etlichen Kritikern gelobte Film, ein seltener Kriminal-Western, wurde im deutschsprachigen Raum am 14. Mai 1968 erstaufgeführt und in der DDR als Kavallerie in Not mit anderer Synchronisation gezeigt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/rocco-–-der-mann-mit-den-zwei-gesichtern/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django/]]></link>
        <description><![CDATA[Django ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1966 mit Franco Nero in der Hauptrolle. Der Film, der zahlreiche Regisseure und ihr Filmschaffen beeinflusst hat, enthält eine starke zeitgenössische gesellschaftskritische Komponente. Durch seine Brutalität und seinen schwarzen Humor setzte er sich deutlich vom amerikanischen Western ab.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>