<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Vladimir Medar</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Vladimir Medar</description>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:30 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[The Belle Starr Story]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/the-belle-starr-story/]]></link>
        <description><![CDATA[The Belle Starr Story/Il mio corpo per un poker is a 1968 Italian made episodic Bonnie and Clyde type spaghetti western co-written and co-directed by Lina Wertmüller and starring Elsa Martinelli who also sings the title song. It is the only spaghetti western directed by a woman and one of the few which stars a woman in the title role. Wertmüller replaced after a few days Piero Cristofani, who was at his directorial debut.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/the-belle-starr-story/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:28 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Grand Canyon Massacre]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/grand-canyon-massacre/]]></link>
        <description><![CDATA[Grand Canyon Massacre is a 1964 Italian Spaghetti Western film starring James Mitchum, Milla Sannoner, and George Ardisson. It was directed by Sergio Corbucci and produced by Albert Band. The film's theme song was performed by Rod Dana.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/grand-canyon-massacre/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Mein Körper für ein Pokerspiel]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/mein-körper-für-ein-pokerspiel/]]></link>
        <description><![CDATA[Mein Körper für ein Pokerspiel ist ein Italowestern aus dem Jahr 1967. Regie führte Lina Wertmüller unter dem Pseudonym Nathan Wich, die auch das Drehbuch als George Brown unter Pseudonym schrieb. Es handelt sich um einen der wenigen Filme im Genre, in dem eine Frau im Zentrum der Handlung steht. Deutsche Erstaufführung war am 11. Oktober 1968. Alternativtitel des Films ist Die Killer Lady.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/mein-körper-für-ein-pokerspiel/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Keinen Cent für Ringos Kopf]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/keinen-cent-für-ringos-kopf/]]></link>
        <description><![CDATA[Keinen Cent für Ringos Kopf aus dem Jahr 1964 ist der erste Western, an dessen Regie Sergio Corbucci beteiligt war. Der eigentliche Regisseur war der Amerikaner Albert Band, der den Film auch als Produzent mitverantwortete. Der Film, der in den deutschsprachigen Kinos ab dem 10. März 1967 lief, gehört zu den Werken seiner Gattung, die die meisten Veröffentlichungen erfuhren. Es existieren mehrere Synchronfassungen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/keinen-cent-für-ringos-kopf/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>