<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Angelo Francesco Lavagnino</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Angelo Francesco Lavagnino</description>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:49 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Mann, der kam, um zu töten]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-mann,-der-kam,-um-zu-töten/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Mann, der kam, um zu töten ist eine italienisch-spanische Koproduktion des Regisseurs Alfonso Balcázar aus dem Jahr 1965. Erstmals in Kinos des deutschsprachigen Raums lief er am 11. Januar 1967; seine Videoauswertung erfolgte unter dem Titel Mad Mexican.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-mann,-der-kam,-um-zu-töten/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Zorro alla corte d’Inghilterra]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zorro-alla-corte-d’inghilterra/]]></link>
        <description><![CDATA[Zorro alla corte d’Inghilterra ist ein im deutschen Sprachraum nicht gezeigter Abenteuerfilm aus dem Jahr 1969. Die italienische Produktion unter der Regie von Franco Montemurro nutzt die fiktionale Figur des maskierten Kämpfers für Gerechtigkeit im ungewohnten Umfeld der britischen Krone.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zorro-alla-corte-d’inghilterra/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Heute ich… morgen Du!]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/heute-ich-morgen-du!/]]></link>
        <description><![CDATA[Heute ich… morgen Du! ist ein 1968 entstandener Italowestern mit Bud Spencer. Alternativtitel sind Der Dicke ist nicht zu bremsen und Stoßgebet für einen Hammer. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte am 19. November 1968.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/heute-ich-morgen-du!/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Sohn von Jesse James]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-sohn-von-jesse-james/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Sohn von Jesse James ist ein Italowestern aus dem Jahr 1964, der in spanisch-italienischer Koproduktion entstand. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte am 6. Juni 1966.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-sohn-von-jesse-james/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Samson und der Schatz der Inkas]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/samson-und-der-schatz-der-inkas/]]></link>
        <description><![CDATA[Samson und der Schatz der Inkas ist ein 1964 in italienisch-deutsch-französischer Koproduktion entstandener Film unter der Regie von Piero Pierotti, der Motive des Antikfilmes mit denen eines Western mischt. Im deutschsprachigen Raum lief er am 1. Februar 1966 in den Kinos an; der verkürzte DDR-Fernsehtitel lautet Der Schatz der Inkas.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/samson-und-der-schatz-der-inkas/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Requiem für Django]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/requiem-für-django/]]></link>
        <description><![CDATA[Requiem für Django ist ein spanisch koproduzierter Italowestern, den José Luis Merino 1968 inszenierte. Der von der Kritik mittelmäßig aufgenommene Film wurde in Deutschland in einer um fast 20 Minuten gekürzten Version erstmals am 20. Juni 1969 aufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/requiem-für-django/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Jonny West und die verwegenen 3]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/jonny-west-und-die-verwegenen-3/]]></link>
        <description><![CDATA[Jonny West und die verwegenen 3 ist ein 1965 entstandener Italowestern, den Gianfranco Parolini inszenierte und der am 21. Juli 1967 in deutsche Kinos gelangte.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/jonny-west-und-die-verwegenen-3/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Fremde von Paso Bravo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-fremde-von-paso-bravo/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Fremde von Paso Bravo ist ein Italowestern aus dem Jahr 1967, den Salvatore Rosso inszenierte. Die Zensur in Italien passierte das Werk im März 1968; die Erstaufführung im deutschsprachigen Raum erfolgte erst etliche Jahre nach der Entstehung am 4. Juli 1975.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-fremde-von-paso-bravo/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die Gejagten der Sierra Nevada]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-gejagten-der-sierra-nevada/]]></link>
        <description><![CDATA[Die Gejagten der Sierra Nevada ist ein Italowestern internationaler Produktion, der unter der Leitung von Alfonso Balcázar 1964 in Spanien unter Beteiligung auch deutscher und italienischer Schauspieler entstand. Am 11. Juni 1965 lief er auch im deutschen Sprachraum an.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-gejagten-der-sierra-nevada/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Herr Major, zwei Flaschen melden sich zur Stelle]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/herr-major,-zwei-flaschen-melden-sich-zur-stelle/]]></link>
        <description><![CDATA[Herr Major, zwei Flaschen melden sich zur Stelle ist eine der Italowestern-Parodien des Komikerpaares Franco & Ciccio, die Giorgio Simonelli 1965 inszenierte. Alternativtitel ist Die zwei Sergeanten von General Custer, deutschsprachige Erstaufführung erfolgte zehn Jahre nach Uraufführung am 20. Februar 1976 in den Kinos.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/herr-major,-zwei-flaschen-melden-sich-zur-stelle/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>