<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Erno Crisa</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Erno Crisa</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:18 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Pecos Cleans Up]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/pecos-cleans-up/]]></link>
        <description><![CDATA[Pecos è qui: prega e muori is a 1967 Italian Spaghetti Western film directed by Maurizio Lucidi.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/pecos-cleans-up/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:15 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Sugar Colt]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/sugar-colt/]]></link>
        <description><![CDATA[Sugar Colt is a 1966 Italian and Spanish spaghetti western directed by Franco Giraldi, produced by Franco Cittadini and Stenio Fiorentini, written by Sandro Continenza, Augusto Finocchi, Giuseppe Mangione and Fernando Di Leo, composed by Luis Enríquez Bacalov, filmed by Alejandro Ulloa and starred by Jack Betts, Joaquín Parra, Soledad Miranda, Georges Rigaud, Antonio Padilla, Giuliano Raffaelli and Hunt Powers. It is the Giraldi's second film after Seven Guns for the MacGregors. The film represents the cinematographical debut for Jack Betts, here credited as Hunt Powers, and it is also Erno Crisa's last film.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/sugar-colt/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Jonny Madoc rechnet ab]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/jonny-madoc-rechnet-ab/]]></link>
        <description><![CDATA[Jonny Madoc rechnet ab ist der Titel eines 1967 entstandenen Italowesterns, der die Titelfigur aus dem Film Jonny Madoc erneut in den Mittelpunkt stellt. Wieder inszenierte Maurizio Lucidi den Amerikaner Robert Woods in der Hauptrolle. Der Film lief am 8. Dezember 1967 erstmals in Kinos des deutschsprachigen Raums.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/jonny-madoc-rechnet-ab/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Rocco – der Mann mit den zwei Gesichtern]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/rocco-–-der-mann-mit-den-zwei-gesichtern/]]></link>
        <description><![CDATA[Rocco – der Mann mit den zwei Gesichtern ist ein Italowestern von Franco Giraldi aus dem Jahr 1966. Der von etlichen Kritikern gelobte Film, ein seltener Kriminal-Western, wurde im deutschsprachigen Raum am 14. Mai 1968 erstaufgeführt und in der DDR als Kavallerie in Not mit anderer Synchronisation gezeigt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/rocco-–-der-mann-mit-den-zwei-gesichtern/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>