<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Bruno Nicolai</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Bruno Nicolai</description>
    <lastBuildDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:08 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Knie nieder und friß Staub]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/knie-nieder-und-friß-staub/]]></link>
        <description><![CDATA[Knie nieder und friß Staub ist ein Italowestern in spanischer Koproduktion – der Originaltitel des Films ist teilweise spanisch, ein Alternativtitel Il sole sotto la terra – von Regisseur Aldo Florio aus dem Jahr 1971. Der recht harte Film hatte seine deutsche Erstaufführung am 23. Juni 1972.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/knie-nieder-und-friß-staub/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Adios, Sabata]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/adios,-sabata/]]></link>
        <description><![CDATA[Adios, Sabata ist ein Italo-Western, dem der Sabata-Stempel zur besseren Vermarktung erst nach Drehschluss aufgedrückt wurde. Im Original heißt der Held Indio Black.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/adios,-sabata/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Sartana – noch warm und schon Sand drauf]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/sartana-noch-warm-und-schon-sand-drauf/]]></link>
        <description><![CDATA[Sartana – noch warm und schon Sand drauf ist ein Italowestern, der unter der Spielleitung von Giuliano Carnimeo 1970 entstand. Der mit Gianni Garko in der Titelrolle des schwarz gekleideten Titelhelden Sartana besetzte Film feierte seine Erstaufführung im deutschsprachigen Raum am 4. Juni 1971.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/sartana-noch-warm-und-schon-sand-drauf/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[100.000 Dollar für Ringo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/100.000-dollar-für-ringo/]]></link>
        <description><![CDATA[100.000 Dollar für Ringo ist ein 1965 entstandener Italowestern unter der Regie von Alberto de Martino. Richard Harrison und Fernando Sancho sind die Protagonisten des am 21. Oktober 1966 im deutschen Sprachraum angelaufenen Films.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/100.000-dollar-für-ringo/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Tod sagt Amen]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-tod-sagt-amen/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Tod sagt Amen ist ein Italowestern aus dem Jahr 1970, der in Deutschland seine Premiere am 5. August 1971 hatte. Er stellt eine lockere Fortsetzung des Films Arizona Colt aus dem Jahr 1966 dar. Deutschsprachiger Alternativtitel ist An den Galgen, Hombre.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-tod-sagt-amen/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Lauf um dein Leben]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/lauf-um-dein-leben/]]></link>
        <description><![CDATA[Lauf um dein Leben ist ein Italowestern von Regisseur Sergio Sollima aus dem Jahre 1968. Die Hauptrolle spielten Tomás Milián und Donald O’Brien. Von anderen Filmen des Genres hebt er sich insbesondere durch seine politische Komponente ab, die auch in den beiden anderen Western Sollimas, Der Gehetzte der Sierra Madre und Von Angesicht zu Angesicht, erkennbar ist.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/lauf-um-dein-leben/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Los buitres cavarán tu fosa]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/los-buitres-cavarán-tu-fosa/]]></link>
        <description><![CDATA[Los buitres cavarán tu fosa ist ein im deutschen Sprachraum nicht aufgeführter Italowestern aus der Spätphase des Genres. Der italienische Titel des Filmes lautet I corvi ti scaveranno la fossa.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/los-buitres-cavarán-tu-fosa/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Kennst Du das Land, wo blaue Bohnen blüh’n?]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/kennst-du-das-land,-wo-blaue-bohnen-blüh’n?/]]></link>
        <description><![CDATA[Kennst Du das Land, wo blaue Bohnen blüh'n? ist ein komödiantischer Italowestern, den Giuliano Carnimeo unter seinem Stammpseudonym Anthony Ascott 1973 mit George Hilton in der Hauptrolle inszenierte. Der Film kam am 27. Juli 1973 in die Kinos des deutschsprachigen Raumes.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/kennst-du-das-land,-wo-blaue-bohnen-blüh’n?/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Mann mit der Kugelpeitsche]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-mann-mit-der-kugelpeitsche/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Mann mit der Kugelpeitsche ist ein Italowestern mit Elementen des Eastern-Genres, den Mario Caiano 1973 inszenierte. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte in gekürzter Form am 11. Januar 1974. 
Alternativtitel sind Karate Jack, Mein Name ist Karate-Jack und Shanghai Joe, der Mann mit der Kugelpeitsche. Eine DVD-Veröffentlichung trug den Titel Knochenbrecher im Wilden Westen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-mann-mit-der-kugelpeitsche/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django – Nur der Colt war sein Freund]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-nur-der-colt-war-sein-freund/]]></link>
        <description><![CDATA[Django – Nur der Colt war sein Freund ist ein Italowestern aus dem Jahr 1966. Alberto De Martino inszenierte den am 14. Juni 1968 in Deutschland erstaufgeführten Film.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-nur-der-colt-war-sein-freund/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>