<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » José Manuel Martín</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » José Manuel Martín</description>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:24 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Eine Pistole für Ringo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/eine-pistole-für-ringo/]]></link>
        <description><![CDATA[Eine Pistole für Ringo ist ein italienisch-spanischer Spielfilm aus dem Jahr 1965 von Duccio Tessari. Es ist ein actionreicher Italowestern aus der Frühphase dieses Genres. Am 2. September 1966 erfolgte die deutschsprachige Erstaufführung des mittlerweile als Klassiker des Genres angesehenen Werkes.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/eine-pistole-für-ringo/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Gott vergibt… Django nie!]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/gott-vergibt-django-nie!/]]></link>
        <description><![CDATA[Gott vergibt… Django nie!, auch unter Gott vergibt – wir beide nie! oder Zwei vom Affen gebissen bekannt, ist ein Film aus dem Jahr 1967. Es ist der erste Film, in dem Bud Spencer und Terence Hill gemeinsam in den Hauptrollen zu sehen sind.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/gott-vergibt-django-nie!/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Arizona Colt]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/arizona-colt/]]></link>
        <description><![CDATA[Arizona Colt ist ein Italowestern von Michele Lupo aus dem Jahr 1966. In Deutschland ist der Film auch unter dem Titel Halleluja Companeros erschienen. In den hiesigen Kinos lief er, auf 93 Minuten gekürzt, erstmals am 24. Februar 1967.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/arizona-colt/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django – Die Geier stehen Schlange]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-die-geier-stehen-schlange/]]></link>
        <description><![CDATA[Django – Die Geier stehen Schlange ist ein Italowestern von Alberto Cardone aus dem Jahr 1966.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-die-geier-stehen-schlange/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Tod sagt Amen]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-tod-sagt-amen/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Tod sagt Amen ist ein Italowestern aus dem Jahr 1970, der in Deutschland seine Premiere am 5. August 1971 hatte. Er stellt eine lockere Fortsetzung des Films Arizona Colt aus dem Jahr 1966 dar. Deutschsprachiger Alternativtitel ist An den Galgen, Hombre.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-tod-sagt-amen/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Matalo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/matalo/]]></link>
        <description><![CDATA[Matalo ist ein in internationaler Koproduktion entstandener Italowestern, der am 3. Dezember 1971 seine deutsche Erstaufführung erlebte. Trotz Starbesetzung bekam der Film schlechte Kritiken und enttäuschte finanziell. Von vielen Kritikern wird er zu den schlechtesten Filmen des Genres gezählt. Der internationale Titel ist Bad Man's River.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/matalo/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Bis aufs Blut]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bis-aufs-blut/]]></link>
        <description><![CDATA[Bis aufs Blut ist ein Western von Regisseur Michael Carreras aus dem Jahr 1962 mit Richard Basehart, Don Taylor und Alex Nicol in den Hauptrollen. Der Film wurde als spanisch-britische Koproduktion von Televisión y Cine und Capricorn hergestellt. Die Musik zum Film komponierte Antón García Abril. In Deutschland wurde der Film am 8. März 1963 erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bis-aufs-blut/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die letzten Zwei vom Rio Bravo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-letzten-zwei-vom-rio-bravo/]]></link>
        <description><![CDATA[Die letzten Zwei vom Rio Bravo ist ein früher Italowestern, den Mario Caiano 1964 inszenierte. Die deutsche Koproduktion wurde am 23. Oktober 1964 erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-letzten-zwei-vom-rio-bravo/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Seine Kugeln pfeifen das Todeslied]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/seine-kugeln-pfeifen-das-todeslied/]]></link>
        <description><![CDATA[Seine Kugeln pfeifen das Todeslied ist ein 1969 entstandener Italowestern unter der Regie von Ferdinando Baldi. Der Film kam am 10. Juli 1970 in den deutschsprachigen Kinoverleih. Ulrich P. Bruckner zählt ihn zu den „interessantesten und ergreifendsten Italo-Western der späten 60er“. Alternativtitel einer DVD-Ausgabe ist 3 Kugeln für ein Ave Maria.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/seine-kugeln-pfeifen-das-todeslied/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Mit Django kam der Tod]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/mit-django-kam-der-tod/]]></link>
        <description><![CDATA[Mit Django kam der Tod ist ein Italo-Western aus dem Jahr 1967 mit Franco Nero in der Hauptrolle. Die Handlung orientiert sich am Carmen-Thema. Die Uraufführung in der Bundesrepublik Deutschland war am 11. Oktober 1968.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/mit-django-kam-der-tod/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>