<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Giovanni Ivan Scratuglia</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Giovanni Ivan Scratuglia</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:18 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ein Dollar zwischen den Zähnen]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-dollar-zwischen-den-zähnen/]]></link>
        <description><![CDATA[Ein Dollar zwischen den Zähnen ist ein Italowestern aus dem Jahr 1967 mit Tony Anthony in der Hauptrolle. Der von Luigi Vanzi inszenierte Film wurde am 13. Oktober 1967 im deutschsprachigen Raum erstaufgeführt. Die italienische Zensur passierte er am 23. November 1966.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-dollar-zwischen-den-zähnen/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ich bin ein entflohener Kettensträfling]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ich-bin-ein-entflohener-kettensträfling/]]></link>
        <description><![CDATA[Ich bin ein entflohener Kettensträfling ist ein 1968 produzierter Italowestern unter der Regie von Camillo Bazzoni. Im deutschsprachigen Raum erfolgte die Erstaufführung am 4. Juli 1969. Alternativtitel ist Zum Tode begnadigt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ich-bin-ein-entflohener-kettensträfling/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Drei ausgekochte Halunken]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/drei-ausgekochte-halunken/]]></link>
        <description><![CDATA[Drei ausgekochte Halunken ist ein komödiantischer Italowestern, den Enzo Girolami 1968 inszenierte. Der Film wurde im deutschen Sprachraum erstmals am 3. April 1970 und auch unter dem Titel Die drei, die den Westen erschütterten aufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/drei-ausgekochte-halunken/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Lola Colt… sie spuckt dem Teufel ins Gesicht]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/lola-colt…-sie-spuckt-dem-teufel-ins-gesicht/]]></link>
        <description><![CDATA[Lola Colt… sie spuckt dem Teufel ins Gesicht ist ein Italowestern mit Musical-Elementen, in dem – für das Genre einmalig – eine schwarze Heldin im Mittelpunkt steht. Der Film hatte in Deutschland erst drei Jahre nach Entstehen am 23. Oktober 1970 Erstaufführung.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/lola-colt…-sie-spuckt-dem-teufel-ins-gesicht/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Il bello, il brutto, il cretino]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/il-bello,-il-brutto,-il-cretino/]]></link>
        <description><![CDATA[Il bello, il brutto, il cretino ist eine Italowestern-Komödie, eine direkte Parodie auf Sergio Leones Il buono, il brutto, il cattivo aus dem Jahr 1967. Im deutschen Sprachraum wurde der Film, obwohl deutsche Gelder in die Produktion flossen, bislang nicht aufgeführt. Die Groteskkomiker Franco & Ciccio spielen die Hauptrollen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/il-bello,-il-brutto,-il-cretino/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django – den Colt an der Kehle]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-–-den-colt-an-der-kehle/]]></link>
        <description><![CDATA[Django – den Colt an der Kehle ist ein 1968 in Rom gedrehter Italo-Western. Regie führte Vincenzo Musolino, der auch das Drehbuch schrieb. Erstaufführung im deutschsprachigen Raum war am 24. März 1970; Alternativtitel sind Django – er kam, um zu töten und Blutiger Zorn.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-–-den-colt-an-der-kehle/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Oklahoma John – Der Sheriff von Rio Rojo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/oklahoma-john-–-der-sheriff-von-rio-rojo/]]></link>
        <description><![CDATA[Oklahoma John – Der Sheriff von Rio Rojo ist ein früher, 1964, in italienisch-spanisch-deutscher Koproduktion hergestellter Italowestern. Er war im deutschsprachigen Raum erstmals am 5. Juni 1966 in leicht gekürzter Form zu sehen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/oklahoma-john-–-der-sheriff-von-rio-rojo/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Wanted]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/wanted/]]></link>
        <description><![CDATA[Wanted ist ein Italowestern von Giorgio Ferroni aus dem Jahr 1967. In Deutschland ist der Film auch unter dem Titel Wanted – Für drei lumpige Dollar erschienen. Der Film war in deutschen Kinos erstmals am 27. April 1967 zu sehen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/wanted/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Schweinehunde beten nicht]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/schweinehunde-beten-nicht/]]></link>
        <description><![CDATA[Schweinehunde beten nicht ist ein Italowestern aus dem Jahr 1968, den Mario Siciliano unter Pseudonym mit Gianni Garko in der Hauptrolle inszenierte. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte am 27. November 1969 in deutlich gekürzter Form.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/schweinehunde-beten-nicht/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die Grausamen]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-grausamen/]]></link>
        <description><![CDATA[Die Grausamen ist ein 1967 von Sergio Corbucci inszenierter Italowestern, ein „wieder etwas mehr an die amerikanischen Vorbilder angelehnt[er]“ Film mit Joseph Cotten in der Hauptrolle des fanatischen Familienoberhauptes. Deutschsprachige Erstaufführung war am 14. Februar 1968. Ein Wiederaufführungstitel war Die grausamen Vier.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-grausamen/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>