<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Tito García</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Tito García</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:18 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></link>
        <description><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1970 mit Franco Nero in der Hauptrolle. Die ursprüngliche deutsche Kinofassung des Films war allerdings um über 15 Minuten gekürzt und – gängige Praxis im Umgang mit dem Genre Italowestern – durch eine sehr freie Synchronisation in eine Komödie verwandelt worden. Die zweite Synchronfassung von 1977 ist, bis auf wenige Sekunden, vollständig und weitgehend originalgetreu; üblicherweise wird sie bei heutigen Fernsehausstrahlungen verwendet.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ah sì? E io lo dico a Zzzzorro!]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ah-sì?-e-io-lo-dico-a-zzzzorro!/]]></link>
        <description><![CDATA[Ah sì? E io lo dico a Zzzzorro! ist eine 1975 entstandene Filmparodie auf Zorrofilme und Italowestern, die im deutschen Sprachraum nicht gezeigt wurde.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ah-sì?-e-io-lo-dico-a-zzzzorro!/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Drei ausgekochte Halunken]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/drei-ausgekochte-halunken/]]></link>
        <description><![CDATA[Drei ausgekochte Halunken ist ein komödiantischer Italowestern, den Enzo Girolami 1968 inszenierte. Der Film wurde im deutschen Sprachraum erstmals am 3. April 1970 und auch unter dem Titel Die drei, die den Westen erschütterten aufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/drei-ausgekochte-halunken/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Blindman, der Vollstrecker]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/blindman,-der-vollstrecker/]]></link>
        <description><![CDATA[Blindman, der Vollstrecker ist ein Italowestern aus dem Jahr 1971, der mit dem Titelcharakter eine westliche Variante des japanischen Samurais Zatōichi auftreten lässt. Die deutsche Erstaufführung des umstrittenen Filmes fand am 8. Juni 1972 statt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/blindman,-der-vollstrecker/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Stetson – Drei Halunken erster Klasse]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/stetson-–-drei-halunken-erster-klasse/]]></link>
        <description><![CDATA[Stetson – Drei Halunken erster Klasse ist eine Italowestern-Klamotte von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1975, seine letzte Regiearbeit in diesem Genre.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/stetson-–-drei-halunken-erster-klasse/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Garringo – der Henker]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/garringo-–-der-henker/]]></link>
        <description><![CDATA[Garringo – der Henker ist ein spanisch-italienischer Spaghettiwestern, den Rafael Romero Marchent 1968, auf dem Höhepunkt des Genres, inszenierte. Der mit Anthony Steffen und Peter Lee Lawrence in den Hauptrollen besetzte Film kam am 15. Mai 1970 auch in deutschsprachiger Version, allerdings gekürzt, in die Kinos. In Spanien selbst wurde er erst 1972 erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/garringo-–-der-henker/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Pistoleros]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/pistoleros/]]></link>
        <description><![CDATA[Pistoleros ist ein italienisch-spanischer Italowestern aus der Frühphase des Genres, der unter der Regie von Gianni Grimaldi entstand und am 7. Oktober 1966 in die bundesdeutschen Kinos kam.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/pistoleros/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Per un pugno nell’occhio]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/per-un-pugno-nell’occhio/]]></link>
        <description><![CDATA[Per un pugno nell’occhio ist eine Italowestern-Parodie mit Franco & Ciccio, die Michele Lupo 1964 als „Antwort“ auf Für eine Handvoll Dollar inszenierte, die aber im deutschsprachigen Raum keine Aufführung erhielt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/per-un-pugno-nell’occhio/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Gott vergibt… Django nie!]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/gott-vergibt…-django-nie!/]]></link>
        <description><![CDATA[Gott vergibt… Django nie!, auch unter Gott vergibt – wir beide nie! oder Zwei vom Affen gebissen bekannt, ist ein Film aus dem Jahr 1967. Es ist der erste Film, in dem Bud Spencer und Terence Hill gemeinsam in den Hauptrollen zu sehen sind.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/gott-vergibt…-django-nie!/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der letzte Zug nach Durango]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-letzte-zug-nach-durango/]]></link>
        <description><![CDATA[ Der letzte Zug nach Durango ist eine Italowestern-Komödie des Regisseurs Mario Caiano aus dem Jahre 1967. In den Hauptrollen sind Anthony Steffen, Enrico Maria Salerno und Mark Damon zu sehen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-letzte-zug-nach-durango/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>