<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Gino Marturano</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Gino Marturano</description>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:48 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Panhandle 38]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/panhandle-38/]]></link>
        <description><![CDATA[Panhandle 38 is a 1972 Italian comedy-western film. The film represents the debut and the only film directed by Toni Secchi, that had previously been the cinematographer of a number of successful spaghetti westerns. It was also the only leading role for Scott Holden, the son of William Holden and Brenda Marshall, who had a brief film career in early 70s.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/panhandle-38/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Blood for a Silver Dollar]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/blood-for-a-silver-dollar/]]></link>
        <description><![CDATA[Blood for a Silver Dollar, also known as One Silver Dollar, is a 1965 Italian-French Spaghetti Western film directed by Giorgio Ferroni, written by Giorgio Stegani and Ferroni and starring Giuliano Gemma and Ida Galli.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/blood-for-a-silver-dollar/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[One Thousand Dollars on the Black]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/one-thousand-dollars-on-the-black/]]></link>
        <description><![CDATA[

Blood at Sundown is a Spaghetti Western film directed by Alberto Cardone. The picture marks the first appearance of the character Sartana, played by Gianni Garko. It is not, however considered an "official" Sartana film.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/one-thousand-dollars-on-the-black/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Hercules and the Treasure of the Incas]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/hercules-and-the-treasure-of-the-incas/]]></link>
        <description><![CDATA[Hercules and the Treasure of the Incas is a 1964 film written and directed by Piero Pierotti and starring Alan Steel. Originally conceived as a peplum film, given the contemporary success of A Fistful of Dollars, it was turned into a western film during the shootings, resulting in a bizarre crossover between the two genres.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/hercules-and-the-treasure-of-the-incas/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[A Hole in the Forehead]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/a-hole-in-the-forehead/]]></link>
        <description><![CDATA[A Hole in the Forehead is a 1968 Italian Spaghetti Western film directed by Giuseppe Vari.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/a-hole-in-the-forehead/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Bratpfanne Kaliber 38]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bratpfanne-kaliber-38/]]></link>
        <description><![CDATA[Bratpfanne Kaliber 38 ist eine Italowestern-Komödie von Antonio Secchi aus dem Jahr 1971. In Deutschland erschien der Film am 8. Februar 1972 erstmals im Kino; später wurde er auch als Zum Nachtisch blaue Bohnen, Blaue Bohnen zum Dessert und Zwei Teufelskerle gegen alle gezeigt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bratpfanne-kaliber-38/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ein Loch im Dollar]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-loch-im-dollar/]]></link>
        <description><![CDATA[Ein Loch im Dollar ist ein französisch-italienischer Spielfilm aus dem Jahr 1965 von Giorgio Ferroni. Es ist ein früher Italowestern, welcher in der Zeit nach dem Amerikanischen Bürgerkrieg 1865 spielt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-loch-im-dollar/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Sartana]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/sartana/]]></link>
        <description><![CDATA[Sartana ist ein in Rom gedrehter Italo-Western aus dem Jahr 1966. Regie führte Alberto Cardone, als ausführender Produzent war Mario Siciliano verantwortlich. Die deutsche Erstaufführung war am 28. Juli 1967.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/sartana/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Samson und der Schatz der Inkas]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/samson-und-der-schatz-der-inkas/]]></link>
        <description><![CDATA[Samson und der Schatz der Inkas ist ein 1964 in italienisch-deutsch-französischer Koproduktion entstandener Film unter der Regie von Piero Pierotti, der Motive des Antikfilmes mit denen eines Western mischt. Im deutschsprachigen Raum lief er am 1. Februar 1966 in den Kinos an; der verkürzte DDR-Fernsehtitel lautet Der Schatz der Inkas.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/samson-und-der-schatz-der-inkas/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ein Loch in der Stirn]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-loch-in-der-stirn/]]></link>
        <description><![CDATA[Ein Loch in der Stirn ist ein Italowestern, der 1967 unter der Regie von Giuseppe Vari entstand. Deutsche Erstaufführung des Filmes mit Anthony Ghidra und Robert Hundar in den Hauptrollen war am 26. Februar 1971.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-loch-in-der-stirn/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>