<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Rosalba Neri</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Rosalba Neri</description>
    <lastBuildDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:08 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ich bin ein entflohener Kettensträfling]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ich-bin-ein-entflohener-kettensträfling/]]></link>
        <description><![CDATA[Ich bin ein entflohener Kettensträfling ist ein 1968 produzierter Italowestern unter der Regie von Camillo Bazzoni. Im deutschsprachigen Raum erfolgte die Erstaufführung am 4. Juli 1969. Alternativtitel ist Zum Tode begnadigt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ich-bin-ein-entflohener-kettensträfling/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Arizona Colt]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/arizona-colt/]]></link>
        <description><![CDATA[Arizona Colt ist ein Italowestern von Michele Lupo aus dem Jahr 1966. In Deutschland ist der Film auch unter dem Titel Halleluja Companeros erschienen. In den hiesigen Kinos lief er, auf 93 Minuten gekürzt, erstmals am 24. Februar 1967.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/arizona-colt/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Zeig mir das Spielzeug des Todes]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zeig-mir-das-spielzeug-des-todes/]]></link>
        <description><![CDATA[Zeig mir das Spielzeug des Todes ist ein Italowestern, der auch unter dem Titel Tag der Vergeltung im deutschsprachigen Raum gezeigt wurde; seine dortige Erstaufführung hatte er am 17. April 1975. Mario Gariazzo inszenierte den Film unter Pseudonym.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zeig-mir-das-spielzeug-des-todes/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Tod sagt Amen]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-tod-sagt-amen/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Tod sagt Amen ist ein Italowestern aus dem Jahr 1970, der in Deutschland seine Premiere am 5. August 1971 hatte. Er stellt eine lockere Fortsetzung des Films Arizona Colt aus dem Jahr 1966 dar. Deutschsprachiger Alternativtitel ist An den Galgen, Hombre.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-tod-sagt-amen/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Kennst Du das Land, wo blaue Bohnen blüh’n?]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/kennst-du-das-land,-wo-blaue-bohnen-blüh’n?/]]></link>
        <description><![CDATA[Kennst Du das Land, wo blaue Bohnen blüh'n? ist ein komödiantischer Italowestern, den Giuliano Carnimeo unter seinem Stammpseudonym Anthony Ascott 1973 mit George Hilton in der Hauptrolle inszenierte. Der Film kam am 27. Juli 1973 in die Kinos des deutschsprachigen Raumes.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/kennst-du-das-land,-wo-blaue-bohnen-blüh’n?/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[La taglia è tua… l’uomo l’ammazzo io]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/la-taglia-è-tua-l’uomo-l’ammazzo-io/]]></link>
        <description><![CDATA[La taglia è tua… l'uomo l'ammazzo io ist ein 1969 gedrehter Italowestern, der im deutschen Sprachraum nicht gezeigt wurde. In dem von Edoardo Mulargia inszenierten Film spielt der US-Amerikaner Robert Woods die Hauptrolle.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/la-taglia-è-tua-l’uomo-l’ammazzo-io/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Killer adios]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/killer-adios/]]></link>
        <description><![CDATA[Killer adios ist ein 1967 entstandener und 1968 erstmals aufgeführter Italowestern, den Primo Zeglio in italienisch-spanischer Koproduktion inszenierte. Der moderat budgetierte Film wurde im deutschen Sprachraum erstmals am 5. März 1986 im Privatfernsehen auf Sat.1 gezeigt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/killer-adios/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Seine Winchester pfeift das Lied vom Tod]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/seine-winchester-pfeift-das-lied-vom-tod/]]></link>
        <description><![CDATA[Seine Winchester pfeift das Lied vom Tod ist ein Italowestern aus dem Jahr 1968, den Gianfranco Baldanello mit Guy Madison in der Hauptrolle inszenierte. Erst 5 Jahre später, am 20. Juli 1973, erfolgte die Erstaufführung in Kinos des deutschsprachigen Raumes.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/seine-winchester-pfeift-das-lied-vom-tod/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Johnny Yuma]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/johnny-yuma/]]></link>
        <description><![CDATA[Johnny Yuma ist ein Italowestern von Romolo Guerrieri aus dem Jahr 1966. Die Deutschlandpremiere war am 5. Mai 1967.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/johnny-yuma/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>