<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Arrigo Colombo</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Arrigo Colombo</description>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:02 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Io sono il capataz]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/io-sono-il-capataz/]]></link>
        <description><![CDATA[Io sono il capataz is a 1950 Italian western-comedy film directed by Giorgio Simonelli.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/io-sono-il-capataz/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[A Fistful of Dollars]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/a-fistful-of-dollars/]]></link>
        <description><![CDATA[A Fistful of Dollars is a 1964 Spaghetti Western film directed by Sergio Leone and starring Clint Eastwood in his first leading role, alongside Gian Maria Volonté, Marianne Koch, Wolfgang Lukschy, Sieghardt Rupp, José Calvo, Antonio Prieto, and Joseph Egger. The film, an international co-production between Italy, West Germany, and Spain, was filmed on a low budget, and Eastwood was paid $15,000 for his role.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/a-fistful-of-dollars/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Le pistole non discutono]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/le-pistole-non-discutono/]]></link>
        <description><![CDATA[Bullets Don't Argue is a 1964 Italian Spaghetti Western film directed by Mario Caiano. The film was produced by Jolly Film back to back with Sergio Leone's A Fistful of Dollars, but with a more expensive budget and in anticipation of a greater success than the Leone's film, especially because at the time Rod Cameron was better known than Clint Eastwood.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/le-pistole-non-discutono/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Duello nel Texas]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/duello-nel-texas/]]></link>
        <description><![CDATA[Duello nel Texas, also known as Gunfight at Red Sands and Gringo, is a 1963 Italian/Spanish international co-production directed by Ricardo Blasco and Mario Caiano, and produced by Albert Band as his first spaghetti western. It was also the first Western to feature a score by Ennio Morricone and the second spaghetti western to star Richard Harrison.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/duello-nel-texas/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Io sono il Capataz]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/io-sono-il-capataz/]]></link>
        <description><![CDATA[Io sono il Capataz ist ein italienischer Abenteuerfilm aus dem Jahr 1950, der mit Renato Rascel in der Hauptrolle eine komödiantische Geschichte um den mexikanischen Revolutionär Pancho Villa erzählt. Der von Giorgio Simonelli inszenierte Film wurde im deutschsprachigen Raum nicht gezeigt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/io-sono-il-capataz/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Für eine Handvoll Dollar]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-eine-handvoll-dollar/]]></link>
        <description><![CDATA[Für eine Handvoll Dollar ist ein Italowestern von Sergio Leone aus dem Jahr 1964. Es ist der erste Teil der sogenannten Dollar-Trilogie Leones und führt Clint Eastwood in der Rolle eines mysteriösen Fremden in den mexikanischen Wüstenort San Miguel. Dort wird er nicht nur mit mitleidloser Brutalität, sondern auch mit dem Tod konfrontiert. Tragende Rollen sind mit Marianne Koch, Gian Maria Volonté, José Calvo, Wolfgang Lukschy und Sieghardt Rupp besetzt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-eine-handvoll-dollar/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die letzten Zwei vom Rio Bravo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-letzten-zwei-vom-rio-bravo/]]></link>
        <description><![CDATA[Die letzten Zwei vom Rio Bravo ist ein früher Italowestern, den Mario Caiano 1964 inszenierte. Die deutsche Koproduktion wurde am 23. Oktober 1964 erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-letzten-zwei-vom-rio-bravo/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Drei gegen Sacramento]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/drei-gegen-sacramento/]]></link>
        <description><![CDATA[Drei gegen Sacramento ist „einer der ersten Italowestern, mit denen die italienische Filmindustrie seit 1963 erfolgreich auf die wirtschaftliche Krise des Kinos reagierte“. Unter der Regie von Ricardo Blasco wurde in spanisch-italienischer Koproduktion der Amerikaner Richard Harrison für die Hauptrolle verpflichtet. Im deutschen Sprachraum wurde der Film in gekürzter Form ab dem 1. Mai 1964 gezeigt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/drei-gegen-sacramento/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>