<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>En » Film</title>
    <link>http://localhost:8080</link>
    <description>En » Film</description>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Dec 2016 12:33:20 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Für drei Dollar Blei]]></title>
        <link><![CDATA[http://localhost:8080/en/film/Tres_dólares_de_plomo/]]></link>
        <description><![CDATA[Tres dólares de plomo is a 1965  Spaghetti Western film directed by Pino Mercanti.]]></description>
        <guid><![CDATA[http://localhost:8080/en/film/Tres_dólares_de_plomo/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 04 Aug 2015 22:01:23 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[El retorno de Ringo]]></title>
        <link><![CDATA[http://localhost:8080/en/film/The_Return_of_Ringo/]]></link>
        <description><![CDATA[Ringo kommt zurück ist ein italienisch-spanischer Spielfilm aus dem Jahr 1965 von Duccio Tessari. Es ist ein actionreicher Italowestern, wobei die Geschichte an die Rückkehr des Odysseus angelehnt ist. Inzwischen hat er sich als einer der Klassiker seines Genres etabliert. Der Titelsong wird von Maurizio Graf gesungen. Alternativtitel ist Gnade spricht Gott - Amen mein Colt.]]></description>
        <guid><![CDATA[http://localhost:8080/en/film/The_Return_of_Ringo/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 04 Aug 2015 22:01:23 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[The Last Traitor]]></title>
        <link><![CDATA[http://localhost:8080/en/film/The_Last_Traitor/]]></link>
        <description><![CDATA[The Last Traitor (Italian: Il tredicesimo è sempre Giuda, also known as Thirteenth Is a Judas) is a 1971 Italian Spaghetti Western film directed by Giuseppe Vari.]]></description>
        <guid><![CDATA[http://localhost:8080/en/film/The_Last_Traitor/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 04 Aug 2015 22:01:23 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[All'ombra di una colt]]></title>
        <link><![CDATA[http://localhost:8080/en/film/All'ombra_di_una_colt/]]></link>
        <description><![CDATA[All'ombra di una colt è un film del 1965, diretto da Giovanni Grimaldi.]]></description>
        <guid><![CDATA[http://localhost:8080/en/film/All'ombra_di_una_colt/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 04 Aug 2015 22:01:23 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[El día de la ira]]></title>
        <link><![CDATA[http://localhost:8080/en/film/Day_of_Anger/]]></link>
        <description><![CDATA[Le Dernier Jour de la colère (I giorni dell'ira) est un western spaghetti italo-allemand réalisé par Tonino Valerii, sorti en 1967 et interprété par Lee Van Cleef et Giuliano Gemma.]]></description>
        <guid><![CDATA[http://localhost:8080/en/film/Day_of_Anger/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 04 Aug 2015 22:01:23 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Keoma – Das Lied des Todes]]></title>
        <link><![CDATA[http://localhost:8080/en/film/Keoma_(film)/]]></link>
        <description><![CDATA[Keoma – Das Lied des Todes aus dem Jahr 1976 ist einer der letzten klassischen Italowestern. Regisseur Enzo G. Castellari inszenierte Genrestar Franco Nero zehn Jahre nach seinem Auftritt als Django abermals als wortkargen Rächer.Der Film wurde im deutschsprachigen Raum unter den Titeln Keoma – Melodie des Sterbens, Keoma – Melodie des Todes, Keoma - Ein Mann wie ein Tornado und Coolman Keoma (stark gekürzte Video-Version) vertrieben. In den USA erschien der Film unter dem Namen Django rides again.]]></description>
        <guid><![CDATA[http://localhost:8080/en/film/Keoma_(film)/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 04 Aug 2015 22:01:23 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Il venditore di morte]]></title>
        <link><![CDATA[http://localhost:8080/en/film/The_Price_of_Death/]]></link>
        <description><![CDATA[1000 Dollar Kopfgeld ist ein 1971 von Lorenzo Gicca Palli (unter dem Pseudonym Vincent Thomas) gedrehter Italo-Western. Unter den Italowestern ist er einer der wenigen, welcher auf einer Kriminalhandlung basiert. Der Film lief auch unter den Titeln Sarg der blutigen Stiefel und Sarg der blutigen Rache.]]></description>
        <guid><![CDATA[http://localhost:8080/en/film/The_Price_of_Death/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 04 Aug 2015 22:01:23 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Dos granujas en el oeste]]></title>
        <link><![CDATA[http://localhost:8080/en/film/Buddy_Goes_West/]]></link>
        <description><![CDATA[Eine Faust geht nach Westen (Originaltitel: Occhio alla penna) ist eine italienisch-deutsche Western-Komödie von Michele Lupo. Der Film wurde 1980 gedreht und hatte am 14. Mai 1981 in der Bundesrepublik Deutschland Premiere.]]></description>
        <guid><![CDATA[http://localhost:8080/en/film/Buddy_Goes_West/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 04 Aug 2015 22:01:23 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[30 Winchester für El Diabolo]]></title>
        <link><![CDATA[http://localhost:8080/en/film/30_Winchester_per_El_Diablo/]]></link>
        <description><![CDATA[30 Winchester per El Diablo (also known as Gold Train in the United States) is a 1965 Italian spaghetti western film directed and written by Gianfranco Baldanello. The film stars Carl Möhner and has occasionally been mistaken for a German western.]]></description>
        <guid><![CDATA[http://localhost:8080/en/film/30_Winchester_per_El_Diablo/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 04 Aug 2015 22:01:23 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Execution (1968 film)]]></title>
        <link><![CDATA[http://localhost:8080/en/film/Execution_(1968_film)/]]></link>
        <description><![CDATA[Django – Die Bibel ist kein Kartenspiel (Originaltitel: Execution) ist ein Italowestern aus dem Jahr 1968. Der von Domenico Paolella inszenierte Film erhielt wenig positive Kritiken und wurde in Deutschland am 24. April 1970 erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[http://localhost:8080/en/film/Execution_(1968_film)/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 04 Aug 2015 22:01:23 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>