<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Jesús Guzmán</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Jesús Guzmán</description>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:02 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Dead Men Don't Count]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/dead-men-don't-count/]]></link>
        <description><![CDATA[Dead Men Don't Count is a 1968 Spanish-Italian Spaghetti Western film written and directed by Rafael Romero Marchent.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/dead-men-don't-count/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[For a Few Dollars More]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/for-a-few-dollars-more/]]></link>
        <description><![CDATA[For a Few Dollars More is a 1965 spaghetti Western film directed by Sergio Leone. It stars Clint Eastwood and Lee Van Cleef as bounty hunters and Gian Maria Volonté as the primary villain. German actor Klaus Kinski plays a supporting role as a secondary villain. The film was an international co-production among Italy, West Germany, and Spain. The film was released in the United States in 1967, and is the second part of what is commonly known as the Dollars Trilogy, following A Fistful of Dollars and preceding The Good, the Bad and the Ugly. The films catapulted Eastwood and Van Cleef into stardom.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/for-a-few-dollars-more/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[One Dollar Too Many]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/one-dollar-too-many/]]></link>
        <description><![CDATA[One Dollar Too Many is a 1968 Spaghetti Western feature film directed by Enzo G. Castellari and starring Antonio Sabàto, John Saxon, and 
Frank Wolff.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/one-dollar-too-many/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ocaso de un pistolero]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/ocaso-de-un-pistolero/]]></link>
        <description><![CDATA[Hands of a Gunfighter is a 1965 Spanish-Italian western film directed by Rafael Romero Marchent.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/ocaso-de-un-pistolero/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[An den Galgen, Bastardo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/an-den-galgen,-bastardo/]]></link>
        <description><![CDATA[An den Galgen, Bastardo ist ein in spanisch-italienischer Koproduktion entstandener Italowestern, dem die Kritiker durchschnittliche Qualität bescheinigten. Regisseur Rafael Romero Marchent drehte den Film 1968; am 15. Mai 1970 startete er in deutschen Kinos.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/an-den-galgen,-bastardo/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Für ein paar Dollar mehr]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-ein-paar-dollar-mehr/]]></link>
        <description><![CDATA[Für ein paar Dollar mehr ist ein Italowestern von Sergio Leone aus dem Jahr 1965, der als Nachfolger des Films Für eine Handvoll Dollar entstand. Er ist der zweite Teil der Dollar-Trilogie von Leone. In der Hauptrolle ist wiederum Clint Eastwood zu sehen, der sich in der Rolle eines Kopfgeldjägers mit dem von Lee Van Cleef gespielten Colonel Mortimer zu einem unschlagbaren Team zusammenrauft.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-ein-paar-dollar-mehr/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Drei ausgekochte Halunken]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/drei-ausgekochte-halunken/]]></link>
        <description><![CDATA[Drei ausgekochte Halunken ist ein komödiantischer Italowestern, den Enzo Girolami 1968 inszenierte. Der Film wurde im deutschen Sprachraum erstmals am 3. April 1970 und auch unter dem Titel Die drei, die den Westen erschütterten aufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/drei-ausgekochte-halunken/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Blei ist sein Lohn]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/blei-ist-sein-lohn/]]></link>
        <description><![CDATA[Blei ist sein Lohn ist ein 1965 entstandener Italowestern aus spanisch-italienischer Koproduktion, der von Rafael Romero Marchent inszeniert wurde. Seine deutschsprachige Erstaufführung erfolgte in etwas gekürzter Version am 14. Mai 1968.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/blei-ist-sein-lohn/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>