<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Franco Nero</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Franco Nero</description>
    <lastBuildDate>Thu, 29 Aug 2019 02:11:51 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></link>
        <description><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1970 mit Franco Nero in der Hauptrolle. Die ursprüngliche deutsche Kinofassung des Films war allerdings um über 15 Minuten gekürzt und – gängige Praxis im Umgang mit dem Genre Italowestern – durch eine sehr freie Synchronisation in eine Komödie verwandelt worden. Die zweite Synchronfassung von 1977 ist, bis auf wenige Sekunden, vollständig und weitgehend originalgetreu; üblicherweise wird sie bei heutigen Fernsehausstrahlungen verwendet.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 02:11:47 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Zwiebel-Jack räumt auf]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zwiebel-jack-räumt-auf/]]></link>
        <description><![CDATA[Zwiebel-Jack räumt auf ist eine Westernkomödie von Enzo G. Castellari aus dem Jahr 1975.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zwiebel-jack-räumt-auf/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 02:11:47 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django – Sein Gesangbuch war der Colt]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-–-sein-gesangbuch-war-der-colt/]]></link>
        <description><![CDATA[Django – Sein Gesangbuch war der Colt ist einer der wenigen Italowestern von Lucio Fulci. Der heute als kleiner Klassiker angesehene Film wurde in Deutschland am 12. Mai 1967 erstaufgeführt. Alternativtitel des Filmes ist Django – Der Hauch des Todes.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-–-sein-gesangbuch-war-der-colt/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 02:11:47 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Das Lied von Mord und Totschlag]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/das-lied-von-mord-und-totschlag/]]></link>
        <description><![CDATA[Das Lied von Mord und Totschlag ist ein Italowestern von Paolo Cavara aus dem Jahr 1972 mit den Stars Franco Nero und Anthony Quinn in den Hauptrollen. Deutsche Erstaufführung war am 16. August 1973. Der aus Vermarktungsgründen gewählte Alternativtitel Spiel mir das Lied von Mord und Totschlag soll an Spiel mir das Lied vom Tod erinnern. Die Hauptfigur des Films ist an die historische Persönlichkeit Erasmus „Deaf“ Smith (1787–1837) angelehnt, einen Soldaten im Texanischen Unabhängigkeitskrieg auf Seiten der Republik Texas.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/das-lied-von-mord-und-totschlag/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 02:11:47 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Keoma – Das Lied des Todes]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/keoma-–-das-lied-des-todes/]]></link>
        <description><![CDATA[Keoma – Das Lied des Todes aus dem Jahr 1976 ist einer der letzten klassischen Italowestern. Regisseur Enzo G. Castellari inszenierte Genrestar Franco Nero zehn Jahre nach seinem Auftritt als Django abermals als wortkargen Rächer.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/keoma-–-das-lied-des-todes/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 02:11:47 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die Trampler]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-trampler/]]></link>
        <description><![CDATA[Die Trampler ist ein Italowestern von Albert Band mit Joseph Cotten in der Rolle eines Familienpatriarchen. Die deutschsprachige Erstaufführung des Filmes nach der Geschichte Guns of North Texas von Will Cook war am 24. Juni 1966; Alternativtitel ist Die um Gnade winseln.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-trampler/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 02:11:47 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django, der Rächer]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django,-der-rächer/]]></link>
        <description><![CDATA[Django der Rächer ist ein Italowestern aus dem Jahr 1966, dem der Django-Titel aus kommerziellen Gründen gegeben wurde. Er entstand vor dem Kassenschlager desselben Titels, wurde in Deutschland allerdings nach diesem, am 27. Februar 1967, erstaufgeführt. Videotitel des Filmes war Django 2.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django,-der-rächer/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 02:11:47 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Djangos Rückkehr]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/djangos-rückkehr/]]></link>
        <description><![CDATA[Djangos Rückkehr ist die offizielle Fortsetzung des 1966 von Sergio Corbuccis gedrehten Italowesterns Django.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/djangos-rückkehr/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 02:11:47 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die gefürchteten Zwei]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-gefürchteten-zwei/]]></link>
        <description><![CDATA[Die gefürchteten Zwei ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1968. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte am 22. April 1969.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-gefürchteten-zwei/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 02:11:47 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Mit Django kam der Tod]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/mit-django-kam-der-tod/]]></link>
        <description><![CDATA[Mit Django kam der Tod ist ein Italo-Western aus dem Jahr 1967 mit Franco Nero in der Hauptrolle. Die Handlung orientiert sich am Carmen-Thema. Die Uraufführung in der Bundesrepublik Deutschland war am 11. Oktober 1968.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/mit-django-kam-der-tod/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 02:11:47 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>