<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Benedetto Ghiglia</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Benedetto Ghiglia</description>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:02 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Un dollaro tra i denti]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/un-dollaro-tra-i-denti/]]></link>
        <description><![CDATA[A Stranger in Town, released in the UK as For a Dollar in the Teeth, is a 1967 Italian-American Spaghetti Western film directed by Luigi Vanzi.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/un-dollaro-tra-i-denti/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Adiós gringo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/adiós-gringo/]]></link>
        <description><![CDATA[Adiós gringo is a 1965 Italian Spaghetti Western directed by Giorgio Stegani. Its stars Giuliano Gemma and was co produced between Italy, Spain and France. On release in the United States, nearly all of the cast members and production team had their names changed for the English audience. A major success, it was the 4th highest grossing picture of the year in Italy.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/adiós-gringo/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ein Dollar zwischen den Zähnen]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-dollar-zwischen-den-zähnen/]]></link>
        <description><![CDATA[Ein Dollar zwischen den Zähnen ist ein Italowestern aus dem Jahr 1967 mit Tony Anthony in der Hauptrolle. Der von Luigi Vanzi inszenierte Film wurde am 13. Oktober 1967 im deutschsprachigen Raum erstaufgeführt. Die italienische Zensur passierte er am 23. November 1966.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-dollar-zwischen-den-zähnen/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Adios Gringo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/adios-gringo/]]></link>
        <description><![CDATA[Adios Gringo ist ein französisch-italienisch-spanischer Italowestern aus dem Jahr 1965 von Giorgio Stegani. Es ist ein früher Italowestern, welcher sich sehr an den amerikanischen Vorbildern orientiert. Die Geschichte ist an ein Buch von Heftautor Harry Whittington angelehnt. Der deutsche Titelsong wird von Jürgen Herbst gesungen; das Originallied von Fred Bongusto.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/adios-gringo/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>