<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Luciano Catenacci</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Luciano Catenacci</description>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:30 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Fury of Johnny Kid]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/fury-of-johnny-kid/]]></link>
        <description><![CDATA[Fury of Johnny Kid is a 1967 Italian-Spanish film directed by Gianni Puccini. The Italian and Spanish versions of the film have different ending. The film is a spaghetti western version of William Shakespeare's tragedy Romeo and Juliet.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/fury-of-johnny-kid/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:28 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Colt in the Hand of the Devil]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/colt-in-the-hand-of-the-devil/]]></link>
        <description><![CDATA[Colt in the Hand of the Devil is a 1967 Italian Spaghetti Western film written and directed by Sergio Bergonzelli. The theme song "The Devil Was an Angel" is performed by Mino Reitano. It was shot in Sardinia.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/colt-in-the-hand-of-the-devil/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:28 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[The Price of Death]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/the-price-of-death/]]></link>
        <description><![CDATA[The Price of Death is a 1971 Italian Western film directed by Lorenzo Gicca Palli and starring Klaus Kinski and Gianni Garko. Some DVD releases feature the title Der Galgen Wartecht Schon, Amigo!.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/the-price-of-death/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:28 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Glut der Sonne]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/glut-der-sonne/]]></link>
        <description><![CDATA[Glut der Sonne ist ein italienisch-spanischer Spielfilm aus dem Jahr 1967 von Gianni Puccini. Es ist der einzige Italowestern des Regisseurs. Das Drehbuch zum Film stammt von Bruno Baratti und María del Carmen Martínez Román und basiert lose auf Shakespeares Tragödie Romeo und Julia. In den Hauptrollen agieren Peter Lee Lawrence, unter dem Pseudonym Arthur Grant, sowie seine spätere Lebensgefährtin, die spanische Schauspielerin Cristina Galbó.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/glut-der-sonne/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Pronto, Amigo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/pronto,-amigo/]]></link>
        <description><![CDATA[Pronto, Amigo  ist ein Italowestern von Regisseur Sergio Bergonzelli, der mit etlichem Zeitabstand zur Uraufführung am 27. November 1970 in deutsche Kinos kam.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/pronto,-amigo/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[1000 Dollar Kopfgeld]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/1000-dollar-kopfgeld/]]></link>
        <description><![CDATA[1000 Dollar Kopfgeld ist ein 1971 von Lorenzo Gicca Palli gedrehter Italo-Western. Unter den Italowestern ist er einer der wenigen, welcher auf einer Kriminalhandlung basiert. Der Film lief auch unter den Titeln Sarg der blutigen Stiefel und Sarg der blutigen Rache.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/1000-dollar-kopfgeld/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>