<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Umberto Di Grazia</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Umberto Di Grazia</description>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:43 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ehi amigo, sei morto!]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ehi-amigo,-sei-morto!/]]></link>
        <description><![CDATA[Ehi amigo, sei morto! ist ein im deutschen Sprachraum nicht gezeigter Italowestern, den Paolo Bianchini 1970 unter Pseudonym inszenierte. Der Film wurde auch in Italien nur im regionalen Vertrieb aufgeführt und zeigt Wayde Preston und Rik Battaglia in den Hauptrollen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ehi-amigo,-sei-morto!/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django und Sabata – wie blutige Geier]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-und-sabata-wie-blutige-geier/]]></link>
        <description><![CDATA[Django und Sabata – wie blutige Geier ist ein Italowestern aus der Blütezeit des Genres. Giuliano Carnimeo inszenierte den Film mit George Hilton und Charles Southwood; er kam am 26. November 1970 in deutsche Kinos und erschien bei späteren Veröffentlichungen auch unter den Titeln Django – die Gier nach Gold und Django – schieß mir das Lied vom Sterben.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-und-sabata-wie-blutige-geier/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ringo, such dir einen Platz zum Sterben]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ringo,-such-dir-einen-platz-zum-sterben/]]></link>
        <description><![CDATA[Ringo! Such dir einen Platz zum Sterben! ist ein Italowestern, den Giuliano Carnimeo 1968 inszenierte. Am 20. Juni 1969 erfuhr der Film seine deutschsprachige Erstaufführung.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ringo,-such-dir-einen-platz-zum-sterben/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django – Unbarmherzig wie die Sonne]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-unbarmherzig-wie-die-sonne/]]></link>
        <description><![CDATA[Django – Unbarmherzig wie die Sonne ist ein in Spanien und Italien im Jahre 1967 gedrehter Italowestern, der von Mario Lanfranchi realisiert wurde. Lanfranchi schrieb das Drehbuch und führte Regie in seinem einzigen Beitrag zum Genre. Der Film hatte in Italien am 1. Januar 1968 Premiere. Die deutsche Erstaufführung war am 4. Juli 1969.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-unbarmherzig-wie-die-sonne/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Lauf um dein Leben]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/lauf-um-dein-leben/]]></link>
        <description><![CDATA[Lauf um dein Leben ist ein Italowestern von Regisseur Sergio Sollima aus dem Jahre 1968. Die Hauptrolle spielten Tomás Milián und Donald O’Brien. Von anderen Filmen des Genres hebt er sich insbesondere durch seine politische Komponente ab, die auch in den beiden anderen Western Sollimas, Der Gehetzte der Sierra Madre und Von Angesicht zu Angesicht, erkennbar ist.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/lauf-um-dein-leben/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django – Die Nacht der langen Messer]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-die-nacht-der-langen-messer/]]></link>
        <description><![CDATA[Django – Die Nacht der langen Messer ist ein Italowestern, der am 7. August 1970 seine deutschsprachige Erstaufführung erhielt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-die-nacht-der-langen-messer/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>