<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Alex Nicol</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Alex Nicol</description>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:03 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Savage Guns (1961 film)]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/savage-guns-(1961-film)/]]></link>
        <description><![CDATA[The Savage Guns is a 1961 Eurowestern film, an international co-production by British and Spanish producers. Based on a specially commissioned screenplay, The San Siado Killings, written by Peter R. Newman and directed by Michael Carreras, the film is credited as the first traditional Spaghetti Western.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/savage-guns-(1961-film)/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Gunfighters of Casa Grande]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/gunfighters-of-casa-grande/]]></link>
        <description><![CDATA[Gunfighters of Casa Grande is a 1964 Eurowestern film, co-produced by American and Spanish producers. Based on a story by Borden and Patricia Chase, it was later developed into a screenplay with the assistance of screenwriter Clark Reynolds and directed by Roy Rowland, the last film he made for Metro-Goldwyn-Mayer.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/gunfighters-of-casa-grande/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Bis aufs Blut]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bis-aufs-blut/]]></link>
        <description><![CDATA[Bis aufs Blut ist ein Western von Regisseur Michael Carreras aus dem Jahr 1962 mit Richard Basehart, Don Taylor und Alex Nicol in den Hauptrollen. Der Film wurde als spanisch-britische Koproduktion von Televisión y Cine und Capricorn hergestellt. Die Musik zum Film komponierte Antón García Abril. In Deutschland wurde der Film am 8. März 1963 erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bis-aufs-blut/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Pulverdampf in Casa Grande]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/pulverdampf-in-casa-grande/]]></link>
        <description><![CDATA[Pulverdampf in Casa Grande ist einer der ersten in Spanien entstandenen Western; die Produktion ist mehrheitlich noch US-amerikanisch. Regisseur Roy Rowland und Star Alex Nicol wurden von vielen einheimischen Kräften unterstützt. Der Film wurde am 1. Mai 1964 im deutschsprachigen Raum erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/pulverdampf-in-casa-grande/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>