<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Rafael Albaicín</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Rafael Albaicín</description>
    <lastBuildDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:07 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[All'ombra di una colt]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/all'ombra-di-una-colt/]]></link>
        <description><![CDATA[In a Colt's Shadow is a 1965 Italian spaghetti western film directed and written by Giovanni Grimaldi.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/all'ombra-di-una-colt/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Per un pugno nell'occhio]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/per-un-pugno-nell'occhio/]]></link>
        <description><![CDATA[Per un pugno nell'occhio is a 1965 Italian film. It is a spaghetti western parody of Fistful of Dollars and was also known as Fistful of Knuckles and For a Fist in the Eye.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/per-un-pugno-nell'occhio/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Savage Guns (1961 film)]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/savage-guns-(1961-film)/]]></link>
        <description><![CDATA[The Savage Guns is a 1961 Eurowestern film, an international co-production by British and Spanish producers. Based on a specially commissioned screenplay, The San Siado Killings, written by Peter R. Newman and directed by Michael Carreras, the film is credited as the first traditional Spaghetti Western.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/savage-guns-(1961-film)/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Compañeros]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/compañeros/]]></link>
        <description><![CDATA[Compañeros is a 1970 Zapata Western film directed by Sergio Corbucci. The film stars Franco Nero, Tomas Milian, Jack Palance and Fernando Rey. The soundtrack for the film was written by Ennio Morricone, and the orchestra was conducted by Bruno Nicolai.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/compañeros/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Heroes of Fort Worth]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/heroes-of-fort-worth/]]></link>
        <description><![CDATA[Heroes of Fort Worth or Gli eroi di Fort Worth is a 1965 Italian Spaghetti Western film directed by Alberto De Martino.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/heroes-of-fort-worth/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[The White, the Yellow, and the Black]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/the-white,-the-yellow,-and-the-black/]]></link>
        <description><![CDATA[The White, the Yellow, and the Black, also known as Samurai and Shoot First... Ask Questions Later, is a 1975 Spaghetti Western comedy film.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/the-white,-the-yellow,-and-the-black/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Per un pugno nell’occhio]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/per-un-pugno-nell’occhio/]]></link>
        <description><![CDATA[Per un pugno nell’occhio ist eine Italowestern-Parodie mit Franco & Ciccio, die Michele Lupo 1964 als „Antwort“ auf Für eine Handvoll Dollar inszenierte, die aber im deutschsprachigen Raum keine Aufführung erhielt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/per-un-pugno-nell’occhio/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Pistoleros]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/pistoleros/]]></link>
        <description><![CDATA[Pistoleros ist ein italienisch-spanischer Italowestern aus der Frühphase des Genres, der unter der Regie von Gianni Grimaldi entstand und am 7. Oktober 1966 in die bundesdeutschen Kinos kam.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/pistoleros/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Bis aufs Blut]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bis-aufs-blut/]]></link>
        <description><![CDATA[Bis aufs Blut ist ein Western von Regisseur Michael Carreras aus dem Jahr 1962 mit Richard Basehart, Don Taylor und Alex Nicol in den Hauptrollen. Der Film wurde als spanisch-britische Koproduktion von Televisión y Cine und Capricorn hergestellt. Die Musik zum Film komponierte Antón García Abril. In Deutschland wurde der Film am 8. März 1963 erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bis-aufs-blut/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></link>
        <description><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1970 mit Franco Nero in der Hauptrolle. Die ursprüngliche deutsche Kinofassung des Films war allerdings um über 15 Minuten gekürzt und – gängige Praxis im Umgang mit dem Genre Italowestern – durch eine sehr freie Synchronisation in eine Komödie verwandelt worden. Die zweite Synchronfassung von 1977 ist, bis auf wenige Sekunden, vollständig und weitgehend originalgetreu; üblicherweise wird sie bei heutigen Fernsehausstrahlungen verwendet.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>