<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Richard Harrison</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Richard Harrison</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:18 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Lo chiamavano King]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/lo-chiamavano-king/]]></link>
        <description><![CDATA[Lo chiamavano King ist ein im deutschen Sprachraum nicht aufgeführter Italowestern aus dem Jahr 1971, den Drehbuchautor Renato Savino unter dem Pseudonym Don Reynolds auch inszenierte. Neben Richard Harrison spielt Klaus Kinski eine der Hauptrollen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/lo-chiamavano-king/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Drei gegen Sacramento]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/drei-gegen-sacramento/]]></link>
        <description><![CDATA[Drei gegen Sacramento ist „einer der ersten Italowestern, mit denen die italienische Filmindustrie seit 1963 erfolgreich auf die wirtschaftliche Krise des Kinos reagierte“. Unter der Regie von Ricardo Blasco wurde in spanisch-italienischer Koproduktion der Amerikaner Richard Harrison für die Hauptrolle verpflichtet. Im deutschen Sprachraum wurde der Film in gekürzter Form ab dem 1. Mai 1964 gezeigt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/drei-gegen-sacramento/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[100.000 Dollar für Ringo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/100.000-dollar-für-ringo/]]></link>
        <description><![CDATA[100.000 Dollar für Ringo ist ein 1965 entstandener Italowestern unter der Regie von Alberto de Martino. Richard Harrison und Fernando Sancho sind die Protagonisten des am 21. Oktober 1966 im deutschen Sprachraum angelaufenen Films.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/100.000-dollar-für-ringo/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Weihwasser Joe]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/weihwasser-joe/]]></link>
        <description><![CDATA[Weihwasser Joe ist ein Italowestern von Mario Gariazzo aus dem Jahr 1971.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/weihwasser-joe/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Bleigewitter]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bleigewitter/]]></link>
        <description><![CDATA[Bleigewitter ist ein Italowestern aus dem Jahr 1970, den León Klimovsky zeichnete, bei dem jedoch Marino Girolami weite Teile inszenierte. Der auch als Antreten zum Beten veröffentlichte Film entstand in italienisch-spanischer Koproduktion und erhielt seine deutschsprachige Erstaufführung Jahre nach seiner Produktion am 14. Februar 1976.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bleigewitter/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Fünf blutige Stricke]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/fünf-blutige-stricke/]]></link>
        <description><![CDATA[Fünf blutige Stricke ist ein Italowestern in deutscher Koproduktion, den Antonio Margheriti unter seinem Stammpseudonym inszenierte. Deutschsprachige Erstaufführung war am 30. Oktober 1970.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/fünf-blutige-stricke/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Anche nel West c’era una volta Dio]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/anche-nel-west-c’era-una-volta-dio/]]></link>
        <description><![CDATA[Anche nel West c'era una volta Dio ist ein von Marino Girolami unter dem Pseudonym Dario Silvestri inszenierter Italowestern, der im deutschen Sprachraum nicht aufgeführt wurde. Das Drehbuch basiert auf der Grundidee von Robert Louis Stevensons Die Schatzinsel.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/anche-nel-west-c’era-una-volta-dio/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>