<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Luis Induni</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Luis Induni</description>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:24 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ein Einsamer kehrt zurück]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-einsamer-kehrt-zurück/]]></link>
        <description><![CDATA[Ein Einsamer kehrt zurück ist ein italienisch-spanischer Italowestern aus dem Jahr 1972 mit George Martin und Klaus Kinski in den Hauptrollen. Regie führte Alfonso Balcázar, die Filmmusik stammt von Ennio Morricone.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-einsamer-kehrt-zurück/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Garringo – der Henker]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/garringo-der-henker/]]></link>
        <description><![CDATA[Garringo – der Henker ist ein spanisch-italienischer Spaghettiwestern, den Rafael Romero Marchent 1968, auf dem Höhepunkt des Genres, inszenierte. Der mit Anthony Steffen und Peter Lee Lawrence in den Hauptrollen besetzte Film kam am 15. Mai 1970 auch in deutschsprachiger Version, allerdings gekürzt, in die Kinos. In Spanien selbst wurde er erst 1972 erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/garringo-der-henker/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Jetzt sprechen die Pistolen]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/jetzt-sprechen-die-pistolen/]]></link>
        <description><![CDATA[Jetzt sprechen die Pistolen ist eine spanisch-italienische Western-Coproduktion aus dem Jahr 1965, inszeniert von José Antonio de la Loma und Edoardo Mulargia.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/jetzt-sprechen-die-pistolen/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Glut der Sonne]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/glut-der-sonne/]]></link>
        <description><![CDATA[Glut der Sonne ist ein italienisch-spanischer Spielfilm aus dem Jahr 1967 von Gianni Puccini. Es ist der einzige Italowestern des Regisseurs. Das Drehbuch zum Film stammt von Bruno Baratti und María del Carmen Martínez Román und basiert lose auf Shakespeares Tragödie Romeo und Julia. In den Hauptrollen agieren Peter Lee Lawrence, unter dem Pseudonym Arthur Grant, sowie seine spätere Lebensgefährtin, die spanische Schauspielerin Cristina Galbó.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/glut-der-sonne/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[An den Galgen, Bastardo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/an-den-galgen,-bastardo/]]></link>
        <description><![CDATA[An den Galgen, Bastardo ist ein in spanisch-italienischer Koproduktion entstandener Italowestern, dem die Kritiker durchschnittliche Qualität bescheinigten. Regisseur Rafael Romero Marchent drehte den Film 1968; am 15. Mai 1970 startete er in deutschen Kinos.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/an-den-galgen,-bastardo/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Sartana – noch warm und schon Sand drauf]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/sartana-noch-warm-und-schon-sand-drauf/]]></link>
        <description><![CDATA[Sartana – noch warm und schon Sand drauf ist ein Italowestern, der unter der Spielleitung von Giuliano Carnimeo 1970 entstand. Der mit Gianni Garko in der Titelrolle des schwarz gekleideten Titelhelden Sartana besetzte Film feierte seine Erstaufführung im deutschsprachigen Raum am 4. Juni 1971.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/sartana-noch-warm-und-schon-sand-drauf/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[100.000 Dollar für Ringo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/100.000-dollar-für-ringo/]]></link>
        <description><![CDATA[100.000 Dollar für Ringo ist ein 1965 entstandener Italowestern unter der Regie von Alberto de Martino. Richard Harrison und Fernando Sancho sind die Protagonisten des am 21. Oktober 1966 im deutschen Sprachraum angelaufenen Films.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/100.000-dollar-für-ringo/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Fedra West]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/fedra-west/]]></link>
        <description><![CDATA[Wanda West ist ein Italowestern aus dem Jahr 1967 in spanisch-italienischer Koproduktion, der im deutschen Sprachraum bislang ohne Aufführung blieb. José Romero Marchent inszenierte James Philbrook und Norma Bengell in den Hauptrollen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/fedra-west/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Mann aus Texas]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-mann-aus-texas/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Mann aus Texas ist ein mit Spanien koproduzierter US-amerikanischer Western, den Genreveteran Lesley Selander mit Audie Murphy in der Titelrolle inszenierte.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-mann-aus-texas/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die vier Geier der Sierra Nevada]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-vier-geier-der-sierra-nevada/]]></link>
        <description><![CDATA[Die 4 Geier der Sierra Nevada ist ein Italowestern, den Primo Zeglio 1965 inszenierte. Der Amerikaner Adam West, der durch die Fernsehserie Batman bekannt wurde, spielt die Hauptrolle des am 14. April 1967 auch in Kinos des deutschsprachigen Raumes erstmals gezeigten Filmes.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-vier-geier-der-sierra-nevada/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>