<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Luis Induni</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Luis Induni</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:18 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[An den Galgen, Bastardo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/an-den-galgen,-bastardo/]]></link>
        <description><![CDATA[An den Galgen, Bastardo ist ein in spanisch-italienischer Koproduktion entstandener Italowestern, dem die Kritiker durchschnittliche Qualität bescheinigten. Regisseur Rafael Romero Marchent drehte den Film 1968; am 15. Mai 1970 startete er in deutschen Kinos.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/an-den-galgen,-bastardo/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Fedra West]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/fedra-west/]]></link>
        <description><![CDATA[Wanda West ist ein Italowestern aus dem Jahr 1967 in spanisch-italienischer Koproduktion, der im deutschen Sprachraum bislang ohne Aufführung blieb. José Romero Marchent inszenierte James Philbrook und Norma Bengell in den Hauptrollen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/fedra-west/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Sohn von Jesse James]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-sohn-von-jesse-james/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Sohn von Jesse James ist ein Italowestern aus dem Jahr 1964, der in spanisch-italienischer Koproduktion entstand. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte am 6. Juni 1966.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-sohn-von-jesse-james/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Glut der Sonne]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/glut-der-sonne/]]></link>
        <description><![CDATA[Glut der Sonne ist ein italienisch-spanischer Spielfilm aus dem Jahr 1967 von Gianni Puccini. Es ist der einzige Italowestern des Regisseurs. Das Drehbuch zum Film stammt von Bruno Baratti und María del Carmen Martínez Román und basiert lose auf Shakespeares Tragödie Romeo und Julia. In den Hauptrollen agieren Peter Lee Lawrence, unter dem Pseudonym Arthur Grant, sowie seine spätere Lebensgefährtin, die spanische Schauspielerin Cristina Galbó.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/glut-der-sonne/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Mann aus Texas]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-mann-aus-texas/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Mann aus Texas ist ein mit Spanien koproduzierter US-amerikanischer Western, den Genreveteran Lesley Selander mit Audie Murphy in der Titelrolle inszenierte.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-mann-aus-texas/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Stetson – Drei Halunken erster Klasse]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/stetson-–-drei-halunken-erster-klasse/]]></link>
        <description><![CDATA[Stetson – Drei Halunken erster Klasse ist eine Italowestern-Klamotte von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1975, seine letzte Regiearbeit in diesem Genre.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/stetson-–-drei-halunken-erster-klasse/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Lederstrumpf – Der letzte Mohikaner]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/lederstrumpf-–-der-letzte-mohikaner/]]></link>
        <description><![CDATA[Lederstrumpf – Der letzte Mohikaner ist ein Film von Mateo Cano aus dem Jahr 1965. Er basiert auf dem Roman Der letzte Mohikaner aus der Lederstrumpf-Serie von James Fenimore Cooper.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/lederstrumpf-–-der-letzte-mohikaner/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Sartana – noch warm und schon Sand drauf]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/sartana-–-noch-warm-und-schon-sand-drauf/]]></link>
        <description><![CDATA[Sartana – noch warm und schon Sand drauf ist ein Italowestern, der unter der Spielleitung von Giuliano Carnimeo 1970 entstand. Der mit Gianni Garko in der Titelrolle des schwarz gekleideten Titelhelden Sartana besetzte Film feierte seine Erstaufführung im deutschsprachigen Raum am 4. Juni 1971.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/sartana-–-noch-warm-und-schon-sand-drauf/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Killer adios]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/killer-adios/]]></link>
        <description><![CDATA[Killer adios ist ein 1967 entstandener und 1968 erstmals aufgeführter Italowestern, den Primo Zeglio in italienisch-spanischer Koproduktion inszenierte. Der moderat budgetierte Film wurde im deutschen Sprachraum erstmals am 5. März 1986 im Privatfernsehen auf Sat.1 gezeigt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/killer-adios/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Garringo – der Henker]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/garringo-–-der-henker/]]></link>
        <description><![CDATA[Garringo – der Henker ist ein spanisch-italienischer Spaghettiwestern, den Rafael Romero Marchent 1968, auf dem Höhepunkt des Genres, inszenierte. Der mit Anthony Steffen und Peter Lee Lawrence in den Hauptrollen besetzte Film kam am 15. Mai 1970 auch in deutschsprachiger Version, allerdings gekürzt, in die Kinos. In Spanien selbst wurde er erst 1972 erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/garringo-–-der-henker/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>