<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Farley Granger</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Farley Granger</description>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:48 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[The Man Called Noon]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/the-man-called-noon/]]></link>
        <description><![CDATA[The Man Called Noon is a 1973 film directed by Peter Collinson. It stars Richard Crenna and Stephen Boyd. It is based on a 1970 Louis L'Amour novel of the same name.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/the-man-called-noon/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[They Call Me Trinity]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/they-call-me-trinity/]]></link>
        <description><![CDATA[They Call Me Trinity is a 1970 Italian Spaghetti Western comedy film written and directed by Enzo Barboni and produced by Italo Zingarelli. The film stars Terence Hill and Bud Spencer as two brothers, Trinity and Bambino, who help defend a Mormon settlement from Mexican bandits and the henchman of the land-grabbing Major Harriman. It was filmed on location in Lazio, Italy, with financial backing from West Film.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/they-call-me-trinity/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Mann aus El Paso]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-mann-aus-el-paso/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Mann aus El Paso ist ein Western im Stil der italienischen Filme des Genres, der von Peter Collinson in spanisch-britisch-italienischer Koproduktion nach dem Roman „The Man Called Noon“ von Louis L’Amour inszeniert wurde. Er lief am 30. August 1973 im deutschen Sprachraum an.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-mann-aus-el-paso/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die rechte und die linke Hand des Teufels]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-rechte-und-die-linke-hand-des-teufels/]]></link>
        <description><![CDATA[Die rechte und die linke Hand des Teufels ist eine italienische Westernkomödie aus dem Jahr 1970 von E. B. Clucher und spielt um das Jahr 1895. Nach den harten Italowestern der 1960er-Jahre war dies der erste Western von Bud Spencer und Terence Hill, der als Komödie konzipiert war und seine Komik großteils aus flotten Sprüchen und Prügeleien bezog (Prügelwestern). Insoweit kann er als Ursprung der typischen Spencer-Hill-Filme der 1970er- und frühen 1980er-Jahre gelten, deren Erfolg sich gerade auf diese beiden Komponenten gründete. Der Film startete am 2. März 1971 in den bundesdeutschen Kinos.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-rechte-und-die-linke-hand-des-teufels/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>