<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Giancarlo Bastianoni</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Giancarlo Bastianoni</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:33 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ballad of a Bounty Hunter]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/ballad-of-a-bounty-hunter/]]></link>
        <description><![CDATA[Ballad of a Bounty Hunter is a 1968 Spanish western film directed by Joaquín Luis Romero Marchent and distributed by Troma Entertainment.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/ballad-of-a-bounty-hunter/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:30 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[They Call Me Trinity]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/they-call-me-trinity/]]></link>
        <description><![CDATA[They Call Me Trinity is a 1970 Italian Spaghetti Western comedy film written and directed by Enzo Barboni and produced by Italo Zingarelli. The film stars Terence Hill and Bud Spencer as two brothers, Trinity and Bambino, who help defend a Mormon settlement from Mexican bandits and the henchman of the land-grabbing Major Harriman. It was filmed on location in Lazio, Italy, with financial backing from West Film.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/they-call-me-trinity/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:30 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[God Forgives... I Don't!]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/god-forgives...-i-don't!/]]></link>
        <description><![CDATA[God Forgives... I Don't! is a 1967 Spaghetti Western film directed and written by Giuseppe Colizzi. The film is the first in a trilogy followed by Ace High and ended with Boot Hill.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/god-forgives...-i-don't!/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:30 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Trinity Is Still My Name]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/trinity-is-still-my-name/]]></link>
        <description><![CDATA[Trinity Is Still My Name is a 1971 Italian Spaghetti Western comedy film directed by Enzo Barboni. Starring Terence Hill and Bud Spencer, it is a sequel to They Call Me Trinity (1970). It was shot extensively in Campo Imperatore, Abruzzo.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/trinity-is-still-my-name/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Fedra West]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/fedra-west/]]></link>
        <description><![CDATA[Wanda West ist ein Italowestern aus dem Jahr 1967 in spanisch-italienischer Koproduktion, der im deutschen Sprachraum bislang ohne Aufführung blieb. José Romero Marchent inszenierte James Philbrook und Norma Bengell in den Hauptrollen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/fedra-west/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die rechte und die linke Hand des Teufels]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-rechte-und-die-linke-hand-des-teufels/]]></link>
        <description><![CDATA[Die rechte und die linke Hand des Teufels ist eine italienische Westernkomödie aus dem Jahr 1970 von E. B. Clucher und spielt um das Jahr 1895. Nach den harten Italowestern der 1960er-Jahre war dies der erste Western von Bud Spencer und Terence Hill, der als Komödie konzipiert war und seine Komik großteils aus flotten Sprüchen und Prügeleien bezog (Prügelwestern). Insoweit kann er als Ursprung der typischen Spencer-Hill-Filme der 1970er- und frühen 1980er-Jahre gelten, deren Erfolg sich gerade auf diese beiden Komponenten gründete. Der Film startete am 2. März 1971 in den bundesdeutschen Kinos.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-rechte-und-die-linke-hand-des-teufels/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Gott vergibt… Django nie!]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/gott-vergibt…-django-nie!/]]></link>
        <description><![CDATA[Gott vergibt… Django nie!, auch unter Gott vergibt – wir beide nie! oder Zwei vom Affen gebissen bekannt, ist ein Film aus dem Jahr 1967. Es ist der erste Film, in dem Bud Spencer und Terence Hill gemeinsam in den Hauptrollen zu sehen sind.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/gott-vergibt…-django-nie!/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Vier Fäuste für ein Halleluja]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/vier-fäuste-für-ein-halleluja/]]></link>
        <description><![CDATA[Vier Fäuste für ein Halleluja ist eine Westernparodie mit Bud Spencer und Terence Hill und eine Fortsetzung von Die rechte und die linke Hand des Teufels. Er gilt als einer der besten Filme des Duos und wurde 1971, hauptsächlich in Campo Imperatore, gedreht. In der DDR trug der Film den Titel Der Kleine und der müde Joe. Der Film startete am 25. Mai 1972 in den bundesdeutschen Kinos.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/vier-fäuste-für-ein-halleluja/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>