<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Giorgio Trestini</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Giorgio Trestini</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:32 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Panhandle 38]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/panhandle-38/]]></link>
        <description><![CDATA[Panhandle 38 is a 1972 Italian comedy-western film. The film represents the debut and the only film directed by Toni Secchi, that had previously been the cinematographer of a number of successful spaghetti westerns. It was also the only leading role for Scott Holden, the son of William Holden and Brenda Marshall, who had a brief film career in early 70s.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/panhandle-38/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:30 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Four of the Apocalypse]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/four-of-the-apocalypse/]]></link>
        <description><![CDATA[Four of the Apocalypse is a 1975 Italian spaghetti western film directed by Lucio Fulci and starring Fabio Testi, Tomas Milian and Michael J. Pollard.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/four-of-the-apocalypse/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:30 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Storm Rider]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/storm-rider/]]></link>
        <description><![CDATA[The Grand Duel, also known as Storm Rider and The Big Showdown, is a 1972 Spaghetti Western film directed by Giancarlo Santi, who had previously worked as Sergio Leone's assistant director on The Good, the Bad and the Ugly and Once Upon a Time in the West. The film stars Lee Van Cleef as a sheriff who seeks justice for a man accused of murder.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/storm-rider/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:30 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Bratpfanne Kaliber 38]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bratpfanne-kaliber-38/]]></link>
        <description><![CDATA[Bratpfanne Kaliber 38 ist eine Italowestern-Komödie von Antonio Secchi aus dem Jahr 1971. In Deutschland erschien der Film am 8. Februar 1972 erstmals im Kino; später wurde er auch als Zum Nachtisch blaue Bohnen, Blaue Bohnen zum Dessert und Zwei Teufelskerle gegen alle gezeigt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bratpfanne-kaliber-38/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Verdammt zu leben – verdammt zu sterben]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/verdammt-zu-leben-–-verdammt-zu-sterben/]]></link>
        <description><![CDATA[Verdammt zu leben – verdammt zu sterben ist ein Italowestern aus der Spätphase des Genres, den Lucio Fulci 1975 inszenierte. Der wegen einiger brutalen Szenen umstrittene Film wurde im deutschsprachigen Raum am 15. April 1977 in gekürzter Form erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/verdammt-zu-leben-–-verdammt-zu-sterben/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Drei Vaterunser für vier Halunken]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/drei-vaterunser-für-vier-halunken/]]></link>
        <description><![CDATA[Drei Vaterunser für vier Halunken ist ein Italowestern aus dem Jahr 1972. Erstaufführung des Filmes von Giancarlo Santi war in Deutschland am 29. Dezember dieses Jahres. Er wurde auch als Rache unter roter Sonne vermarktet.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/drei-vaterunser-für-vier-halunken/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>