<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Fernando Rey</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Fernando Rey</description>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:48 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Compañeros]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/compañeros/]]></link>
        <description><![CDATA[Compañeros is a 1970 Zapata Western film directed by Sergio Corbucci. The film stars Franco Nero, Tomas Milian, Jack Palance and Fernando Rey. The soundtrack for the film was written by Ennio Morricone, and the orchestra was conducted by Bruno Nicolai.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/compañeros/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Navajo Joe]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/navajo-joe/]]></link>
        <description><![CDATA[Navajo Joe is a 1966 Spaghetti Western film, directed by Sergio Corbucci, and stars Burt Reynolds as the titular Navajo Indian who opposes a group of bandits responsible for killing his tribe.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/navajo-joe/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Savage Guns (1961 film)]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/savage-guns-(1961-film)/]]></link>
        <description><![CDATA[The Savage Guns is a 1961 Eurowestern film, an international co-production by British and Spanish producers. Based on a specially commissioned screenplay, The San Siado Killings, written by Peter R. Newman and directed by Michael Carreras, the film is credited as the first traditional Spaghetti Western.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/savage-guns-(1961-film)/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[The Price of Power]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/the-price-of-power/]]></link>
        <description><![CDATA[The Price of Power is a 1969 Spaghetti Western directed by Tonino Valerii. The film stars Giuliano Gemma as the hero Bill Willer who tries to get revenge against the killers of his father while at the same time trying to prevent an assassination plot against president James Garfield in 1881.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/the-price-of-power/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[The Wind's Fierce]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/the-wind's-fierce/]]></link>
        <description><![CDATA[The Wind's Fierce is a 1970 Spanish-Italian western-drama film written and directed by Mario Camus.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/the-wind's-fierce/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></link>
        <description><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1970 mit Franco Nero in der Hauptrolle. Die ursprüngliche deutsche Kinofassung des Films war allerdings um über 15 Minuten gekürzt und – gängige Praxis im Umgang mit dem Genre Italowestern – durch eine sehr freie Synchronisation in eine Komödie verwandelt worden. Die zweite Synchronfassung von 1977 ist, bis auf wenige Sekunden, vollständig und weitgehend originalgetreu; üblicherweise wird sie bei heutigen Fernsehausstrahlungen verwendet.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Kopfgeld: Ein Dollar]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/kopfgeld:-ein-dollar/]]></link>
        <description><![CDATA[Kopfgeld: Ein Dollar ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1966. Bei der spanisch-italienischen Koproduktion handelt sich um einen der seltenen Fälle, dass ein Indianer im Mittelpunkt der Handlung steht.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/kopfgeld:-ein-dollar/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Bis aufs Blut]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bis-aufs-blut/]]></link>
        <description><![CDATA[Bis aufs Blut ist ein Western von Regisseur Michael Carreras aus dem Jahr 1962 mit Richard Basehart, Don Taylor und Alex Nicol in den Hauptrollen. Der Film wurde als spanisch-britische Koproduktion von Televisión y Cine und Capricorn hergestellt. Die Musik zum Film komponierte Antón García Abril. In Deutschland wurde der Film am 8. März 1963 erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bis-aufs-blut/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Blutiges Blei]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/blutiges-blei/]]></link>
        <description><![CDATA[Blutiges Blei ist ein Italowestern aus dem Jahr 1969, eines von fünf Genrewerken des italienischen Regisseurs Tonino Valerii.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/blutiges-blei/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Teufel kennt kein Halleluja]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-teufel-kennt-kein-halleluja/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Teufel kennt kein Halleluja, auch Trinity schlägt zurück, ist eine italienisch-spanische Koproduktion des Regisseurs Mario Camus aus dem Jahr 1970.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-teufel-kennt-kein-halleluja/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>