<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Eugenio Martín</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Eugenio Martín</description>
    <lastBuildDate>Thu, 29 Aug 2019 01:24:02 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Viva Pancho Villa]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/viva-pancho-villa/]]></link>
        <description><![CDATA[Viva Pancho Villa ist eine spanisch-britische Westernproduktion aus dem Jahr 1971. Sie schildert sehr freie Erlebnisse des mexikanischen Revolutionärs Pancho Villa, der von Telly Savalas dargestellt wird. Deutschsprachige Erstaufführung des Films war am 13. Oktober 1972.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/viva-pancho-villa/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Matalo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/matalo/]]></link>
        <description><![CDATA[Matalo ist ein in internationaler Koproduktion entstandener Italowestern, der am 3. Dezember 1971 seine deutsche Erstaufführung erlebte. Trotz Starbesetzung bekam der Film schlechte Kritiken und enttäuschte finanziell. Von vielen Kritikern wird er zu den schlechtesten Filmen des Genres gezählt. Der internationale Titel ist Bad Man's River.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/matalo/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Requiem für Django]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/requiem-für-django/]]></link>
        <description><![CDATA[Requiem für Django ist ein spanisch koproduzierter Italowestern, den José Luis Merino 1968 inszenierte. Der von der Kritik mittelmäßig aufgenommene Film wurde in Deutschland in einer um fast 20 Minuten gekürzten Version erstmals am 20. Juni 1969 aufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/requiem-für-django/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ohne Dollar keinen Sarg]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ohne-dollar-keinen-sarg/]]></link>
        <description><![CDATA[Ohne Dollar keinen Sarg ist ein Western des spanischen Regisseurs Eugenio Martín aus dem Jahr 1966. Deutschsprachige Erstaufführung des nach der Geschichte The Law and Jake Wade von Marvin H. Albert entstandenen Films war am 9. Februar 1967.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ohne-dollar-keinen-sarg/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>