<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Daniel Martín</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Daniel Martín</description>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:43 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ein Einsamer kehrt zurück]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-einsamer-kehrt-zurück/]]></link>
        <description><![CDATA[Ein Einsamer kehrt zurück ist ein italienisch-spanischer Italowestern aus dem Jahr 1972 mit George Martin und Klaus Kinski in den Hauptrollen. Regie führte Alfonso Balcázar, die Filmmusik stammt von Ennio Morricone.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-einsamer-kehrt-zurück/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Knie nieder und friß Staub]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/knie-nieder-und-friß-staub/]]></link>
        <description><![CDATA[Knie nieder und friß Staub ist ein Italowestern in spanischer Koproduktion – der Originaltitel des Films ist teilweise spanisch, ein Alternativtitel Il sole sotto la terra – von Regisseur Aldo Florio aus dem Jahr 1971. Der recht harte Film hatte seine deutsche Erstaufführung am 23. Juni 1972.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/knie-nieder-und-friß-staub/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Matalo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/matalo/]]></link>
        <description><![CDATA[Matalo ist ein in internationaler Koproduktion entstandener Italowestern, der am 3. Dezember 1971 seine deutsche Erstaufführung erlebte. Trotz Starbesetzung bekam der Film schlechte Kritiken und enttäuschte finanziell. Von vielen Kritikern wird er zu den schlechtesten Filmen des Genres gezählt. Der internationale Titel ist Bad Man's River.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/matalo/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Für eine Handvoll Dollar]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-eine-handvoll-dollar/]]></link>
        <description><![CDATA[Für eine Handvoll Dollar ist ein Italowestern von Sergio Leone aus dem Jahr 1964. Es ist der erste Teil der sogenannten Dollar-Trilogie Leones und führt Clint Eastwood in der Rolle eines mysteriösen Fremden in den mexikanischen Wüstenort San Miguel. Dort wird er nicht nur mit mitleidloser Brutalität, sondern auch mit dem Tod konfrontiert. Tragende Rollen sind mit Marianne Koch, Gian Maria Volonté, José Calvo, Wolfgang Lukschy und Sieghardt Rupp besetzt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-eine-handvoll-dollar/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Mehr tot als lebendig]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/mehr-tot-als-lebendig/]]></link>
        <description><![CDATA[Mehr tot als lebendig ist ein Italowestern aus dem Jahr 1968. Deutschsprachige Erstaufführung des von Franco Giraldi mit US-amerikanischen Stars in den Hauptrollen inszenierten Filmes war der 3. Juli 1968.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/mehr-tot-als-lebendig/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Lederstrumpf – Der letzte Mohikaner]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/lederstrumpf-der-letzte-mohikaner/]]></link>
        <description><![CDATA[Lederstrumpf – Der letzte Mohikaner ist ein Film von Mateo Cano aus dem Jahr 1965. Er basiert auf dem Roman Der letzte Mohikaner aus der Lederstrumpf-Serie von James Fenimore Cooper.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/lederstrumpf-der-letzte-mohikaner/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Zwiebel-Jack räumt auf]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zwiebel-jack-räumt-auf/]]></link>
        <description><![CDATA[Zwiebel-Jack räumt auf ist eine Westernkomödie von Enzo G. Castellari aus dem Jahr 1975.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zwiebel-jack-räumt-auf/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Drei gegen Sacramento]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/drei-gegen-sacramento/]]></link>
        <description><![CDATA[Drei gegen Sacramento ist „einer der ersten Italowestern, mit denen die italienische Filmindustrie seit 1963 erfolgreich auf die wirtschaftliche Krise des Kinos reagierte“. Unter der Regie von Ricardo Blasco wurde in spanisch-italienischer Koproduktion der Amerikaner Richard Harrison für die Hauptrolle verpflichtet. Im deutschen Sprachraum wurde der Film in gekürzter Form ab dem 1. Mai 1964 gezeigt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/drei-gegen-sacramento/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>