<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Guido De Angelis</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Guido De Angelis</description>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:02 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Mannaja]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/mannaja/]]></link>
        <description><![CDATA[Mannaja is an Italian 1977 Spaghetti Western film directed by Sergio Martino. The main role, Blade, is played by Maurizio Merli. Other central roles are played by John Steiner, Sonja Jeannine, Donald O'Brien, Philippe Leroy and Martine Brochard.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/mannaja/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Sting of the West]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/sting-of-the-west/]]></link>
        <description><![CDATA[Tedeum is a 1972 Italian spaghetti western film directed by Enzo G. Castellari. The title role was initially offered to Tomas Milian, who eventually refused.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/sting-of-the-west/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Trinity Is Still My Name]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/trinity-is-still-my-name/]]></link>
        <description><![CDATA[Trinity Is Still My Name is a 1971 Italian Spaghetti Western comedy film directed by Enzo Barboni. Starring Terence Hill and Bud Spencer, it is a sequel to They Call Me Trinity (1970). It was shot extensively in Campo Imperatore, Abruzzo.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/trinity-is-still-my-name/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Chino]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/chino/]]></link>
        <description><![CDATA[Chino is a 1973 Italian Western film starring Charles Bronson, Jill Ireland, Marcel Bozzuffi, and Vincent Van Patten. The original English language title shown at the beginning of the film was The Valdez Horses, the same title that the novel on which the movie is based. It was an Italian-Spanish-French co-production filmed in Spain, with Italian and French funding.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/chino/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Keoma]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/keoma/]]></link>
        <description><![CDATA[Keoma is a 1976 Italian Spaghetti Western film directed by Enzo G. Castellari and starring Franco Nero. It is frequently regarded as one of the better 'twilight' Spaghetti Westerns, being one of the last films of its genre, and is known for its incorporation of newer cinematic techniques of the time and its vocal soundtrack by Guido & Maurizio De Angelis.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/keoma/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Mannaja – Das Beil des Todes]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/mannaja-das-beil-des-todes/]]></link>
        <description><![CDATA[Mannaja – Das Beil des Todes aus dem Jahr 1977 ist einer der späten Italowestern des Regisseurs Sergio Martino.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/mannaja-das-beil-des-todes/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Tedeum – Jeder Hieb ein Prankenschlag]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/tedeum-jeder-hieb-ein-prankenschlag/]]></link>
        <description><![CDATA[Tedeum – Jeder Hieb ein Prankenschlag ist ein Italowestern mit komödiantischer Handlung, den Enzo Castellari 1972 inszenierte. Er wurde in Italien am 21. November dieses Jahres von der Zensur abgenommen und erhielt seine deutschsprachige Erstaufführung am 17. Mai 1973.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/tedeum-jeder-hieb-ein-prankenschlag/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Wilde Pferde]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/wilde-pferde/]]></link>
        <description><![CDATA[Wilde Pferde ist ein Italo- und Spätwestern, den Hollywood-Regisseur John Sturges 1973 drehte. Seine deutsche Erstaufführung erfolgte am 29. November 1973. Internationale Titel sind Chino und The Valdez horses.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/wilde-pferde/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Vier Fäuste für ein Halleluja]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/vier-fäuste-für-ein-halleluja/]]></link>
        <description><![CDATA[Vier Fäuste für ein Halleluja ist eine Westernparodie mit Bud Spencer und Terence Hill und eine Fortsetzung von Die rechte und die linke Hand des Teufels. Er gilt als einer der besten Filme des Duos und wurde 1971, hauptsächlich in Campo Imperatore, gedreht. In der DDR trug der Film den Titel Der Kleine und der müde Joe. Der Film startete am 25. Mai 1972 in den bundesdeutschen Kinos.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/vier-fäuste-für-ein-halleluja/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Keoma – Das Lied des Todes]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/keoma-das-lied-des-todes/]]></link>
        <description><![CDATA[Keoma – Das Lied des Todes aus dem Jahr 1976 ist einer der letzten klassischen Italowestern. Regisseur Enzo G. Castellari inszenierte Genrestar Franco Nero zehn Jahre nach seinem Auftritt als Django abermals als wortkargen Rächer.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/keoma-das-lied-des-todes/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>