<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Genre » Schatzsuchfilm</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Genre » Schatzsuchfilm</description>
    <lastBuildDate>Thu, 29 Aug 2019 01:24:02 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[In meiner Wut wieg’ ich vier Zentner]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/in-meiner-wut-wieg’-ich-vier-zentner/]]></link>
        <description><![CDATA[In meiner Wut wieg' ich vier Zentner ist ein Film des italienischen Regisseurs Antonio Margheriti aus dem Jahr 1974. Der nach einer Idee von Barth Jules Sussman entstandene Film stellt einen Genremix aus Eastern, Italo-Western und Komödie dar. Der auch als Kung Fu im Wilden Westen gezeigte Film wurde am 12. Februar 1975 im deutschsprachigen Raum erstaufgeführt. Auf Video hieß er Blood Money.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/in-meiner-wut-wieg’-ich-vier-zentner/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Zwei glorreiche Halunken]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zwei-glorreiche-halunken/]]></link>
        <description><![CDATA[Zwei glorreiche Halunken ist ein Spielfilm aus dem Jahr 1966. Er entstand unter der Regie von Sergio Leone und gilt als Klassiker des Italowestern, nach Für eine Handvoll Dollar und Für ein paar Dollar mehr der dritte Teil von Leones später oft so genannter Dollar-Trilogie, in der jeweils Clint Eastwood eine der Hauptrollen spielt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zwei-glorreiche-halunken/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Zwei wilde Companeros]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zwei-wilde-companeros/]]></link>
        <description><![CDATA[Zwei wilde Companeros ist ein 1971 entstandener Italowestern unter der Regie von Duccio Tessari. Der prominent mit Franco Nero und Eli Wallach besetzte Film kam am 12. April 1972 erstmals in deutsche Kinos.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zwei-wilde-companeros/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Anche nel West c’era una volta Dio]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/anche-nel-west-c’era-una-volta-dio/]]></link>
        <description><![CDATA[Anche nel West c'era una volta Dio ist ein von Marino Girolami unter dem Pseudonym Dario Silvestri inszenierter Italowestern, der im deutschen Sprachraum nicht aufgeführt wurde. Das Drehbuch basiert auf der Grundidee von Robert Louis Stevensons Die Schatzinsel.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/anche-nel-west-c’era-una-volta-dio/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>