<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Orso Maria Guerrini</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Orso Maria Guerrini</description>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:24 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[My Name Is Pecos]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/my-name-is-pecos/]]></link>
        <description><![CDATA[Due once di piombo is a 1967 Italian Spaghetti Western film directed by Maurizio Lucidi.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/my-name-is-pecos/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[A Man Called Sledge]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/a-man-called-sledge/]]></link>
        <description><![CDATA[A Man Called Sledge is a 1970 Italian spaghetti western film starring James Garner in an extremely offbeat role as a grimly evil thief, and featuring Dennis Weaver, Claude Akins and Wayde Preston. The film was written by Vic Morrow and Frank Kowalski, and directed by Morrow in Techniscope.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/a-man-called-sledge/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Run, Man, Run!]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/run,-man,-run!/]]></link>
        <description><![CDATA[Run, Man, Run is an Italian-French Zapata Western film. It is the second film of Sergio Sollima centred on the character of Cuchillo, again played by Tomas Milian, after the two-years earlier successful western The Big Gundown. It is also the final chapter of the political-western trilogy of Sollima, and his last spaghetti western. According to the same Sollima, Run, Man, Run is the most politic, the most revolutionary and even anarchic among his movies.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/run,-man,-run!/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Keoma]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/keoma/]]></link>
        <description><![CDATA[Keoma is a 1976 Italian Spaghetti Western film directed by Enzo G. Castellari and starring Franco Nero. It is frequently regarded as one of the better 'twilight' Spaghetti Westerns, being one of the last films of its genre, and is known for its incorporation of newer cinematic techniques of the time and its vocal soundtrack by Guido & Maurizio De Angelis.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/keoma/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Jonny Madoc]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/jonny-madoc/]]></link>
        <description><![CDATA[Jonny Madoc ist ein 1966 unter der Regie von Maurizio Lucidi gedrehter Italowestern. Der am 23. Juni 1967 erstmals in deutschsprachiger Version gezeigte Film, der auch als Jonny Madoc, der Scharfschütze vermarktet wurde, erhielt auf Videokassette den Titel American Bull.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/jonny-madoc/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Einsame aus dem Westen]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-einsame-aus-dem-westen/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Einsame aus dem Westen ist ein 1970 entstandener Italowestern, den der amerikanische Schauspieler Vic Morrow mit James Garner in der Titelrolle inszenierte. Die deutschsprachige Erstaufführung fand am 29. November 1970 statt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-einsame-aus-dem-westen/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Lauf um dein Leben]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/lauf-um-dein-leben/]]></link>
        <description><![CDATA[Lauf um dein Leben ist ein Italowestern von Regisseur Sergio Sollima aus dem Jahre 1968. Die Hauptrolle spielten Tomás Milián und Donald O’Brien. Von anderen Filmen des Genres hebt er sich insbesondere durch seine politische Komponente ab, die auch in den beiden anderen Western Sollimas, Der Gehetzte der Sierra Madre und Von Angesicht zu Angesicht, erkennbar ist.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/lauf-um-dein-leben/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Keoma – Das Lied des Todes]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/keoma-das-lied-des-todes/]]></link>
        <description><![CDATA[Keoma – Das Lied des Todes aus dem Jahr 1976 ist einer der letzten klassischen Italowestern. Regisseur Enzo G. Castellari inszenierte Genrestar Franco Nero zehn Jahre nach seinem Auftritt als Django abermals als wortkargen Rächer.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/keoma-das-lied-des-todes/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>