<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Sieghardt Rupp</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Sieghardt Rupp</description>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:02 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[A Fistful of Dollars]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/a-fistful-of-dollars/]]></link>
        <description><![CDATA[A Fistful of Dollars is a 1964 Spaghetti Western film directed by Sergio Leone and starring Clint Eastwood in his first leading role, alongside Gian Maria Volonté, Marianne Koch, Wolfgang Lukschy, Sieghardt Rupp, José Calvo, Antonio Prieto, and Joseph Egger. The film, an international co-production between Italy, West Germany, and Spain, was filmed on a low budget, and Eastwood was paid $15,000 for his role.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/a-fistful-of-dollars/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[One Thousand Dollars on the Black]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/one-thousand-dollars-on-the-black/]]></link>
        <description><![CDATA[

Blood at Sundown is a Spaghetti Western film directed by Alberto Cardone. The picture marks the first appearance of the character Sartana, played by Gianni Garko. It is not, however considered an "official" Sartana film.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/one-thousand-dollars-on-the-black/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Für eine Handvoll Dollar]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-eine-handvoll-dollar/]]></link>
        <description><![CDATA[Für eine Handvoll Dollar ist ein Italowestern von Sergio Leone aus dem Jahr 1964. Es ist der erste Teil der sogenannten Dollar-Trilogie Leones und führt Clint Eastwood in der Rolle eines mysteriösen Fremden in den mexikanischen Wüstenort San Miguel. Dort wird er nicht nur mit mitleidloser Brutalität, sondern auch mit dem Tod konfrontiert. Tragende Rollen sind mit Marianne Koch, Gian Maria Volonté, José Calvo, Wolfgang Lukschy und Sieghardt Rupp besetzt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-eine-handvoll-dollar/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Sartana]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/sartana/]]></link>
        <description><![CDATA[Sartana ist ein in Rom gedrehter Italo-Western aus dem Jahr 1966. Regie führte Alberto Cardone, als ausführender Produzent war Mario Siciliano verantwortlich. Die deutsche Erstaufführung war am 28. Juli 1967.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/sartana/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>