<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Roberto Camardiel</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Roberto Camardiel</description>
    <lastBuildDate>Thu, 29 Aug 2019 01:24:02 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Adios Gringo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/adios-gringo/]]></link>
        <description><![CDATA[Adios Gringo ist ein französisch-italienisch-spanischer Italowestern aus dem Jahr 1965 von Giorgio Stegani. Es ist ein früher Italowestern, welcher sich sehr an den amerikanischen Vorbildern orientiert. Die Geschichte ist an ein Buch von Heftautor Harry Whittington angelehnt. Der deutsche Titelsong wird von Jürgen Herbst gesungen; das Originallied von Fred Bongusto.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/adios-gringo/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Sohn von Jesse James]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-sohn-von-jesse-james/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Sohn von Jesse James ist ein Italowestern aus dem Jahr 1964, der in spanisch-italienischer Koproduktion entstand. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte am 6. Juni 1966.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-sohn-von-jesse-james/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Für ein paar Dollar mehr]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-ein-paar-dollar-mehr/]]></link>
        <description><![CDATA[Für ein paar Dollar mehr ist ein Italowestern von Sergio Leone aus dem Jahr 1965, der als Nachfolger des Films Für eine Handvoll Dollar entstand. Er ist der zweite Teil der Dollar-Trilogie von Leone. In der Hauptrolle ist wiederum Clint Eastwood zu sehen, der sich in der Rolle eines Kopfgeldjägers mit dem von Lee Van Cleef gespielten Colonel Mortimer zu einem unschlagbaren Team zusammenrauft.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-ein-paar-dollar-mehr/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Jonny West und die verwegenen 3]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/jonny-west-und-die-verwegenen-3/]]></link>
        <description><![CDATA[Jonny West und die verwegenen 3 ist ein 1965 entstandener Italowestern, den Gianfranco Parolini inszenierte und der am 21. Juli 1967 in deutsche Kinos gelangte.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/jonny-west-und-die-verwegenen-3/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Eine Kugel für Mac Gregor]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/eine-kugel-für-mac-gregor/]]></link>
        <description><![CDATA[Eine Kugel für Mac Gregor ist ein komödiantischer Italowestern aus italienisch-spanischer Koproduktion, den Franco Giraldi 1966 als Fortsetzung von Die 7 Pistolen des McGregor inszenierte. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte am 14. Juni 1968. Alternativtitel ist Auf den Sheriff schießt man nicht.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/eine-kugel-für-mac-gregor/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Tod sagt Amen]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-tod-sagt-amen/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Tod sagt Amen ist ein Italowestern aus dem Jahr 1970, der in Deutschland seine Premiere am 5. August 1971 hatte. Er stellt eine lockere Fortsetzung des Films Arizona Colt aus dem Jahr 1966 dar. Deutschsprachiger Alternativtitel ist An den Galgen, Hombre.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-tod-sagt-amen/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Töte, Django]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/töte,-django/]]></link>
        <description><![CDATA[Töte, Django ist ein bei der Kritik umstrittener Italowestern, den Giulio Questi 1966 inszenierte. Der in Deutschland am 3. Mai 1967 erstaufgeführte Film erhielt auf DVD den Titel Django – Leck Staub von meinem Colt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/töte,-django/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Gehetzte der Sierra Madre]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-gehetzte-der-sierra-madre/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Gehetzte der Sierra Madre ist ein von Sergio Sollima 1966 gedrehter Italowestern mit Lee Van Cleef und Tomás Milián in den Hauptrollen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-gehetzte-der-sierra-madre/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der letzte Zug nach Durango]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-letzte-zug-nach-durango/]]></link>
        <description><![CDATA[ Der letzte Zug nach Durango ist eine Italowestern-Komödie des Regisseurs Mario Caiano aus dem Jahre 1967. In den Hauptrollen sind Anthony Steffen, Enrico Maria Salerno und Mark Damon zu sehen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-letzte-zug-nach-durango/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Arizona Colt]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/arizona-colt/]]></link>
        <description><![CDATA[Arizona Colt ist ein Italowestern von Michele Lupo aus dem Jahr 1966. In Deutschland ist der Film auch unter dem Titel Halleluja Companeros erschienen. In den hiesigen Kinos lief er, auf 93 Minuten gekürzt, erstmals am 24. Februar 1967.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/arizona-colt/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>