<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » José Bódalo</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » José Bódalo</description>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:24 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ein Stoßgebet für drei Kanonen]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-stoßgebet-für-drei-kanonen/]]></link>
        <description><![CDATA[Ein Stoßgebet für drei Kanonen ist ein Italowestern aus dem Jahr 1967, den Nando Cicero inszenierte. Der mit George Hilton und George Martin sowie Edd Byrnes in den Hauptrollen besetzte Film lief etwas verspätet am 4. Dezember 1970 im deutschsprachigen Raum an.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-stoßgebet-für-drei-kanonen/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Garringo – der Henker]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/garringo-der-henker/]]></link>
        <description><![CDATA[Garringo – der Henker ist ein spanisch-italienischer Spaghettiwestern, den Rafael Romero Marchent 1968, auf dem Höhepunkt des Genres, inszenierte. Der mit Anthony Steffen und Peter Lee Lawrence in den Hauptrollen besetzte Film kam am 15. Mai 1970 auch in deutschsprachiger Version, allerdings gekürzt, in die Kinos. In Spanien selbst wurde er erst 1972 erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/garringo-der-henker/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der letzte Zug nach Durango]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-letzte-zug-nach-durango/]]></link>
        <description><![CDATA[ Der letzte Zug nach Durango ist eine Italowestern-Komödie des Regisseurs Mario Caiano aus dem Jahre 1967. In den Hauptrollen sind Anthony Steffen, Enrico Maria Salerno und Mark Damon zu sehen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-letzte-zug-nach-durango/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></link>
        <description><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1970 mit Franco Nero in der Hauptrolle. Die ursprüngliche deutsche Kinofassung des Films war allerdings um über 15 Minuten gekürzt und – gängige Praxis im Umgang mit dem Genre Italowestern – durch eine sehr freie Synchronisation in eine Komödie verwandelt worden. Die zweite Synchronfassung von 1977 ist, bis auf wenige Sekunden, vollständig und weitgehend originalgetreu; üblicherweise wird sie bei heutigen Fernsehausstrahlungen verwendet.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django/]]></link>
        <description><![CDATA[Django ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1966 mit Franco Nero in der Hauptrolle. Der Film, der zahlreiche Regisseure und ihr Filmschaffen beeinflusst hat, enthält eine starke zeitgenössische gesellschaftskritische Komponente. Durch seine Brutalität und seinen schwarzen Humor setzte er sich deutlich vom amerikanischen Western ab.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>