<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Keenan Wynn</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Keenan Wynn</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:32 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Panhandle 38]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/panhandle-38/]]></link>
        <description><![CDATA[Panhandle 38 is a 1972 Italian comedy-western film. The film represents the debut and the only film directed by Toni Secchi, that had previously been the cinematographer of a number of successful spaghetti westerns. It was also the only leading role for Scott Holden, the son of William Holden and Brenda Marshall, who had a brief film career in early 70s.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/panhandle-38/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:30 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Once Upon a Time in the West]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/once-upon-a-time-in-the-west/]]></link>
        <description><![CDATA[Once Upon a Time in the West is a 1968 epic Spaghetti Western film co-written and directed by Sergio Leone. It stars Henry Fonda, cast against type, as the villain, Charles Bronson as his nemesis, Claudia Cardinale as a newly widowed homesteader, and Jason Robards as a bandit. The screenplay was written by Sergio Donati and Leone, from a story by Dario Argento, Bernardo Bertolucci and Leone. The widescreen cinematography was by Tonino Delli Colli, and the acclaimed film score was by Ennio Morricone.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/once-upon-a-time-in-the-west/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:30 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[The Longest Hunt]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/the-longest-hunt/]]></link>
        <description><![CDATA[Spara, Gringo, spara is a 1968 Italian spaghetti western directed by Bruno Corbucci.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/the-longest-hunt/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:30 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Bratpfanne Kaliber 38]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bratpfanne-kaliber-38/]]></link>
        <description><![CDATA[Bratpfanne Kaliber 38 ist eine Italowestern-Komödie von Antonio Secchi aus dem Jahr 1971. In Deutschland erschien der Film am 8. Februar 1972 erstmals im Kino; später wurde er auch als Zum Nachtisch blaue Bohnen, Blaue Bohnen zum Dessert und Zwei Teufelskerle gegen alle gezeigt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bratpfanne-kaliber-38/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Spiel mir das Lied vom Tod]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/spiel-mir-das-lied-vom-tod/]]></link>
        <description><![CDATA[Spiel mir das Lied vom Tod ist ein von Sergio Leone inszenierter Italowestern aus dem Jahr 1968. Die italienisch-US-amerikanische Koproduktion zählt zu den erfolgreichsten Filmen dieses Genres. Die Uraufführung war am 21. Dezember 1968 in Rom. Der Kinostart in der Bundesrepublik Deutschland war am 14. August 1969.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/spiel-mir-das-lied-vom-tod/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Im Staub der Sonne]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/im-staub-der-sonne/]]></link>
        <description><![CDATA[Im Staub der Sonne ist ein 1968 gedrehter Italowestern von Bruno Corbucci. Die deutschsprachige Erstaufführung des recht positiv aufgenommenen Films erfolgte am 13. August 1971.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/im-staub-der-sonne/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>