<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » José Suárez</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » José Suárez</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:17 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[The Price of Power]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/the-price-of-power/]]></link>
        <description><![CDATA[The Price of Power is a 1969 Spaghetti Western directed by Tonino Valerii. The film stars Giuliano Gemma as the hero Bill Willer who tries to get revenge against the killers of his father while at the same time trying to prevent an assassination plot against president James Garfield in 1881.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/the-price-of-power/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:15 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[A Reason to Live, a Reason to Die]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/a-reason-to-live,-a-reason-to-die/]]></link>
        <description><![CDATA[A Reason to Live, a Reason to Die is a 1972 Technicolor Italian spaghetti western movie starring James Coburn, Bud Spencer and Telly Savalas.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/a-reason-to-live,-a-reason-to-die/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:15 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[The Forgotten Pistolero]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/the-forgotten-pistolero/]]></link>
        <description><![CDATA[The Forgotten Pistolero is a 1969 Italian Spaghetti Western film co-written and directed by Ferdinando Baldi. The film is a western adaptation of the Greek myth of Orestes, subject of three famous drama-plays by Aeschylus, Sophocles and Euripides. Ulrich P. Bruckner puts it among the "most interesting and most touching Spaghetti Westerns of the late sixties".]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/the-forgotten-pistolero/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:15 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Texas, Adios]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/texas,-adios/]]></link>
        <description><![CDATA[Texas, Adios is a 1966 Italian Spaghetti Western film directed by Ferdinando Baldi and starring Franco Nero. It is often referenced in connection with Django, also starring Nero, and although was referred to as Django 2 in some countries, it is not considered a sequel. The film is mostly remembered as a lesser known Spaghetti Western.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/texas,-adios/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:15 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Blutiges Blei]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/blutiges-blei/]]></link>
        <description><![CDATA[Blutiges Blei ist ein Italowestern aus dem Jahr 1969, eines von fünf Genrewerken des italienischen Regisseurs Tonino Valerii.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/blutiges-blei/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Sie verkaufen den Tod]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/sie-verkaufen-den-tod/]]></link>
        <description><![CDATA[Sie verkaufen den Tod ist ein Bürgerkriegswestern mit Bud Spencer und James Coburn in den Hauptrollen. Der Film wurde später mit dem Titel Der Dicke und das Warzenschwein in einer auf Komödie getrimmten Fassung herausgebracht. Erstmals in Kinos des deutschsprachigen Raumes lief er am 27. Dezember 1972.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/sie-verkaufen-den-tod/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Seine Kugeln pfeifen das Todeslied]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/seine-kugeln-pfeifen-das-todeslied/]]></link>
        <description><![CDATA[Seine Kugeln pfeifen das Todeslied ist ein 1969 entstandener Italowestern unter der Regie von Ferdinando Baldi. Der Film kam am 10. Juli 1970 in den deutschsprachigen Kinoverleih. Ulrich P. Bruckner zählt ihn zu den „interessantesten und ergreifendsten Italo-Western der späten 60er“. Alternativtitel einer DVD-Ausgabe ist 3 Kugeln für ein Ave Maria.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/seine-kugeln-pfeifen-das-todeslied/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django, der Rächer]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django,-der-rächer/]]></link>
        <description><![CDATA[Django der Rächer ist ein Italowestern aus dem Jahr 1966, dem der Django-Titel aus kommerziellen Gründen gegeben wurde. Er entstand vor dem Kassenschlager desselben Titels, wurde in Deutschland allerdings nach diesem, am 27. Februar 1967, erstaufgeführt. Videotitel des Filmes war Django 2.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django,-der-rächer/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>