<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Jesús Puente</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Jesús Puente</description>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:03 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Per un pugno nell’occhio]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/per-un-pugno-nell’occhio/]]></link>
        <description><![CDATA[Per un pugno nell’occhio ist eine Italowestern-Parodie mit Franco & Ciccio, die Michele Lupo 1964 als „Antwort“ auf Für eine Handvoll Dollar inszenierte, die aber im deutschsprachigen Raum keine Aufführung erhielt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/per-un-pugno-nell’occhio/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Überfall auf Fort Yellowstone]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/überfall-auf-fort-yellowstone/]]></link>
        <description><![CDATA[Überfall auf Fort Yellowstone ist ein früher Italowestern in spanisch-italienischer Koproduktion, der in Deutschland ab dem 12. Mai 1964 in den Kinos aufgeführt wurde.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/überfall-auf-fort-yellowstone/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ein Schuss zuviel]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-schuss-zuviel/]]></link>
        <description><![CDATA[Ein Schuss zuviel ist ein Italowestern aus dem Jahr 1968, der Blütezeit des Genres. Rafael Romero Marchent inszenierte Peter Martell in der Hauptrolle des im Privatfernsehen am 20. Dezember 2005 im deutschen Sprachraum erstmals aufgeführten Films.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-schuss-zuviel/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Zorros grausamer Schwur]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zorros-grausamer-schwur/]]></link>
        <description><![CDATA[Zorros grausamer Schwur ist ein spanisch-italienischer Abenteuerfilm aus dem Jahr 1965. In Deutschland hatte der Film am 3. September 1965 Premiere. Der Hauptdarsteller Tony Russel spielte den titelgebenden Helden bereits Ende der 1950er Jahre in drei Fernsehfilmen. Auf Video trug der Film den Titel Der grausame Schwur des Zorro. Aufgrund seines Handlungsortes und seiner Herkunft wird er manchmal zu den Italowestern gezählt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zorros-grausamer-schwur/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Blei ist sein Lohn]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/blei-ist-sein-lohn/]]></link>
        <description><![CDATA[Blei ist sein Lohn ist ein 1965 entstandener Italowestern aus spanisch-italienischer Koproduktion, der von Rafael Romero Marchent inszeniert wurde. Seine deutschsprachige Erstaufführung erfolgte in etwas gekürzter Version am 14. Mai 1968.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/blei-ist-sein-lohn/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Adios Gringo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/adios-gringo/]]></link>
        <description><![CDATA[Adios Gringo ist ein französisch-italienisch-spanischer Italowestern aus dem Jahr 1965 von Giorgio Stegani. Es ist ein früher Italowestern, welcher sich sehr an den amerikanischen Vorbildern orientiert. Die Geschichte ist an ein Buch von Heftautor Harry Whittington angelehnt. Der deutsche Titelsong wird von Jürgen Herbst gesungen; das Originallied von Fred Bongusto.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/adios-gringo/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>