<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Sergio Mendizábal</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Sergio Mendizábal</description>
    <lastBuildDate>Thu, 29 Aug 2019 02:11:51 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Zwei glorreiche Halunken]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zwei-glorreiche-halunken/]]></link>
        <description><![CDATA[Zwei glorreiche Halunken ist ein Spielfilm aus dem Jahr 1966. Er entstand unter der Regie von Sergio Leone und gilt als Klassiker des Italowestern, nach Für eine Handvoll Dollar und Für ein paar Dollar mehr der dritte Teil von Leones „Dollar-Trilogie“, in der jeweils Clint Eastwood eine der Hauptrollen spielt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zwei-glorreiche-halunken/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 02:11:47 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Für ein paar Dollar mehr]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-ein-paar-dollar-mehr/]]></link>
        <description><![CDATA[Für ein paar Dollar mehr ist ein Italowestern von Sergio Leone aus dem Jahr 1965, der als Nachfolger des Films Für eine Handvoll Dollar entstand. Er ist der zweite Teil der Dollar-Trilogie von Leone. In der Hauptrolle ist wiederum Clint Eastwood zu sehen, der sich in der Rolle eines Kopfgeldjägers mit dem von Lee Van Cleef gespielten Colonel Mortimer zu einem unschlagbaren Team zusammenrauft.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-ein-paar-dollar-mehr/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 02:11:47 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Bis aufs Blut]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bis-aufs-blut/]]></link>
        <description><![CDATA[Bis aufs Blut ist ein Western von Regisseur Michael Carreras aus dem Jahr 1962 mit Richard Basehart, Don Taylor und Alex Nicol in den Hauptrollen. Der Film wurde als spanisch-britische Koproduktion von Televisión y Cine und Capricorn hergestellt. Die Musik zum Film komponierte Antón García Abril. In Deutschland wurde der Film am 8. März 1963 erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bis-aufs-blut/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 02:11:47 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>