<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Renato Romano</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Renato Romano</description>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:49 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Das Lied von Mord und Totschlag]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/das-lied-von-mord-und-totschlag/]]></link>
        <description><![CDATA[Das Lied von Mord und Totschlag ist ein Italowestern von Paolo Cavara aus dem Jahr 1972 mit den Stars Franco Nero und Anthony Quinn in den Hauptrollen. Deutsche Erstaufführung war am 16. August 1973. Der aus Vermarktungsgründen gewählte Alternativtitel Spiel mir das Lied von Mord und Totschlag soll an Spiel mir das Lied vom Tod erinnern. Die Hauptfigur des Films ist an die historische Persönlichkeit Erasmus „Deaf“ Smith (1787–1837) angelehnt, einen Soldaten im Texanischen Unabhängigkeitskrieg auf Seiten der Republik Texas.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/das-lied-von-mord-und-totschlag/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django – Ein Sarg voll Blut]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-ein-sarg-voll-blut/]]></link>
        <description><![CDATA[Django – Ein Sarg voll Blut ist ein in italienisch-deutscher Koproduktion entstandener Western aus dem Jahr 1968. Die deutschsprachige Erstaufführung des von Giuliano Carnimeo unter seinem Stammpseudonym Anthony Ascott inszenierten Films fand am 28. November 1968 statt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-ein-sarg-voll-blut/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Mehr tot als lebendig]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/mehr-tot-als-lebendig/]]></link>
        <description><![CDATA[Mehr tot als lebendig ist ein Italowestern aus dem Jahr 1968. Deutschsprachige Erstaufführung des von Franco Giraldi mit US-amerikanischen Stars in den Hauptrollen inszenierten Filmes war der 3. Juli 1968.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/mehr-tot-als-lebendig/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django – sein letzter Gruß]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-sein-letzter-gruß/]]></link>
        <description><![CDATA[Django – sein letzter Gruß ist ein Italowestern aus dem Jahr 1967. Roberto Mauri inszenierte Tab Hunter in der Titelrolle des Films, der am 11. September 1970 im deutschsprachigen Raum seine Premiere hatte. Alternativtitel ist Django – Lied des Todes.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-sein-letzter-gruß/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>