<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Frank Braña</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Frank Braña</description>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:24 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Sing mir das Lied der Rache]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/sing-mir-das-lied-der-rache/]]></link>
        <description><![CDATA[Sing mir das Lied der Rache ist ein von Mario Bianchi 1973 gedrehter Italo-Western. Am Drehbuch wirkte der ebenfalls in diesem Genre erfahrene Alberto Cardone mit.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/sing-mir-das-lied-der-rache/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Blutiges Blei]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/blutiges-blei/]]></link>
        <description><![CDATA[Blutiges Blei ist ein Italowestern aus dem Jahr 1969, eines von fünf Genrewerken des italienischen Regisseurs Tonino Valerii.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/blutiges-blei/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Garringo – der Henker]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/garringo-der-henker/]]></link>
        <description><![CDATA[Garringo – der Henker ist ein spanisch-italienischer Spaghettiwestern, den Rafael Romero Marchent 1968, auf dem Höhepunkt des Genres, inszenierte. Der mit Anthony Steffen und Peter Lee Lawrence in den Hauptrollen besetzte Film kam am 15. Mai 1970 auch in deutschsprachiger Version, allerdings gekürzt, in die Kinos. In Spanien selbst wurde er erst 1972 erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/garringo-der-henker/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Gott vergibt… Django nie!]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/gott-vergibt-django-nie!/]]></link>
        <description><![CDATA[Gott vergibt… Django nie!, auch unter Gott vergibt – wir beide nie! oder Zwei vom Affen gebissen bekannt, ist ein Film aus dem Jahr 1967. Es ist der erste Film, in dem Bud Spencer und Terence Hill gemeinsam in den Hauptrollen zu sehen sind.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/gott-vergibt-django-nie!/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Von Angesicht zu Angesicht]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/von-angesicht-zu-angesicht/]]></link>
        <description><![CDATA[Von Angesicht zu Angesicht ist ein 1967 von Sergio Sollima gedrehter Italowestern mit Tomás Milián, Gian Maria Volontè und William Berger in den Hauptrollen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/von-angesicht-zu-angesicht/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Rocco – der Mann mit den zwei Gesichtern]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/rocco-der-mann-mit-den-zwei-gesichtern/]]></link>
        <description><![CDATA[Rocco – der Mann mit den zwei Gesichtern ist ein Italowestern von Franco Giraldi aus dem Jahr 1966. Der von etlichen Kritikern gelobte Film, ein seltener Kriminal-Western, wurde im deutschsprachigen Raum am 14. Mai 1968 erstaufgeführt und in der DDR als Kavallerie in Not mit anderer Synchronisation gezeigt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/rocco-der-mann-mit-den-zwei-gesichtern/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Spiel mir das Lied vom Tod]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/spiel-mir-das-lied-vom-tod/]]></link>
        <description><![CDATA[Spiel mir das Lied vom Tod ist ein von Sergio Leone inszenierter Italowestern aus dem Jahr 1968. Die italienisch-US-amerikanische Koproduktion zählt zu den erfolgreichsten Filmen dieses Genres. Die Uraufführung war am 21. Dezember 1968 in Rom. Der Kinostart in der Bundesrepublik Deutschland war am 14. August 1969.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/spiel-mir-das-lied-vom-tod/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Zwei glorreiche Halunken]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zwei-glorreiche-halunken/]]></link>
        <description><![CDATA[Zwei glorreiche Halunken ist ein Spielfilm aus dem Jahr 1966. Er entstand unter der Regie von Sergio Leone und gilt als Klassiker des Italowestern, nach Für eine Handvoll Dollar und Für ein paar Dollar mehr der dritte Teil von Leones „Dollar-Trilogie“, in der jeweils Clint Eastwood eine der Hauptrollen spielt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zwei-glorreiche-halunken/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Für ein paar Dollar mehr]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-ein-paar-dollar-mehr/]]></link>
        <description><![CDATA[Für ein paar Dollar mehr ist ein Italowestern von Sergio Leone aus dem Jahr 1965, der als Nachfolger des Films Für eine Handvoll Dollar entstand. Er ist der zweite Teil der Dollar-Trilogie von Leone. In der Hauptrolle ist wiederum Clint Eastwood zu sehen, der sich in der Rolle eines Kopfgeldjägers mit dem von Lee Van Cleef gespielten Colonel Mortimer zu einem unschlagbaren Team zusammenrauft.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-ein-paar-dollar-mehr/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ein Schuss zuviel]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-schuss-zuviel/]]></link>
        <description><![CDATA[Ein Schuss zuviel ist ein Italowestern aus dem Jahr 1968, der Blütezeit des Genres. Rafael Romero Marchent inszenierte Peter Martell in der Hauptrolle des im Privatfernsehen am 20. Dezember 2005 im deutschen Sprachraum erstmals aufgeführten Films.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-schuss-zuviel/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>