<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Umberto Di Grazia</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Umberto Di Grazia</description>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:47 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Run, Man, Run!]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/run,-man,-run!/]]></link>
        <description><![CDATA[Run, Man, Run is an Italian-French Zapata Western film. It is the second film of Sergio Sollima centred on the character of Cuchillo, again played by Tomas Milian, after the two-years earlier successful western The Big Gundown. It is also the final chapter of the political-western trilogy of Sollima, and his last spaghetti western. According to the same Sollima, Run, Man, Run is the most politic, the most revolutionary and even anarchic among his movies.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/run,-man,-run!/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Death Sentence]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/death-sentence/]]></link>
        <description><![CDATA[Death Sentence is a 1968 spaghetti western directed by Mario Lanfranchi and starring Richard Conte.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/death-sentence/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Hey Amigo! A Toast to Your Death]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/hey-amigo!-a-toast-to-your-death/]]></link>
        <description><![CDATA[Hey Amigo! A Toast to Your Death is a 1970 Italian Spaghetti Western film directed by Paolo Bianchini and starring Wayde Preston.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/hey-amigo!-a-toast-to-your-death/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[I Am Sartana, Trade Your Guns for a Coffin]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/i-am-sartana,-trade-your-guns-for-a-coffin/]]></link>
        <description><![CDATA[Sartana's Here… Trade Your Pistol for a Coffin is a 1970 spaghetti western that is the third of the Sartana film series with George Hilton taking over the lead role from Gianni Garko. The film was shot in Italy and directed by Giuliano Carnimeo.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/i-am-sartana,-trade-your-guns-for-a-coffin/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Find a Place to Die]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/find-a-place-to-die/]]></link>
        <description><![CDATA[Find a Place to Die (1968) is a spaghetti western starring Jeffrey Hunter and Pascale Petit. It was co-written and directed by Giuliano Carnimeo with sequences directed by Hugo Fregonese who also produced the film.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/find-a-place-to-die/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Chuck Moll]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/chuck-moll/]]></link>
        <description><![CDATA[Chuck Moll is a 1970 Italian spaghetti western. The film represents the directorial debut of Enzo Barboni, who was, until then, a respected cinematographer. He replaced Ferdinando Baldi, who was fired by the producer Manolo Bolognini because of his insistence in wanting to engage the actress Annabella Incontrera in the role of Sheila.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/chuck-moll/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Lauf um dein Leben]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/lauf-um-dein-leben/]]></link>
        <description><![CDATA[Lauf um dein Leben ist ein Italowestern von Regisseur Sergio Sollima aus dem Jahre 1968. Die Hauptrolle spielten Tomás Milián und Donald O’Brien. Von anderen Filmen des Genres hebt er sich insbesondere durch seine politische Komponente ab, die auch in den beiden anderen Western Sollimas, Der Gehetzte der Sierra Madre und Von Angesicht zu Angesicht, erkennbar ist.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/lauf-um-dein-leben/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django – Unbarmherzig wie die Sonne]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-unbarmherzig-wie-die-sonne/]]></link>
        <description><![CDATA[Django – Unbarmherzig wie die Sonne ist ein in Spanien und Italien im Jahre 1967 gedrehter Italowestern, der von Mario Lanfranchi realisiert wurde. Lanfranchi schrieb das Drehbuch und führte Regie in seinem einzigen Beitrag zum Genre. Der Film hatte in Italien am 1. Januar 1968 Premiere. Die deutsche Erstaufführung war am 4. Juli 1969.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-unbarmherzig-wie-die-sonne/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ehi amigo, sei morto!]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ehi-amigo,-sei-morto!/]]></link>
        <description><![CDATA[Ehi amigo, sei morto! ist ein im deutschen Sprachraum nicht gezeigter Italowestern, den Paolo Bianchini 1970 unter Pseudonym inszenierte. Der Film wurde auch in Italien nur im regionalen Vertrieb aufgeführt und zeigt Wayde Preston und Rik Battaglia in den Hauptrollen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ehi-amigo,-sei-morto!/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django und Sabata – wie blutige Geier]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-und-sabata-wie-blutige-geier/]]></link>
        <description><![CDATA[Django und Sabata – wie blutige Geier ist ein Italowestern aus der Blütezeit des Genres. Giuliano Carnimeo inszenierte den Film mit George Hilton und Charles Southwood; er kam am 26. November 1970 in deutsche Kinos und erschien bei späteren Veröffentlichungen auch unter den Titeln Django – die Gier nach Gold und Django – schieß mir das Lied vom Sterben.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-und-sabata-wie-blutige-geier/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>