<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Genre</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Genre</description>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:49 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></link>
        <description><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1970 mit Franco Nero in der Hauptrolle. Die ursprüngliche deutsche Kinofassung des Films war allerdings um über 15 Minuten gekürzt und – gängige Praxis im Umgang mit dem Genre Italowestern – durch eine sehr freie Synchronisation in eine Komödie verwandelt worden. Die zweite Synchronfassung von 1977 ist, bis auf wenige Sekunden, vollständig und weitgehend originalgetreu; üblicherweise wird sie bei heutigen Fernsehausstrahlungen verwendet.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Due mafiosi nel Far West]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/due-mafiosi-nel-far-west/]]></link>
        <description><![CDATA[Due mafiosi nel Far West ist eine der im deutschsprachigen Raum nicht aufgeführten Italowestern-Komödien des Komikerduos Franco & Ciccio, deren erste aus dem Jahr 1964.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/due-mafiosi-nel-far-west/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die 7 Pistolen des McGregor]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-7-pistolen-des-mcgregor/]]></link>
        <description><![CDATA[Die 7 Pistolen des McGregor ist ein Italowestern von Franco Giraldi. Deutsche Erstaufführung war am 5. August 1966. Im Jahr darauf erschien die Fortsetzung Eine Kugel für Mac Gregor.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-7-pistolen-des-mcgregor/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Nobody ist der Größte]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/nobody-ist-der-größte/]]></link>
        <description><![CDATA[Nobody ist der Größte ist ein Italowestern mit Terence Hill, den Damiano Damiani zusammen mit Sergio Leone 1975 inszenierte. Deutschsprachiger Kinostart war am 16. Dezember 1975.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/nobody-ist-der-größte/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Von Angesicht zu Angesicht]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/von-angesicht-zu-angesicht/]]></link>
        <description><![CDATA[Von Angesicht zu Angesicht ist ein 1967 von Sergio Sollima gedrehter Italowestern mit Tomás Milián, Gian Maria Volontè und William Berger in den Hauptrollen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/von-angesicht-zu-angesicht/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Todesmelodie]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/todesmelodie/]]></link>
        <description><![CDATA[Todesmelodie ist ein Italo-Western des Regisseurs Sergio Leone aus dem Jahr 1971. Die Hauptrollen spielen Rod Steiger und James Coburn.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/todesmelodie/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Mein Name ist Nobody]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/mein-name-ist-nobody/]]></link>
        <description><![CDATA[Mein Name ist Nobody ist ein Italowestern mit einigen humorvollen Elementen von Tonino Valerii nach einer Idee von Sergio Leone. Die italienisch-deutsch-französische Koproduktion stammt aus dem Jahr 1973.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/mein-name-ist-nobody/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[In meiner Wut wieg’ ich vier Zentner]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/in-meiner-wut-wieg’-ich-vier-zentner/]]></link>
        <description><![CDATA[In meiner Wut wieg' ich vier Zentner ist ein Film des italienischen Regisseurs Antonio Margheriti aus dem Jahr 1974. Der nach einer Idee von Barth Jules Sussman entstandene Film stellt einen Genremix aus Eastern, Italo-Western und Komödie dar. Der auch als Kung Fu im Wilden Westen gezeigte Film wurde am 12. Februar 1975 im deutschsprachigen Raum erstaufgeführt. Auf Video hieß er Blood Money.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/in-meiner-wut-wieg’-ich-vier-zentner/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Matalo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/matalo/]]></link>
        <description><![CDATA[Matalo ist ein in internationaler Koproduktion entstandener Italowestern, der am 3. Dezember 1971 seine deutsche Erstaufführung erlebte. Trotz Starbesetzung bekam der Film schlechte Kritiken und enttäuschte finanziell. Von vielen Kritikern wird er zu den schlechtesten Filmen des Genres gezählt. Der internationale Titel ist Bad Man's River.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/matalo/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ah sì? E io lo dico a Zzzzorro!]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ah-sì?-e-io-lo-dico-a-zzzzorro!/]]></link>
        <description><![CDATA[Ah sì? E io lo dico a Zzzzorro! ist eine 1975 entstandene Filmparodie auf Zorrofilme und Italowestern, die im deutschen Sprachraum nicht gezeigt wurde.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ah-sì?-e-io-lo-dico-a-zzzzorro!/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>