<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Franco Micalizzi</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Franco Micalizzi</description>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:23 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[They Call Me Trinity]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/they-call-me-trinity/]]></link>
        <description><![CDATA[They Call Me Trinity is a 1970 Italian Spaghetti Western comedy film written and directed by Enzo Barboni and produced by Italo Zingarelli. The film stars Terence Hill and Bud Spencer as two brothers, Trinity and Bambino, who help defend a Mormon settlement from Mexican bandits and the henchman of the land-grabbing Major Harriman. It was filmed on location in Lazio, Italy, with financial backing from West Film.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/they-call-me-trinity/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Panhandle 38]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/panhandle-38/]]></link>
        <description><![CDATA[Panhandle 38 is a 1972 Italian comedy-western film. The film represents the debut and the only film directed by Toni Secchi, that had previously been the cinematographer of a number of successful spaghetti westerns. It was also the only leading role for Scott Holden, the son of William Holden and Brenda Marshall, who had a brief film career in early 70s.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/panhandle-38/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die rechte und die linke Hand des Teufels]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-rechte-und-die-linke-hand-des-teufels/]]></link>
        <description><![CDATA[Die rechte und die linke Hand des Teufels ist eine italienische Westernkomödie aus dem Jahr 1970 von E. B. Clucher und spielt um das Jahr 1895. Nach den harten Italowestern der 1960er-Jahre war dies der erste Western von Bud Spencer und Terence Hill, der als Komödie konzipiert war und seine Komik großteils aus flotten Sprüchen und Prügeleien bezog (Prügelwestern). Insoweit kann er als Ursprung der typischen Spencer-Hill-Filme der 1970er- und frühen 1980er-Jahre gelten, deren Erfolg sich gerade auf diese beiden Komponenten gründete. Der Film startete am 2. März 1971 in den bundesdeutschen Kinos.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-rechte-und-die-linke-hand-des-teufels/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Bratpfanne Kaliber 38]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bratpfanne-kaliber-38/]]></link>
        <description><![CDATA[Bratpfanne Kaliber 38 ist eine Italowestern-Komödie von Antonio Secchi aus dem Jahr 1971. In Deutschland erschien der Film am 8. Februar 1972 erstmals im Kino; später wurde er auch als Zum Nachtisch blaue Bohnen, Blaue Bohnen zum Dessert und Zwei Teufelskerle gegen alle gezeigt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bratpfanne-kaliber-38/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>