<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Simón Arriaga</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Simón Arriaga</description>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:02 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Compañeros]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/compañeros/]]></link>
        <description><![CDATA[Compañeros is a 1970 Zapata Western film directed by Sergio Corbucci. The film stars Franco Nero, Tomas Milian, Jack Palance and Fernando Rey. The soundtrack for the film was written by Ennio Morricone, and the orchestra was conducted by Bruno Nicolai.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/compañeros/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Le pistole non discutono]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/le-pistole-non-discutono/]]></link>
        <description><![CDATA[Bullets Don't Argue is a 1964 Italian Spaghetti Western film directed by Mario Caiano. The film was produced by Jolly Film back to back with Sergio Leone's A Fistful of Dollars, but with a more expensive budget and in anticipation of a greater success than the Leone's film, especially because at the time Rod Cameron was better known than Clint Eastwood.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/le-pistole-non-discutono/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Navajo Joe]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/navajo-joe/]]></link>
        <description><![CDATA[Navajo Joe is a 1966 Spaghetti Western film, directed by Sergio Corbucci, and stars Burt Reynolds as the titular Navajo Indian who opposes a group of bandits responsible for killing his tribe.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/navajo-joe/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></link>
        <description><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1970 mit Franco Nero in der Hauptrolle. Die ursprüngliche deutsche Kinofassung des Films war allerdings um über 15 Minuten gekürzt und – gängige Praxis im Umgang mit dem Genre Italowestern – durch eine sehr freie Synchronisation in eine Komödie verwandelt worden. Die zweite Synchronfassung von 1977 ist, bis auf wenige Sekunden, vollständig und weitgehend originalgetreu; üblicherweise wird sie bei heutigen Fernsehausstrahlungen verwendet.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die letzten Zwei vom Rio Bravo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-letzten-zwei-vom-rio-bravo/]]></link>
        <description><![CDATA[Die letzten Zwei vom Rio Bravo ist ein früher Italowestern, den Mario Caiano 1964 inszenierte. Die deutsche Koproduktion wurde am 23. Oktober 1964 erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-letzten-zwei-vom-rio-bravo/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Kopfgeld: Ein Dollar]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/kopfgeld:-ein-dollar/]]></link>
        <description><![CDATA[Kopfgeld: Ein Dollar ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1966. Bei der spanisch-italienischen Koproduktion handelt sich um einen der seltenen Fälle, dass ein Indianer im Mittelpunkt der Handlung steht.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/kopfgeld:-ein-dollar/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>