<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » José Bódalo</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » José Bódalo</description>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:23 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Professionisti per un massacro]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/professionisti-per-un-massacro/]]></link>
        <description><![CDATA[Red Blood, Yellow Gold, is a 1967 Italian-Spanish spaghetti western film directed by Nando Cicero.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/professionisti-per-un-massacro/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Garringo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/garringo/]]></link>
        <description><![CDATA[Garringo is a 1969 Spanish-Italian Spaghetti Western film written and directed by Rafael Romero Marchent.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/garringo/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Train for Durango]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/train-for-durango/]]></link>
        <description><![CDATA[Train for Durango is a 1968 Italian Spaghetti Western film directed by Mario Caiano.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/train-for-durango/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Compañeros]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/compañeros/]]></link>
        <description><![CDATA[Compañeros is a 1970 Zapata Western film directed by Sergio Corbucci. The film stars Franco Nero, Tomas Milian, Jack Palance and Fernando Rey. The soundtrack for the film was written by Ennio Morricone, and the orchestra was conducted by Bruno Nicolai.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/compañeros/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/django/]]></link>
        <description><![CDATA[Django is a 1966 Italian Spaghetti Western film directed and co-written by Sergio Corbucci, starring Franco Nero as the title character alongside Loredana Nusciak, José Bódalo, Ángel Álvarez and Eduardo Fajardo. The film follows a Union soldier-turned-drifter and his companion, a mixed-race prostitute, who become embroiled in a bitter, destructive feud between a Ku Klux Klan-esque gang of Confederate Red Shirts and a band of Mexican revolutionaries. Intended to capitalize on and rival the success of Sergio Leone's A Fistful of Dollars, Corbucci's film is, like Leone's, considered to be a loose, unofficial adaptation of Akira Kurosawa's Yojimbo.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/django/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ein Stoßgebet für drei Kanonen]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-stoßgebet-für-drei-kanonen/]]></link>
        <description><![CDATA[Ein Stoßgebet für drei Kanonen ist ein Italowestern aus dem Jahr 1967, den Nando Cicero inszenierte. Der mit George Hilton und George Martin sowie Edd Byrnes in den Hauptrollen besetzte Film lief etwas verspätet am 4. Dezember 1970 im deutschsprachigen Raum an.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-stoßgebet-für-drei-kanonen/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Garringo – der Henker]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/garringo-der-henker/]]></link>
        <description><![CDATA[Garringo – der Henker ist ein spanisch-italienischer Spaghettiwestern, den Rafael Romero Marchent 1968, auf dem Höhepunkt des Genres, inszenierte. Der mit Anthony Steffen und Peter Lee Lawrence in den Hauptrollen besetzte Film kam am 15. Mai 1970 auch in deutschsprachiger Version, allerdings gekürzt, in die Kinos. In Spanien selbst wurde er erst 1972 erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/garringo-der-henker/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der letzte Zug nach Durango]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-letzte-zug-nach-durango/]]></link>
        <description><![CDATA[ Der letzte Zug nach Durango ist eine Italowestern-Komödie des Regisseurs Mario Caiano aus dem Jahre 1967. In den Hauptrollen sind Anthony Steffen, Enrico Maria Salerno und Mark Damon zu sehen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-letzte-zug-nach-durango/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></link>
        <description><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1970 mit Franco Nero in der Hauptrolle. Die ursprüngliche deutsche Kinofassung des Films war allerdings um über 15 Minuten gekürzt und – gängige Praxis im Umgang mit dem Genre Italowestern – durch eine sehr freie Synchronisation in eine Komödie verwandelt worden. Die zweite Synchronfassung von 1977 ist, bis auf wenige Sekunden, vollständig und weitgehend originalgetreu; üblicherweise wird sie bei heutigen Fernsehausstrahlungen verwendet.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django/]]></link>
        <description><![CDATA[Django ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1966 mit Franco Nero in der Hauptrolle. Der Film, der zahlreiche Regisseure und ihr Filmschaffen beeinflusst hat, enthält eine starke zeitgenössische gesellschaftskritische Komponente. Durch seine Brutalität und seinen schwarzen Humor setzte er sich deutlich vom amerikanischen Western ab.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>