<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Ángel Álvarez</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Ángel Álvarez</description>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:24 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Adios, Sabata]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/adios,-sabata/]]></link>
        <description><![CDATA[Adios, Sabata ist ein Italo-Western, dem der Sabata-Stempel zur besseren Vermarktung erst nach Drehschluss aufgedrückt wurde. Im Original heißt der Held Indio Black.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/adios,-sabata/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Glut der Sonne]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/glut-der-sonne/]]></link>
        <description><![CDATA[Glut der Sonne ist ein italienisch-spanischer Spielfilm aus dem Jahr 1967 von Gianni Puccini. Es ist der einzige Italowestern des Regisseurs. Das Drehbuch zum Film stammt von Bruno Baratti und María del Carmen Martínez Román und basiert lose auf Shakespeares Tragödie Romeo und Julia. In den Hauptrollen agieren Peter Lee Lawrence, unter dem Pseudonym Arthur Grant, sowie seine spätere Lebensgefährtin, die spanische Schauspielerin Cristina Galbó.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/glut-der-sonne/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Tedeum – Jeder Hieb ein Prankenschlag]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/tedeum-jeder-hieb-ein-prankenschlag/]]></link>
        <description><![CDATA[Tedeum – Jeder Hieb ein Prankenschlag ist ein Italowestern mit komödiantischer Handlung, den Enzo Castellari 1972 inszenierte. Er wurde in Italien am 21. November dieses Jahres von der Zensur abgenommen und erhielt seine deutschsprachige Erstaufführung am 17. Mai 1973.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/tedeum-jeder-hieb-ein-prankenschlag/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Sie verkaufen den Tod]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/sie-verkaufen-den-tod/]]></link>
        <description><![CDATA[Sie verkaufen den Tod ist ein Bürgerkriegswestern mit Bud Spencer und James Coburn in den Hauptrollen. Der Film wurde später mit dem Titel Der Dicke und das Warzenschwein in einer auf Komödie getrimmten Fassung herausgebracht. Erstmals in Kinos des deutschsprachigen Raumes lief er am 27. Dezember 1972.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/sie-verkaufen-den-tod/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Requiem für Django]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/requiem-für-django/]]></link>
        <description><![CDATA[Requiem für Django ist ein spanisch koproduzierter Italowestern, den José Luis Merino 1968 inszenierte. Der von der Kritik mittelmäßig aufgenommene Film wurde in Deutschland in einer um fast 20 Minuten gekürzten Version erstmals am 20. Juni 1969 aufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/requiem-für-django/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Für drei Dollar Blei]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-drei-dollar-blei/]]></link>
        <description><![CDATA[Für drei Dollar Blei ist ein Italowestern aus dem Jahr 1964. Die italienisch-spanisch-französische Koproduktion wurde von Pino Mercanti unter Pseudonym inszeniert und am 11. Juli 1967 im deutschsprachigen Raum erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-drei-dollar-blei/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django/]]></link>
        <description><![CDATA[Django ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1966 mit Franco Nero in der Hauptrolle. Der Film, der zahlreiche Regisseure und ihr Filmschaffen beeinflusst hat, enthält eine starke zeitgenössische gesellschaftskritische Komponente. Durch seine Brutalität und seinen schwarzen Humor setzte er sich deutlich vom amerikanischen Western ab.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Kopfgeld: Ein Dollar]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/kopfgeld:-ein-dollar/]]></link>
        <description><![CDATA[Kopfgeld: Ein Dollar ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1966. Bei der spanisch-italienischen Koproduktion handelt sich um einen der seltenen Fälle, dass ein Indianer im Mittelpunkt der Handlung steht.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/kopfgeld:-ein-dollar/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>