<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Robert Woods</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Robert Woods</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:18 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die 7 Pistolen des McGregor]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-7-pistolen-des-mcgregor/]]></link>
        <description><![CDATA[Die 7 Pistolen des McGregor ist ein Italowestern von Franco Giraldi. Deutsche Erstaufführung war am 5. August 1966. Im Jahr darauf erschien die Fortsetzung Eine Kugel für Mac Gregor.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-7-pistolen-des-mcgregor/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Jonny Madoc rechnet ab]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/jonny-madoc-rechnet-ab/]]></link>
        <description><![CDATA[Jonny Madoc rechnet ab ist der Titel eines 1967 entstandenen Italowesterns, der die Titelfigur aus dem Film Jonny Madoc erneut in den Mittelpunkt stellt. Wieder inszenierte Maurizio Lucidi den Amerikaner Robert Woods in der Hauptrolle. Der Film lief am 8. Dezember 1967 erstmals in Kinos des deutschsprachigen Raums.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/jonny-madoc-rechnet-ab/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Mein Körper für ein Pokerspiel]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/mein-körper-für-ein-pokerspiel/]]></link>
        <description><![CDATA[Mein Körper für ein Pokerspiel ist ein Italowestern aus dem Jahr 1967. Regie führte Lina Wertmüller unter dem Pseudonym Nathan Wich, die auch das Drehbuch als George Brown unter Pseudonym schrieb. Es handelt sich um einen der wenigen Filme im Genre, in dem eine Frau im Zentrum der Handlung steht. Deutsche Erstaufführung war am 11. Oktober 1968. Alternativtitel des Films ist Die Killer Lady.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/mein-körper-für-ein-pokerspiel/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Jonny Madoc]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/jonny-madoc/]]></link>
        <description><![CDATA[Jonny Madoc ist ein 1966 unter der Regie von Maurizio Lucidi gedrehter Italowestern. Der am 23. Juni 1967 erstmals in deutschsprachiger Version gezeigte Film, der auch als Jonny Madoc, der Scharfschütze vermarktet wurde, erhielt auf Videokassette den Titel American Bull.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/jonny-madoc/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die Gejagten der Sierra Nevada]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-gejagten-der-sierra-nevada/]]></link>
        <description><![CDATA[Die Gejagten der Sierra Nevada ist ein Italowestern internationaler Produktion, der unter der Leitung von Alfonso Balcázar 1964 in Spanien unter Beteiligung auch deutscher und italienischer Schauspieler entstand. Am 11. Juni 1965 lief er auch im deutschen Sprachraum an.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-gejagten-der-sierra-nevada/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[La taglia è tua… l’uomo l’ammazzo io]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/la-taglia-è-tua…-l’uomo-l’ammazzo-io/]]></link>
        <description><![CDATA[La taglia è tua… l'uomo l'ammazzo io ist ein 1969 gedrehter Italowestern, der im deutschen Sprachraum nicht gezeigt wurde. In dem von Edoardo Mulargia inszenierten Film spielt der US-Amerikaner Robert Woods die Hauptrolle.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/la-taglia-è-tua…-l’uomo-l’ammazzo-io/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Von Wölfen gehetzt]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/von-wölfen-gehetzt/]]></link>
        <description><![CDATA[Von Wölfen gehetzt Ist ein 1975 nach Motiven von Jack London entstandener Abenteuerfilm mit Italowestern-Elementen, Das parallel zu Whisky und die Goldgräber gedrehte Werk wurde auch als Wolfsblut – Der einsame Jäger gezeigt. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte am 15. April 1985 auf Video.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/von-wölfen-gehetzt/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die Todesminen von Canyon City]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-todesminen-von-canyon-city/]]></link>
        <description><![CDATA[Die Todesminen von Canyon City ist ein Italowestern in spanisch-italienischer Koproduktion. Der von Alfonso Balcázar inszenierte Film kam am 19. Oktober 1967 im deutschsprachigen Raum gekürzt zur Erstaufführung; ein Alternativtitel lautet Ringo schießt zuerst.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-todesminen-von-canyon-city/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django spricht kein Vaterunser]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-spricht-kein-vaterunser/]]></link>
        <description><![CDATA[Django spricht kein Vaterunser ist ein Italowestern aus dem Jahr 1968, der Blütezeit des Genres. Der von Paolo Bianchini inszenierte Film wurde am 27. Februar 1970 im deutschen Sprachraum erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-spricht-kein-vaterunser/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Era Sam Wallash… lo chiamavano “Così Sia”]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/era-sam-wallash…-lo-chiamavano-“così-sia”/]]></link>
        <description><![CDATA[Era Sam Wallash… lo chiamavano “Così Sia” ist ein im deutschsprachigen Raum nicht aufgeführter Italowestern von Demofilo Fidani mit Robert Woods in der Hauptrolle. Von den preiswert gefertigten Filmen dieses Regisseurs wurde er als einer der wenigen auch positiv besprochen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/era-sam-wallash…-lo-chiamavano-“così-sia”/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>