<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Genre » Martial Arts Film</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Genre » Martial Arts Film</description>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:43 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Alle für einen – Prügel für alle]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/alle-für-einen-prügel-für-alle/]]></link>
        <description><![CDATA[Alle für einen – Prügel für alle ist ein komödiantischer Italowestern mit Anleihen bei Alexandre Dumas' Die drei Musketiere. Der von Bruno Corbucci inszenierte Film in italienisch-deutsch-spanischer Koproduktion wurde im deutschsprachigen Raum am 9. August 1974 erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/alle-für-einen-prügel-für-alle/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[In meiner Wut wieg’ ich vier Zentner]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/in-meiner-wut-wieg’-ich-vier-zentner/]]></link>
        <description><![CDATA[In meiner Wut wieg' ich vier Zentner ist ein Film des italienischen Regisseurs Antonio Margheriti aus dem Jahr 1974. Der nach einer Idee von Barth Jules Sussman entstandene Film stellt einen Genremix aus Eastern, Italo-Western und Komödie dar. Der auch als Kung Fu im Wilden Westen gezeigte Film wurde am 12. Februar 1975 im deutschsprachigen Raum erstaufgeführt. Auf Video hieß er Blood Money.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/in-meiner-wut-wieg’-ich-vier-zentner/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Bunraku]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bunraku/]]></link>
        <description><![CDATA[Bunraku ist ein US-amerikanischer Actionfilm von Regisseur Guy Moshe aus dem Jahr 2010 mit Josh Hartnett, Ron Perlman, Woody Harrelson, Gackt, Demi Moore und Kevin McKidd. Der Filmtitel Bunraku beschreibt eine traditionelle Form des japanischen Figurentheaters. Der Film ist visuell an diese Form angelehnt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bunraku/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>