<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Renato Scarpa</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Renato Scarpa</description>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:48 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Sons of Trinity]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/sons-of-trinity/]]></link>
        <description><![CDATA[Sons of Trinity is a 1995 Italian spaghetti western. Filmed in the desert region along the southern coast of Spain where Sergio Leone filmed many of the early Clint Eastwood westerns, Sons of Trinity is a continuation of the Trinity series starring Terence Hill and Bud Spencer, and it was directed and produced by the creators of the original films; Italo Zingarelli and Enzo Barboni. It was the last film directed by Enzo Barboni.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/sons-of-trinity/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Buddy Goes West]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/buddy-goes-west/]]></link>
        <description><![CDATA[Buddy goes West is a 1981 Spaghetti Western comedy film directed by Michele Lupo.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/buddy-goes-west/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Trinity und Babyface]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/trinity-und-babyface/]]></link>
        <description><![CDATA[Trinity und Babyface ist ein Nachzügler der Italowestern-Welle, der 1995 auf den Kinomarkt kam. Enzo Barboni setzte als Regisseur auf eine Vermarktung der beiden Protagonisten als Söhne der von Terence Hill und Bud Spencer zu Beginn der 1970er Jahre gespielten Titelhelden. Andere Titel, unter denen das Werk vermarktet wurde, sind Trinity und Babyface – Sie können's nicht lassen, Trinity & Babyface – Vier Fäuste geh'n zum Teufel sowie Ein Begräbnis und die Auferstehung der vier Fäuste.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/trinity-und-babyface/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Eine Faust geht nach Westen]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/eine-faust-geht-nach-westen/]]></link>
        <description><![CDATA[Eine Faust geht nach Westen ist eine italienisch-deutsche Western-Komödie von Michele Lupo. Der Film wurde 1980 gedreht und hatte am 14. Mai 1981 in der Bundesrepublik Deutschland Premiere.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/eine-faust-geht-nach-westen/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>