<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Jack Palance</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Jack Palance</description>
    <lastBuildDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:07 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[The Mercenary]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/the-mercenary/]]></link>
        <description><![CDATA[The Mercenary, known in the UK as A Professional Gun, is a 1968 Zapata Western film directed by Sergio Corbucci. The film stars Franco Nero, Jack Palance, Tony Musante, Eduardo Fajardo and Giovanna Ralli, and features a musical score by Ennio Morricone and Bruno Nicolai.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/the-mercenary/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Brothers Blue]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/brothers-blue/]]></link>
        <description><![CDATA[Blu Gang - E vissero per sempre felici e ammazzati is a 1973 Italian spaghetti western film directed by Luigi Bazzoni. For this film Tony Renis won the Nastro d'Argento for Best Score.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/brothers-blue/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[God's Gun]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/god's-gun/]]></link>
        <description><![CDATA[God's Gun is a 1976 Italian–Israeli Spaghetti Western filmed in Israel directed by Gianfranco Parolini and starring Lee Van Cleef. Jack Palance plays the head of a malicious group of bandits and Van Cleef plays a double-role of brothers: a priest and a reformed gunfighter determined to stop them.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/god's-gun/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Sting of the West]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/sting-of-the-west/]]></link>
        <description><![CDATA[Tedeum is a 1972 Italian spaghetti western film directed by Enzo G. Castellari. The title role was initially offered to Tomas Milian, who eventually refused.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/sting-of-the-west/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Compañeros]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/compañeros/]]></link>
        <description><![CDATA[Compañeros is a 1970 Zapata Western film directed by Sergio Corbucci. The film stars Franco Nero, Tomas Milian, Jack Palance and Fernando Rey. The soundtrack for the film was written by Ennio Morricone, and the orchestra was conducted by Bruno Nicolai.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/compañeros/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die gefürchteten Zwei]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-gefürchteten-zwei/]]></link>
        <description><![CDATA[Die gefürchteten Zwei ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1968. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte am 22. April 1969.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-gefürchteten-zwei/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Blu Gang]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/blu-gang/]]></link>
        <description><![CDATA[Blu Gang ist ein Italowestern aus der Spätphase des Genres, der durch eine ungewöhnliche Form gekennzeichnet ist. Der Film von Luigi Bazzoni erhielt keine Aufführung im deutschsprachigen Raum.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/blu-gang/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Colt Gottes]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-colt-gottes/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Colt Gottes ist ein Italowestern, den Golan/Globus 1976 in Israel produzierten. Unter der Regie von Gianfranco Parolini spielten einige US-amerikanische Darsteller die Hauptrollen; die technische Crew kam zu großen Teilen aus Italien. Deutschsprachige Erstaufführung des international mit God's Gun betitelten Filmes war im März 1982 auf Video.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-colt-gottes/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Tedeum – Jeder Hieb ein Prankenschlag]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/tedeum-jeder-hieb-ein-prankenschlag/]]></link>
        <description><![CDATA[Tedeum – Jeder Hieb ein Prankenschlag ist ein Italowestern mit komödiantischer Handlung, den Enzo Castellari 1972 inszenierte. Er wurde in Italien am 21. November dieses Jahres von der Zensur abgenommen und erhielt seine deutschsprachige Erstaufführung am 17. Mai 1973.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/tedeum-jeder-hieb-ein-prankenschlag/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></link>
        <description><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1970 mit Franco Nero in der Hauptrolle. Die ursprüngliche deutsche Kinofassung des Films war allerdings um über 15 Minuten gekürzt und – gängige Praxis im Umgang mit dem Genre Italowestern – durch eine sehr freie Synchronisation in eine Komödie verwandelt worden. Die zweite Synchronfassung von 1977 ist, bis auf wenige Sekunden, vollständig und weitgehend originalgetreu; üblicherweise wird sie bei heutigen Fernsehausstrahlungen verwendet.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></guid>
        <pubDate>Sun, 25 Jul 2021 23:55:05 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>