<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Claudio Ruffini</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Claudio Ruffini</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:18 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Verflucht, verdammt und Halleluja]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/verflucht,-verdammt-und-halleluja/]]></link>
        <description><![CDATA[Verflucht, verdammt und Halleluja, in der DDR unter dem Titel Ein Gentleman im Wilden Westen veröffentlicht, ist ein Spielfilm mit Terence Hill, gedreht Anfang der 1970er Jahre unter der Regie von E. B. Clucher alias Enzo Barboni.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/verflucht,-verdammt-und-halleluja/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Mann mit der Kugelpeitsche]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-mann-mit-der-kugelpeitsche/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Mann mit der Kugelpeitsche ist ein Italowestern mit Elementen des Eastern-Genres, den Mario Caiano 1973 inszenierte. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte in gekürzter Form am 11. Januar 1974. 
Alternativtitel sind Karate Jack, Mein Name ist Karate-Jack und Shanghai Joe, der Mann mit der Kugelpeitsche. Eine DVD-Veröffentlichung trug den Titel Knochenbrecher im Wilden Westen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-mann-mit-der-kugelpeitsche/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Sartana – noch warm und schon Sand drauf]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/sartana-–-noch-warm-und-schon-sand-drauf/]]></link>
        <description><![CDATA[Sartana – noch warm und schon Sand drauf ist ein Italowestern, der unter der Spielleitung von Giuliano Carnimeo 1970 entstand. Der mit Gianni Garko in der Titelrolle des schwarz gekleideten Titelhelden Sartana besetzte Film feierte seine Erstaufführung im deutschsprachigen Raum am 4. Juni 1971.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/sartana-–-noch-warm-und-schon-sand-drauf/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Shangos letzter Kampf]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/shangos-letzter-kampf/]]></link>
        <description><![CDATA[Shangos letzter Kampf ist ein Italowestern aus dem Jahr 1970. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte auf einem Privatsender am 13. September 2005; mittlerweile liegt der Film ungekürzt auf DVD vor.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/shangos-letzter-kampf/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Poker mit Pistolen]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/poker-mit-pistolen/]]></link>
        <description><![CDATA[Poker mit Pistolen ist ein Italowestern aus dem Jahr 1967, den Giuseppe Vari unter seinem Stammpseudonym Joseph Warren mit George Hilton in der Hauptrolle inszenierte. Am 14. September dieses Jahres lief der Film in Kinos des deutschsprachigen Raumes an.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/poker-mit-pistolen/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Tedeum – Jeder Hieb ein Prankenschlag]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/tedeum-–-jeder-hieb-ein-prankenschlag/]]></link>
        <description><![CDATA[Tedeum – Jeder Hieb ein Prankenschlag ist ein Italowestern mit komödiantischer Handlung, den Enzo Castellari 1972 inszenierte. Er wurde in Italien am 21. November dieses Jahres von der Zensur abgenommen und erhielt seine deutschsprachige Erstaufführung am 17. Mai 1973.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/tedeum-–-jeder-hieb-ein-prankenschlag/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django und die Bande der Bluthunde]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-und-die-bande-der-bluthunde/]]></link>
        <description><![CDATA[Django und die Bande der Bluthunde ist ein Italowestern von Sergio Garrone aus dem Jahr 1969. Die deutschsprachige Erstaufführung des Werkes mit Anthony Steffen in der Hauptrolle erfolgte am 5. Januar 1971. Alternativtitel sind Höllenhunde – Gehetzt bis zum Verrecken sowie Django der Bastard.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-und-die-bande-der-bluthunde/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Zwei durch dick und dünn]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zwei-durch-dick-und-dünn/]]></link>
        <description><![CDATA[Zwei durch dick und dünn ist ein Italowestern mit Eastern-Anleihen und viel Prügelkomik, der 1974 von Bitto Albertini inszeniert wurde. Deutschsprachige Erstaufführung der italienisch-deutschen Koproduktion war am 23. Mai 1977.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zwei-durch-dick-und-dünn/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Mehr tot als lebendig]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/mehr-tot-als-lebendig/]]></link>
        <description><![CDATA[Mehr tot als lebendig ist ein Italowestern aus dem Jahr 1968. Deutschsprachige Erstaufführung des von Franco Giraldi mit US-amerikanischen Stars in den Hauptrollen inszenierten Filmes war der 3. Juli 1968.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/mehr-tot-als-lebendig/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django – sein letzter Gruß]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-–-sein-letzter-gruß/]]></link>
        <description><![CDATA[Django – sein letzter Gruß ist ein Italowestern aus dem Jahr 1967. Roberto Mauri inszenierte Tab Hunter in der Titelrolle des Films, der am 11. September 1970 im deutschsprachigen Raum seine Premiere hatte. Alternativtitel ist Django – Lied des Todes.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-–-sein-letzter-gruß/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>