<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Giacomo Rossi Stuart</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Giacomo Rossi Stuart</description>
    <lastBuildDate>Thu, 29 Aug 2019 01:24:02 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Für Dollars ins Jenseits]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-dollars-ins-jenseits/]]></link>
        <description><![CDATA[Für Dollars ins Jenseits ist ein 1965 entstandener Italowestern, den Giuseppe Vari unter dem Pseudonym Joseph Warren inszenierte. Deutsche Erstaufführung war am 2. April 1967.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-dollars-ins-jenseits/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die Gejagten der Sierra Nevada]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-gejagten-der-sierra-nevada/]]></link>
        <description><![CDATA[Die Gejagten der Sierra Nevada ist ein Italowestern internationaler Produktion, der unter der Leitung von Alfonso Balcázar 1964 in Spanien unter Beteiligung auch deutscher und italienischer Schauspieler entstand. Am 11. Juni 1965 lief er auch im deutschen Sprachraum an.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-gejagten-der-sierra-nevada/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Mann mit der Kugelpeitsche]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-mann-mit-der-kugelpeitsche/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Mann mit der Kugelpeitsche ist ein Italowestern mit Elementen des Eastern-Genres, den Mario Caiano 1973 inszenierte. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte in gekürzter Form am 11. Januar 1974. 
Alternativtitel sind Karate Jack, Mein Name ist Karate-Jack und Shanghai Joe, der Mann mit der Kugelpeitsche. Eine DVD-Veröffentlichung trug den Titel Knochenbrecher im Wilden Westen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-mann-mit-der-kugelpeitsche/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Drei gegen Sacramento]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/drei-gegen-sacramento/]]></link>
        <description><![CDATA[Drei gegen Sacramento ist „einer der ersten Italowestern, mit denen die italienische Filmindustrie seit 1963 erfolgreich auf die wirtschaftliche Krise des Kinos reagierte“. Unter der Regie von Ricardo Blasco wurde in spanisch-italienischer Koproduktion der Amerikaner Richard Harrison für die Hauptrolle verpflichtet. Im deutschen Sprachraum wurde der Film in gekürzter Form ab dem 1. Mai 1964 gezeigt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/drei-gegen-sacramento/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Duell vor Sonnenuntergang]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/duell-vor-sonnenuntergang/]]></link>
        <description><![CDATA[Duell vor Sonnenuntergang ist ein deutscher Western, den Leopold Lahola 1965 inszenierte. Erstaufführung war am 17. September 1965. Alternativtitel ist Blaue Augen, schneller Colt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/duell-vor-sonnenuntergang/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die fünf Gefürchteten]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-fünf-gefürchteten/]]></link>
        <description><![CDATA[Die fünf Gefürchteten ist ein Italowestern aus dem Jahr 1969, der in der Zeit der mexikanischen Revolution spielt. Regie führten Don Taylor und Italo Zingarelli, die Filmmusik komponierte Ennio Morricone und die Filmkamera führte Enzo Barboni.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-fünf-gefürchteten/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Keinen Cent für Ringos Kopf]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/keinen-cent-für-ringos-kopf/]]></link>
        <description><![CDATA[Keinen Cent für Ringos Kopf aus dem Jahr 1964 ist der erste Western, an dessen Regie Sergio Corbucci beteiligt war. Der eigentliche Regisseur war der Amerikaner Albert Band, der den Film auch als Produzent mitverantwortete. Der Film, der in den deutschsprachigen Kinos ab dem 10. März 1967 lief, gehört zu den Werken seiner Gattung, die die meisten Veröffentlichungen erfuhren. Es existieren mehrere Synchronfassungen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/keinen-cent-für-ringos-kopf/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>