<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Guillermo Méndez</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Guillermo Méndez</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:17 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Dead Men Don't Count]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/dead-men-don't-count/]]></link>
        <description><![CDATA[Dead Men Don't Count is a 1968 Spanish-Italian Spaghetti Western film written and directed by Rafael Romero Marchent.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/dead-men-don't-count/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:15 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[For a Few Dollars More]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/for-a-few-dollars-more/]]></link>
        <description><![CDATA[For a Few Dollars More is a 1965 spaghetti Western film directed by Sergio Leone. It stars Clint Eastwood and Lee Van Cleef as bounty hunters and Gian Maria Volontè as the primary villain. German actor Klaus Kinski plays a supporting role as a secondary villain. The film was an international co-production among Italy, West Germany, and Spain. The film was released in the United States in 1967, and is the second part of what is commonly known as the Dollars Trilogy, following A Fistful of Dollars and preceding The Good, the Bad and the Ugly. The films catapulted Eastwood and Van Cleef into stardom.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/for-a-few-dollars-more/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:15 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Per un pugno nell'occhio]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/per-un-pugno-nell'occhio/]]></link>
        <description><![CDATA[Per un pugno nell'occhio is a 1965 Italian film. It is a spaghetti western parody of Fistful of Dollars and was also known as Fistful of Knuckles and For a Fist in the Eye.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/per-un-pugno-nell'occhio/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:15 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[An den Galgen, Bastardo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/an-den-galgen,-bastardo/]]></link>
        <description><![CDATA[An den Galgen, Bastardo ist ein in spanisch-italienischer Koproduktion entstandener Italowestern, dem die Kritiker durchschnittliche Qualität bescheinigten. Regisseur Rafael Romero Marchent drehte den Film 1968; am 15. Mai 1970 startete er in deutschen Kinos.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/an-den-galgen,-bastardo/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Für ein paar Dollar mehr]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-ein-paar-dollar-mehr/]]></link>
        <description><![CDATA[Für ein paar Dollar mehr ist ein Italowestern von Sergio Leone aus dem Jahr 1965, der als Nachfolger des Films Für eine Handvoll Dollar entstand. Er ist der zweite Teil der Dollar-Trilogie von Leone. In der Hauptrolle ist wiederum Clint Eastwood zu sehen, der sich in der Rolle eines Kopfgeldjägers mit dem von Lee Van Cleef gespielten Colonel Mortimer zu einem unschlagbaren Team zusammenrauft.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-ein-paar-dollar-mehr/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Per un pugno nell’occhio]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/per-un-pugno-nell’occhio/]]></link>
        <description><![CDATA[Per un pugno nell’occhio ist eine Italowestern-Parodie mit Franco & Ciccio, die Michele Lupo 1964 als „Antwort“ auf Für eine Handvoll Dollar inszenierte, die aber im deutschsprachigen Raum keine Aufführung erhielt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/per-un-pugno-nell’occhio/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>