<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Film</title>
    <link>http://localhost:8080</link>
    <description>De » Film</description>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Dec 2016 12:33:20 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Für drei Dollar Blei]]></title>
        <link><![CDATA[http://localhost:8080/de/film/Tres_dólares_de_plomo/]]></link>
        <description><![CDATA[Für drei Dollar Blei (Originaltitel: Tre dollari di piombo) ist ein Italowestern aus dem Jahr 1964. Die italienisch-spanisch-französische Koproduktion wurde von Pino Mercanti unter Pseudonym inszeniert und am 11. Juli 1967 im deutschsprachigen Raum erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[http://localhost:8080/de/film/Tres_dólares_de_plomo/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 04 Aug 2015 22:01:23 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ringo kommt zurück]]></title>
        <link><![CDATA[http://localhost:8080/de/film/The_Return_of_Ringo/]]></link>
        <description><![CDATA[Ringo kommt zurück ist ein italienisch-spanischer Spielfilm aus dem Jahr 1965 von Duccio Tessari. Es ist ein actionreicher Italowestern, wobei die Geschichte an die Rückkehr des Odysseus angelehnt ist. Inzwischen hat er sich als einer der Klassiker seines Genres etabliert. Der Titelsong wird von Maurizio Graf gesungen. Alternativtitel ist Gnade spricht Gott - Amen mein Colt.]]></description>
        <guid><![CDATA[http://localhost:8080/de/film/The_Return_of_Ringo/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 04 Aug 2015 22:01:23 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Il tredicesimo è sempre Giuda]]></title>
        <link><![CDATA[http://localhost:8080/de/film/The_Last_Traitor/]]></link>
        <description><![CDATA[Il tredicesimo è sempre Giuda (dt: „Der Dreizehnte ist immer ein Judas“) ist ein im deutschen Sprachraum nicht veröffentlichter Italowestern von Giuseppe Vari aus dem Jahr 1971. Am 12. März dieses Jahres lief er in Italien an.]]></description>
        <guid><![CDATA[http://localhost:8080/de/film/The_Last_Traitor/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 04 Aug 2015 22:01:23 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Pistoleros]]></title>
        <link><![CDATA[http://localhost:8080/de/film/All'ombra_di_una_colt/]]></link>
        <description><![CDATA[Pistoleros ist ein italienisch-spanischer Italowestern aus der Frühphase des Genres, der unter der Regie von Gianni Grimaldi entstand und am 7. Oktober 1966 in die bundesdeutschen Kinos kam.]]></description>
        <guid><![CDATA[http://localhost:8080/de/film/All'ombra_di_una_colt/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 04 Aug 2015 22:01:23 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Tod ritt dienstags]]></title>
        <link><![CDATA[http://localhost:8080/de/film/Day_of_Anger/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Tod ritt dienstags (Originaltitel: I giorni dell'ira) ist ein Italo-Western des italienischen Regisseurs Tonino Valerii aus dem Jahr 1967 nach einem Roman von Ron Barker.]]></description>
        <guid><![CDATA[http://localhost:8080/de/film/Day_of_Anger/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 04 Aug 2015 22:01:23 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Keoma – Das Lied des Todes]]></title>
        <link><![CDATA[http://localhost:8080/de/film/Keoma_(film)/]]></link>
        <description><![CDATA[Keoma – Das Lied des Todes aus dem Jahr 1976 ist einer der letzten klassischen Italowestern. Regisseur Enzo G. Castellari inszenierte Genrestar Franco Nero zehn Jahre nach seinem Auftritt als Django abermals als wortkargen Rächer.Der Film wurde im deutschsprachigen Raum unter den Titeln Keoma – Melodie des Sterbens, Keoma – Melodie des Todes, Keoma - Ein Mann wie ein Tornado und Coolman Keoma (stark gekürzte Video-Version) vertrieben. In den USA erschien der Film unter dem Namen Django rides again.]]></description>
        <guid><![CDATA[http://localhost:8080/de/film/Keoma_(film)/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 04 Aug 2015 22:01:23 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[1000 Dollar Kopfgeld]]></title>
        <link><![CDATA[http://localhost:8080/de/film/The_Price_of_Death/]]></link>
        <description><![CDATA[1000 Dollar Kopfgeld ist ein 1971 von Lorenzo Gicca Palli (unter dem Pseudonym Vincent Thomas) gedrehter Italo-Western. Unter den Italowestern ist er einer der wenigen, welcher auf einer Kriminalhandlung basiert. Der Film lief auch unter den Titeln Sarg der blutigen Stiefel und Sarg der blutigen Rache.]]></description>
        <guid><![CDATA[http://localhost:8080/de/film/The_Price_of_Death/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 04 Aug 2015 22:01:23 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Eine Faust geht nach Westen]]></title>
        <link><![CDATA[http://localhost:8080/de/film/Buddy_Goes_West/]]></link>
        <description><![CDATA[Eine Faust geht nach Westen (Originaltitel: Occhio alla penna) ist eine italienisch-deutsche Western-Komödie von Michele Lupo. Der Film wurde 1980 gedreht und hatte am 14. Mai 1981 in der Bundesrepublik Deutschland Premiere.]]></description>
        <guid><![CDATA[http://localhost:8080/de/film/Buddy_Goes_West/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 04 Aug 2015 22:01:23 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[30 Winchester für El Diabolo]]></title>
        <link><![CDATA[http://localhost:8080/de/film/30_Winchester_per_El_Diablo/]]></link>
        <description><![CDATA[30 Winchester für El Diabolo ist ein früher Italowestern von Gianfranco Baldanello, dessen Debüt als Regisseur er darstellt. Deutsche Erstaufführung des Filmes war am 25. August 1967. Er wurde auch als 30 Winchester für den Teufel gezeigt.]]></description>
        <guid><![CDATA[http://localhost:8080/de/film/30_Winchester_per_El_Diablo/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 04 Aug 2015 22:01:23 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django – Die Bibel ist kein Kartenspiel]]></title>
        <link><![CDATA[http://localhost:8080/de/film/Execution_(1968_film)/]]></link>
        <description><![CDATA[Django – Die Bibel ist kein Kartenspiel (Originaltitel: Execution) ist ein Italowestern aus dem Jahr 1968. Der von Domenico Paolella inszenierte Film erhielt wenig positive Kritiken und wurde in Deutschland am 24. April 1970 erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[http://localhost:8080/de/film/Execution_(1968_film)/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 04 Aug 2015 22:01:23 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>