<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Don Taylor</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Don Taylor</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:17 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Savage Guns (1961 film)]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/savage-guns-(1961-film)/]]></link>
        <description><![CDATA[The Savage Guns is a 1961 Eurowestern film, an international co-production by British and Spanish producers. Based on a specially commissioned screenplay, The San Siado Killings, written by Peter R. Newman and directed by Michael Carreras, the film is credited as the first traditional Spaghetti Western.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/savage-guns-(1961-film)/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:15 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Man Hunt]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/man-hunt/]]></link>
        <description><![CDATA[Man Hunt is a 1985 Western drama film directed by Fabrizio De Angelis and starring Ethan Wayne, Henry Silva, Bo Svenson, and Ernest Borgnine.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/man-hunt/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:15 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[The Five Man Army]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/the-five-man-army/]]></link>
        <description><![CDATA[The Five Man Army is a 1969 Italian Zapata Western film taking place during the Mexican Revolution.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/the-five-man-army/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:15 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Bis aufs Blut]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bis-aufs-blut/]]></link>
        <description><![CDATA[Bis aufs Blut ist ein Western von Regisseur Michael Carreras aus dem Jahr 1962 mit Richard Basehart, Don Taylor und Alex Nicol in den Hauptrollen. Der Film wurde als spanisch-britische Koproduktion von Televisión y Cine und Capricorn hergestellt. Die Musik zum Film komponierte Antón García Abril. In Deutschland wurde der Film am 8. März 1963 erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bis-aufs-blut/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Sag’ nie wieder Indio]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/sag’-nie-wieder-indio/]]></link>
        <description><![CDATA[Sag’ nie wieder Indio ist der Titel eines 1984 gedrehten Actionfilmes im Stile eines modernen Westerns. Der von Fabrizio De Angelis mit großenteils US-amerikanischen Darstellern in den Vereinigten Staaten produzierte und inszenierte Film wurde am 30. November 1984 in um etwa 10 Minuten gekürzter deutschsprachiger Fassung erstaufgeführt. Gezeigt wurde er auch mit dem Untertitel Manhunt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/sag’-nie-wieder-indio/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die fünf Gefürchteten]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-fünf-gefürchteten/]]></link>
        <description><![CDATA[Die fünf Gefürchteten ist ein Italowestern aus dem Jahr 1969, der in der Zeit der mexikanischen Revolution spielt. Regie führten Don Taylor und Italo Zingarelli, die Filmmusik komponierte Ennio Morricone und die Filmkamera führte Enzo Barboni.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-fünf-gefürchteten/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>