<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Gianni Pulone</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Gianni Pulone</description>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:23 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Compañeros]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/compañeros/]]></link>
        <description><![CDATA[Compañeros is a 1970 Zapata Western film directed by Sergio Corbucci. The film stars Franco Nero, Tomas Milian, Jack Palance and Fernando Rey. The soundtrack for the film was written by Ennio Morricone, and the orchestra was conducted by Bruno Nicolai.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/compañeros/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Shoot Twice]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/shoot-twice/]]></link>
        <description><![CDATA[Shoot Twice is a 1969 Italian Western film directed by Nando Cicero and starring Klaus Kinski and Antonio Sabàto. The film is also known as Twice a Judas.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/shoot-twice/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></link>
        <description><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1970 mit Franco Nero in der Hauptrolle. Die ursprüngliche deutsche Kinofassung des Films war allerdings um über 15 Minuten gekürzt und – gängige Praxis im Umgang mit dem Genre Italowestern – durch eine sehr freie Synchronisation in eine Komödie verwandelt worden. Die zweite Synchronfassung von 1977 ist, bis auf wenige Sekunden, vollständig und weitgehend originalgetreu; üblicherweise wird sie bei heutigen Fernsehausstrahlungen verwendet.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[2 x Judas]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/2-x-judas/]]></link>
        <description><![CDATA[2 x Judas ist ein Italowestern von Nando Cicero aus dem Jahr 1968. Alternativtitel ist Kugeln tragen keine Unterschrift. Erstaufführung in deutschen Kinos war am 27. Februar 1970.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/2-x-judas/]]></guid>
        <pubDate>Wed, 26 Mar 2025 20:59:21 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>