<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Sergio Corbucci</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Sergio Corbucci</description>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:30 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die gefürchteten Zwei]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-gefürchteten-zwei/]]></link>
        <description><![CDATA[Die gefürchteten Zwei ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1968. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte am 22. April 1969.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-gefürchteten-zwei/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ringo mit den goldenen Pistolen]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ringo-mit-den-goldenen-pistolen/]]></link>
        <description><![CDATA[Ringo mit den goldenen Pistolen ist ein Italo-Western von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1965.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ringo-mit-den-goldenen-pistolen/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Minnesota Clay]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/minnesota-clay/]]></link>
        <description><![CDATA[Minnesota Clay ist ein früher Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1964.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/minnesota-clay/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Bete, Amigo!]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bete,-amigo!/]]></link>
        <description><![CDATA[Bete, Amigo! ist ein 1972 entstandener Italowestern um zwei Italiener in den Wirren der Mexikanischen Revolution. Der Film, der nicht in deutsche Kinos kam, wurde im Auftrag des ZDF synchronisiert, das auch die deutsche Erstausstrahlung am 29. Dezember 1994 sendete.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bete,-amigo!/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die rote Sonne der Rache]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-rote-sonne-der-rache/]]></link>
        <description><![CDATA[Die rote Sonne der Rache ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1972. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte am 24. November 1972.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-rote-sonne-der-rache/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></link>
        <description><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1970 mit Franco Nero in der Hauptrolle. Die ursprüngliche deutsche Kinofassung des Films war allerdings um über 15 Minuten gekürzt und – gängige Praxis im Umgang mit dem Genre Italowestern – durch eine sehr freie Synchronisation in eine Komödie verwandelt worden. Die zweite Synchronfassung von 1977 ist, bis auf wenige Sekunden, vollständig und weitgehend originalgetreu; üblicherweise wird sie bei heutigen Fernsehausstrahlungen verwendet.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die Grausamen]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-grausamen/]]></link>
        <description><![CDATA[Die Grausamen ist ein 1967 von Sergio Corbucci inszenierter Italowestern, ein „wieder etwas mehr an die amerikanischen Vorbilder angelehnt[er]“ Film mit Joseph Cotten in der Hauptrolle des fanatischen Familienoberhauptes. Deutschsprachige Erstaufführung war am 14. Februar 1968. Ein Wiederaufführungstitel war Die grausamen Vier.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-grausamen/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Fahrt zur Hölle, ihr Halunken]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/fahrt-zur-hölle,-ihr-halunken/]]></link>
        <description><![CDATA[Fahrt zur Hölle, ihr Halunken ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1969. Die italienisch-französische Koproduktion hatte, erheblich gekürzt, am 10. April 1970 ihre deutsche Erstaufführung. Der Film lief in der Deutschland auch unter dem Titel Die Spezialisten. Die Außenaufnahmen für diesen Italowestern wurden in Cortina d’Ampezzo gedreht.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/fahrt-zur-hölle,-ihr-halunken/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django/]]></link>
        <description><![CDATA[Django ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1966 mit Franco Nero in der Hauptrolle. Der Film, der zahlreiche Regisseure und ihr Filmschaffen beeinflusst hat, enthält eine starke zeitgenössische gesellschaftskritische Komponente. Durch seine Brutalität und seinen schwarzen Humor setzte er sich deutlich vom amerikanischen Western ab.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Keinen Cent für Ringos Kopf]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/keinen-cent-für-ringos-kopf/]]></link>
        <description><![CDATA[Keinen Cent für Ringos Kopf aus dem Jahr 1964 ist der erste Western, an dessen Regie Sergio Corbucci beteiligt war. Der eigentliche Regisseur war der Amerikaner Albert Band, der den Film auch als Produzent mitverantwortete. Der Film, der in den deutschsprachigen Kinos ab dem 10. März 1967 lief, gehört zu den Werken seiner Gattung, die die meisten Veröffentlichungen erfuhren. Es existieren mehrere Synchronfassungen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/keinen-cent-für-ringos-kopf/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>