<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Wayde Preston</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Wayde Preston</description>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:02 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Hey Amigo! A Toast to Your Death]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/hey-amigo!-a-toast-to-your-death/]]></link>
        <description><![CDATA[Hey Amigo! A Toast to Your Death is a 1970 Italian Spaghetti Western film directed by Paolo Bianchini and starring Wayde Preston.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/hey-amigo!-a-toast-to-your-death/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[A Long Ride from Hell]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/a-long-ride-from-hell/]]></link>
        <description><![CDATA[A Long Ride from Hell, in the original Italian known as Vivo per la tua morte, is a 1968 film directed by Camillo Bazzoni. It is based on the novel Judas Gun by Gordon D. Shirreffs. The film was bodybuilder Steve Reeves' final film prior to his retirement. Reeves, who turned down the lead of A Fistful of Dollars financed and co-wrote the film himself upon seeing the successful box office returns of the Clint Eastwood spaghetti westerns at the time. The film did poorly and Reeves retired from filmmaking that year.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/a-long-ride-from-hell/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Sartana in the Valley of Death]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/sartana-in-the-valley-of-death/]]></link>
        <description><![CDATA[Sartana in the Valley of Death is a 1970 Italian Spaghetti Western film written and directed by Roberto Mauri and starring William Berger.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/sartana-in-the-valley-of-death/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Oggi a me... domani a te!]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/oggi-a-me-domani-a-te!/]]></link>
        <description><![CDATA[Today We Kill... Tomorrow We Die! also known as Today It's Me... Tomorrow You!, is a 1968 Spaghetti Western film. It is the directorial debut of Tonino Cervi, who co-wrote the film with Dario Argento.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/oggi-a-me-domani-a-te!/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[A Man Called Sledge]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/a-man-called-sledge/]]></link>
        <description><![CDATA[A Man Called Sledge is a 1970 Italian spaghetti western film starring James Garner in an extremely offbeat role as a grimly evil thief, and featuring Dennis Weaver, Claude Akins and Wayde Preston. The film was written by Vic Morrow and Frank Kowalski, and directed by Morrow in Techniscope.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/a-man-called-sledge/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ehi amigo, sei morto!]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ehi-amigo,-sei-morto!/]]></link>
        <description><![CDATA[Ehi amigo, sei morto! ist ein im deutschen Sprachraum nicht gezeigter Italowestern, den Paolo Bianchini 1970 unter Pseudonym inszenierte. Der Film wurde auch in Italien nur im regionalen Vertrieb aufgeführt und zeigt Wayde Preston und Rik Battaglia in den Hauptrollen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ehi-amigo,-sei-morto!/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ich bin ein entflohener Kettensträfling]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ich-bin-ein-entflohener-kettensträfling/]]></link>
        <description><![CDATA[Ich bin ein entflohener Kettensträfling ist ein 1968 produzierter Italowestern unter der Regie von Camillo Bazzoni. Im deutschsprachigen Raum erfolgte die Erstaufführung am 4. Juli 1969. Alternativtitel ist Zum Tode begnadigt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ich-bin-ein-entflohener-kettensträfling/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Gefürchtete]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-gefürchtete/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Gefürchtete ist ein Italowestern aus der Blütezeit der quantitativen Produktion des Genres, 1970. Regie führte Roberto Mauri; es handelt sich um eine typische Durchschnittsproduktion, die ohne großes Budget auskommen musste und in den Elios-Studios in Rom entstand.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-gefürchtete/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Heute ich… morgen Du!]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/heute-ich-morgen-du!/]]></link>
        <description><![CDATA[Heute ich… morgen Du! ist ein 1968 entstandener Italowestern mit Bud Spencer. Alternativtitel sind Der Dicke ist nicht zu bremsen und Stoßgebet für einen Hammer. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte am 19. November 1968.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/heute-ich-morgen-du!/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Einsame aus dem Westen]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-einsame-aus-dem-westen/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Einsame aus dem Westen ist ein 1970 entstandener Italowestern, den der amerikanische Schauspieler Vic Morrow mit James Garner in der Titelrolle inszenierte. Die deutschsprachige Erstaufführung fand am 29. November 1970 statt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-einsame-aus-dem-westen/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>