<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Fernando Di Leo</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Fernando Di Leo</description>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:42 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[For a Few Dollars More]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/for-a-few-dollars-more/]]></link>
        <description><![CDATA[For a Few Dollars More is a 1965 spaghetti Western film directed by Sergio Leone. It stars Clint Eastwood and Lee Van Cleef as bounty hunters and Gian Maria Volonté as the primary villain. German actor Klaus Kinski plays a supporting role as a secondary villain. The film was an international co-production among Italy, West Germany, and Spain. The film was released in the United States in 1967, and is the second part of what is commonly known as the Dollars Trilogy, following A Fistful of Dollars and preceding The Good, the Bad and the Ugly. The films catapulted Eastwood and Van Cleef into stardom.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/for-a-few-dollars-more/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:40 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[The Return of Ringo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/the-return-of-ringo/]]></link>
        <description><![CDATA[The Return of Ringo is a 1965 Italian spaghetti western film directed by Duccio Tessari and the sequel to the earlier film A Pistol for Ringo.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/the-return-of-ringo/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:40 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Für ein paar Dollar mehr]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-ein-paar-dollar-mehr/]]></link>
        <description><![CDATA[Für ein paar Dollar mehr ist ein Italowestern von Sergio Leone aus dem Jahr 1965, der als Nachfolger des Films Für eine Handvoll Dollar entstand. Er ist der zweite Teil der Dollar-Trilogie von Leone. In der Hauptrolle ist wiederum Clint Eastwood zu sehen, der sich in der Rolle eines Kopfgeldjägers mit dem von Lee Van Cleef gespielten Colonel Mortimer zu einem unschlagbaren Team zusammenrauft.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-ein-paar-dollar-mehr/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ringo kommt zurück]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ringo-kommt-zurück/]]></link>
        <description><![CDATA[Ringo kommt zurück ist ein italienisch-spanischer Spielfilm aus dem Jahr 1965 von Duccio Tessari. Es ist ein actionreicher Italowestern, wobei die Geschichte an die Rückkehr des Odysseus angelehnt ist. Inzwischen hat er sich als einer der Klassiker seines Genres etabliert. Der Titelsong wird von Maurizio Graf gesungen. Alternativtitel ist Gnade spricht Gott - Amen mein Colt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ringo-kommt-zurück/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>