<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Mirella Pamphili</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Mirella Pamphili</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:33 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Zorro alla corte d’Inghilterra]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zorro-alla-corte-d’inghilterra/]]></link>
        <description><![CDATA[Zorro alla corte d’Inghilterra ist ein im deutschen Sprachraum nicht gezeigter Abenteuerfilm aus dem Jahr 1969. Die italienische Produktion unter der Regie von Franco Montemurro nutzt die fiktionale Figur des maskierten Kämpfers für Gerechtigkeit im ungewohnten Umfeld der britischen Krone.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zorro-alla-corte-d’inghilterra/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Jonny Madoc rechnet ab]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/jonny-madoc-rechnet-ab/]]></link>
        <description><![CDATA[Jonny Madoc rechnet ab ist der Titel eines 1967 entstandenen Italowesterns, der die Titelfigur aus dem Film Jonny Madoc erneut in den Mittelpunkt stellt. Wieder inszenierte Maurizio Lucidi den Amerikaner Robert Woods in der Hauptrolle. Der Film lief am 8. Dezember 1967 erstmals in Kinos des deutschsprachigen Raums.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/jonny-madoc-rechnet-ab/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Für Dollars ins Jenseits]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-dollars-ins-jenseits/]]></link>
        <description><![CDATA[Für Dollars ins Jenseits ist ein 1965 entstandener Italowestern, den Giuseppe Vari unter dem Pseudonym Joseph Warren inszenierte. Deutsche Erstaufführung war am 2. April 1967.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-dollars-ins-jenseits/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Glut der Sonne]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/glut-der-sonne/]]></link>
        <description><![CDATA[Glut der Sonne ist ein italienisch-spanischer Spielfilm aus dem Jahr 1967 von Gianni Puccini. Es ist der einzige Italowestern des Regisseurs. Das Drehbuch zum Film stammt von Bruno Baratti und María del Carmen Martínez Román und basiert lose auf Shakespeares Tragödie Romeo und Julia. In den Hauptrollen agieren Peter Lee Lawrence, unter dem Pseudonym Arthur Grant, sowie seine spätere Lebensgefährtin, die spanische Schauspielerin Cristina Galbó.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/glut-der-sonne/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Shangos letzter Kampf]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/shangos-letzter-kampf/]]></link>
        <description><![CDATA[Shangos letzter Kampf ist ein Italowestern aus dem Jahr 1970. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte auf einem Privatsender am 13. September 2005; mittlerweile liegt der Film ungekürzt auf DVD vor.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/shangos-letzter-kampf/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Seine Kugeln pfeifen das Todeslied]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/seine-kugeln-pfeifen-das-todeslied/]]></link>
        <description><![CDATA[Seine Kugeln pfeifen das Todeslied ist ein 1969 entstandener Italowestern unter der Regie von Ferdinando Baldi. Der Film kam am 10. Juli 1970 in den deutschsprachigen Kinoverleih. Ulrich P. Bruckner zählt ihn zu den „interessantesten und ergreifendsten Italo-Western der späten 60er“. Alternativtitel einer DVD-Ausgabe ist 3 Kugeln für ein Ave Maria.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/seine-kugeln-pfeifen-das-todeslied/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die Satansbrut des Colonel Blake]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-satansbrut-des-colonel-blake/]]></link>
        <description><![CDATA[Die Satansbrut des Colonel Blake ist ein Italowestern aus dem Jahr 1967, den Enzo Girolami als einen seiner ersten Filme drehte. Er kam im deutschsprachigen Raum am 19. Januar 1968 in einer gekürzten Version zur Erstaufführung.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-satansbrut-des-colonel-blake/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Töte, Django]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/töte,-django/]]></link>
        <description><![CDATA[Töte, Django ist ein bei der Kritik umstrittener Italowestern, den Giulio Questi 1966 inszenierte. Der in Deutschland am 3. Mai 1967 erstaufgeführte Film erhielt auf DVD den Titel Django – Leck Staub von meinem Colt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/töte,-django/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[John il bastardo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/john-il-bastardo/]]></link>
        <description><![CDATA[John il bastardo ist ein Italowestern aus dem Jahr 1967, der unter der Debüt-Regie von Armando Crispino mit John Richardson in der Hauptrolle entstand. Eine Aufführung im deutschsprachigen Raum fand nicht statt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/john-il-bastardo/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Anche nel West c’era una volta Dio]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/anche-nel-west-c’era-una-volta-dio/]]></link>
        <description><![CDATA[Anche nel West c'era una volta Dio ist ein von Marino Girolami unter dem Pseudonym Dario Silvestri inszenierter Italowestern, der im deutschen Sprachraum nicht aufgeführt wurde. Das Drehbuch basiert auf der Grundidee von Robert Louis Stevensons Die Schatzinsel.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/anche-nel-west-c’era-una-volta-dio/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:51:29 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>