<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Piero Lulli</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Piero Lulli</description>
    <lastBuildDate>Thu, 29 Aug 2019 01:24:02 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Mein Name ist Nobody]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/mein-name-ist-nobody/]]></link>
        <description><![CDATA[Mein Name ist Nobody ist ein Italowestern mit einigen humorvollen Elementen von Tonino Valerii nach einer Idee von Sergio Leone. Die italienisch-deutsch-französische Koproduktion stammt aus dem Jahr 1973.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/mein-name-ist-nobody/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Das war Buffalo Bill]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/das-war-buffalo-bill/]]></link>
        <description><![CDATA[Das war Buffalo Bill ist ein früher Italowestern in deutscher Koproduktion, der im November 1964 in Deutschland erstaufgeführt wurde. Der Film von Mario Costa wurde von der Kritik nicht besonders beachtet.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/das-war-buffalo-bill/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Escondido]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/escondido/]]></link>
        <description><![CDATA[Escondido ist ein Italowestern aus dem Jahr 1967, den Franco Rossetti inszenierte. Der auch als Die im Staub verrecken aufgeführte Film gelangte am 23. Januar 1969 in deutsche Kinos.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/escondido/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[An den Galgen, Bastardo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/an-den-galgen,-bastardo/]]></link>
        <description><![CDATA[An den Galgen, Bastardo ist ein in spanisch-italienischer Koproduktion entstandener Italowestern, dem die Kritiker durchschnittliche Qualität bescheinigten. Regisseur Rafael Romero Marchent drehte den Film 1968; am 15. Mai 1970 startete er in deutschen Kinos.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/an-den-galgen,-bastardo/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Glut der Sonne]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/glut-der-sonne/]]></link>
        <description><![CDATA[Glut der Sonne ist ein italienisch-spanischer Spielfilm aus dem Jahr 1967 von Gianni Puccini. Es ist der einzige Italowestern des Regisseurs. Das Drehbuch zum Film stammt von Bruno Baratti und María del Carmen Martínez Román und basiert lose auf Shakespeares Tragödie Romeo und Julia. In den Hauptrollen agieren Peter Lee Lawrence, unter dem Pseudonym Arthur Grant, sowie seine spätere Lebensgefährtin, die spanische Schauspielerin Cristina Galbó.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/glut-der-sonne/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Il piombo e la carne]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/il-piombo-e-la-carne/]]></link>
        <description><![CDATA[Il piombo e la carne ist ein im deutschsprachigen Raum nicht aufgeführter Italowestern aus dem Jahr 1965.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/il-piombo-e-la-carne/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Mann mit der Kugelpeitsche]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-mann-mit-der-kugelpeitsche/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Mann mit der Kugelpeitsche ist ein Italowestern mit Elementen des Eastern-Genres, den Mario Caiano 1973 inszenierte. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte in gekürzter Form am 11. Januar 1974. 
Alternativtitel sind Karate Jack, Mein Name ist Karate-Jack und Shanghai Joe, der Mann mit der Kugelpeitsche. Eine DVD-Veröffentlichung trug den Titel Knochenbrecher im Wilden Westen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-mann-mit-der-kugelpeitsche/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Seine Kugeln pfeifen das Todeslied]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/seine-kugeln-pfeifen-das-todeslied/]]></link>
        <description><![CDATA[Seine Kugeln pfeifen das Todeslied ist ein 1969 entstandener Italowestern unter der Regie von Ferdinando Baldi. Der Film kam am 10. Juli 1970 in den deutschsprachigen Kinoverleih. Ulrich P. Bruckner zählt ihn zu den „interessantesten und ergreifendsten Italo-Western der späten 60er“. Alternativtitel einer DVD-Ausgabe ist 3 Kugeln für ein Ave Maria.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/seine-kugeln-pfeifen-das-todeslied/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Lanky Fellow – Der einsame Rächer]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/lanky-fellow-–-der-einsame-rächer/]]></link>
        <description><![CDATA[Lanky Fellow – Der einsame Rächer ist ein Italowestern aus italienisch-spanischer Koproduktion, in dem Craig Hill unter der Regie von Tonino Valerii die Titelrolle spielt. Der Film wurde am 25. April 1967 im deutschsprachigen Raum erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/lanky-fellow-–-der-einsame-rächer/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django und Sabata – wie blutige Geier]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-und-sabata-–-wie-blutige-geier/]]></link>
        <description><![CDATA[Django und Sabata – wie blutige Geier ist ein Italowestern aus der Blütezeit des Genres. Giuliano Carnimeo inszenierte den Film mit George Hilton und Charles Southwood; er kam am 26. November 1970 in deutsche Kinos und erschien bei späteren Veröffentlichungen auch unter den Titeln Django – die Gier nach Gold und Django – schieß mir das Lied vom Sterben.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-und-sabata-–-wie-blutige-geier/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>