<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Piero Lulli</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Piero Lulli</description>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:43 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Mit Colt und Maske]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/mit-colt-und-maske/]]></link>
        <description><![CDATA[Mit Colt und Maske ist ein Abenteuerfilm mit Einflüssen des frühen Italowestern, der den Zorro-nahen Charakter des El Coyote von José Mallorquí, der auch das Drehbuch erarbeitete, in den Film einbringt. Der Film wurde am 28. März 1964 in Kinos des deutschsprachigen Raumes erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/mit-colt-und-maske/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Bleigericht]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bleigericht/]]></link>
        <description><![CDATA[Bleigericht ist der Titel eines Italowestern, den Paolo Bianchini 1968 inszenierte. Am 5. Juni 1970 lief er in erheblich gekürzter Version im deutschsprachigen Raum an.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bleigericht/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django und Sabata – wie blutige Geier]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-und-sabata-wie-blutige-geier/]]></link>
        <description><![CDATA[Django und Sabata – wie blutige Geier ist ein Italowestern aus der Blütezeit des Genres. Giuliano Carnimeo inszenierte den Film mit George Hilton und Charles Southwood; er kam am 26. November 1970 in deutsche Kinos und erschien bei späteren Veröffentlichungen auch unter den Titeln Django – die Gier nach Gold und Django – schieß mir das Lied vom Sterben.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-und-sabata-wie-blutige-geier/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Mein Name ist Nobody]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/mein-name-ist-nobody/]]></link>
        <description><![CDATA[Mein Name ist Nobody ist ein Italowestern mit einigen humorvollen Elementen von Tonino Valerii nach einer Idee von Sergio Leone. Die italienisch-deutsch-französische Koproduktion stammt aus dem Jahr 1973.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/mein-name-ist-nobody/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django – sein letzter Gruß]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-sein-letzter-gruß/]]></link>
        <description><![CDATA[Django – sein letzter Gruß ist ein Italowestern aus dem Jahr 1967. Roberto Mauri inszenierte Tab Hunter in der Titelrolle des Films, der am 11. September 1970 im deutschsprachigen Raum seine Premiere hatte. Alternativtitel ist Django – Lied des Todes.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-sein-letzter-gruß/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Glut der Sonne]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/glut-der-sonne/]]></link>
        <description><![CDATA[Glut der Sonne ist ein italienisch-spanischer Spielfilm aus dem Jahr 1967 von Gianni Puccini. Es ist der einzige Italowestern des Regisseurs. Das Drehbuch zum Film stammt von Bruno Baratti und María del Carmen Martínez Román und basiert lose auf Shakespeares Tragödie Romeo und Julia. In den Hauptrollen agieren Peter Lee Lawrence, unter dem Pseudonym Arthur Grant, sowie seine spätere Lebensgefährtin, die spanische Schauspielerin Cristina Galbó.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/glut-der-sonne/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[An den Galgen, Bastardo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/an-den-galgen,-bastardo/]]></link>
        <description><![CDATA[An den Galgen, Bastardo ist ein in spanisch-italienischer Koproduktion entstandener Italowestern, dem die Kritiker durchschnittliche Qualität bescheinigten. Regisseur Rafael Romero Marchent drehte den Film 1968; am 15. Mai 1970 startete er in deutschen Kinos.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/an-den-galgen,-bastardo/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ringo, such dir einen Platz zum Sterben]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ringo,-such-dir-einen-platz-zum-sterben/]]></link>
        <description><![CDATA[Ringo! Such dir einen Platz zum Sterben! ist ein Italowestern, den Giuliano Carnimeo 1968 inszenierte. Am 20. Juni 1969 erfuhr der Film seine deutschsprachige Erstaufführung.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ringo,-such-dir-einen-platz-zum-sterben/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Töte, Django]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/töte,-django/]]></link>
        <description><![CDATA[Töte, Django ist ein bei der Kritik umstrittener Italowestern, den Giulio Questi 1966 inszenierte. Der in Deutschland am 3. Mai 1967 erstaufgeführte Film erhielt auf DVD den Titel Django – Leck Staub von meinem Colt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/töte,-django/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Ein Schuss zuviel]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-schuss-zuviel/]]></link>
        <description><![CDATA[Ein Schuss zuviel ist ein Italowestern aus dem Jahr 1968, der Blütezeit des Genres. Rafael Romero Marchent inszenierte Peter Martell in der Hauptrolle des im Privatfernsehen am 20. Dezember 2005 im deutschen Sprachraum erstmals aufgeführten Films.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/ein-schuss-zuviel/]]></guid>
        <pubDate>Mon, 24 Mar 2025 20:11:39 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>