<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Lee Van Cleef</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Lee Van Cleef</description>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:18 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[In meiner Wut wieg’ ich vier Zentner]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/in-meiner-wut-wieg’-ich-vier-zentner/]]></link>
        <description><![CDATA[In meiner Wut wieg' ich vier Zentner ist ein Film des italienischen Regisseurs Antonio Margheriti aus dem Jahr 1974. Der nach einer Idee von Barth Jules Sussman entstandene Film stellt einen Genremix aus Eastern, Italo-Western und Komödie dar. Der auch als Kung Fu im Wilden Westen gezeigte Film wurde am 12. Februar 1975 im deutschsprachigen Raum erstaufgeführt. Auf Video hieß er Blood Money.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/in-meiner-wut-wieg’-ich-vier-zentner/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Matalo]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/matalo/]]></link>
        <description><![CDATA[Matalo ist ein in internationaler Koproduktion entstandener Italowestern, der am 3. Dezember 1971 seine deutsche Erstaufführung erlebte. Trotz Starbesetzung bekam der Film schlechte Kritiken und enttäuschte finanziell. Von vielen Kritikern wird er zu den schlechtesten Filmen des Genres gezählt. Der internationale Titel ist Bad Man's River.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/matalo/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Zwei glorreiche Halunken]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zwei-glorreiche-halunken/]]></link>
        <description><![CDATA[Zwei glorreiche Halunken ist ein Spielfilm aus dem Jahr 1966. Er entstand unter der Regie von Sergio Leone und gilt als Klassiker des Italowestern, nach Für eine Handvoll Dollar und Für ein paar Dollar mehr der dritte Teil von Leones später oft so genannter Dollar-Trilogie, in der jeweils Clint Eastwood eine der Hauptrollen spielt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zwei-glorreiche-halunken/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Für ein paar Dollar mehr]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-ein-paar-dollar-mehr/]]></link>
        <description><![CDATA[Für ein paar Dollar mehr ist ein Italowestern von Sergio Leone aus dem Jahr 1965, der als Nachfolger des Films Für eine Handvoll Dollar entstand. Er ist der zweite Teil der Dollar-Trilogie von Leone. In der Hauptrolle ist wiederum Clint Eastwood zu sehen, der sich in der Rolle eines Kopfgeldjägers mit dem von Lee Van Cleef gespielten Colonel Mortimer zu einem unschlagbaren Team zusammenrauft.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-ein-paar-dollar-mehr/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Sabata]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/sabata/]]></link>
        <description><![CDATA[Sabata ist ein Italo-Western aus dem Jahr 1969. Die Regie führte Gianfranco Parolini, als ausführender Produzent war Alberto Grimaldi verantwortlich. Die deutsche Erstaufführung war am 2. Mai 1970.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/sabata/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Einen vor den Latz geknallt]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/einen-vor-den-latz-geknallt/]]></link>
        <description><![CDATA[Einen vor den Latz geknallt ist ein Italowestern mit Blaxploitation-Elementen von Antonio Margheriti aus dem Jahr 1975. Der internationale Titel des am 31. Oktober 1975 in Deutschland erstaufgeführten Filmes lautet Take a hard ride.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/einen-vor-den-latz-geknallt/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Drei Vaterunser für vier Halunken]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/drei-vaterunser-für-vier-halunken/]]></link>
        <description><![CDATA[Drei Vaterunser für vier Halunken ist ein Italowestern aus dem Jahr 1972. Erstaufführung des Filmes von Giancarlo Santi war in Deutschland am 29. Dezember dieses Jahres. Er wurde auch als Rache unter roter Sonne vermarktet.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/drei-vaterunser-für-vier-halunken/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die letzte Rechnung zahlst du selbst]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-letzte-rechnung-zahlst-du-selbst/]]></link>
        <description><![CDATA[Die letzte Rechnung zahlst du selbst ist ein Italowestern, den Giorgio Stegani unter dem Pseudonym George Finley inszenierte. Kinostart der gekürzten deutschen Fassung war am 30. August 1968.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-letzte-rechnung-zahlst-du-selbst/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Colt Gottes]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-colt-gottes/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Colt Gottes ist ein Italowestern, den Golan/Globus 1976 in Israel produzierten. Unter der Regie von Gianfranco Parolini spielten einige US-amerikanische Darsteller die Hauptrollen; die technische Crew kam zu großen Teilen aus Italien. Deutschsprachige Erstaufführung des international mit God's Gun betitelten Filmes war im März 1982 auf Video.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-colt-gottes/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Der Gehetzte der Sierra Madre]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-gehetzte-der-sierra-madre/]]></link>
        <description><![CDATA[Der Gehetzte der Sierra Madre ist ein von Sergio Sollima 1966 gedrehter Italowestern mit Lee Van Cleef und Tomás Milián in den Hauptrollen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/der-gehetzte-der-sierra-madre/]]></guid>
        <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:57:14 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>