<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Ferdinando Baldi</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Ferdinando Baldi</description>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:49 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Alles fliegt dir um die Ohren]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/alles-fliegt-dir-um-die-ohren/]]></link>
        <description><![CDATA[Alles fliegt dir um die Ohren ist ein später, als 3D-Film gedrehter Italo-Western, der unter der Regie von Ferdinando Baldi entstand. Deutsche Erstaufführung war am 18. Dezember 1981.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/alles-fliegt-dir-um-die-ohren/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Hasse deinen Nächsten]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/hasse-deinen-nächsten/]]></link>
        <description><![CDATA[Hasse deinen Nächsten ist ein Italowestern aus dem Jahr 1968, den Ferdinando Baldi inszenierte. Im deutschen Sprachraum wurde der Film 2005 erstmals im Privatfernsehen gezeigt und später auf DVD veröffentlicht.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/hasse-deinen-nächsten/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:45 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Blindman, der Vollstrecker]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/blindman,-der-vollstrecker/]]></link>
        <description><![CDATA[Blindman, der Vollstrecker ist ein Italowestern aus dem Jahr 1971, der mit dem Titelcharakter eine westliche Variante des japanischen Samurais Zatōichi auftreten lässt. Die deutsche Erstaufführung des umstrittenen Filmes fand am 8. Juni 1972 statt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/blindman,-der-vollstrecker/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Seine Kugeln pfeifen das Todeslied]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/seine-kugeln-pfeifen-das-todeslied/]]></link>
        <description><![CDATA[Seine Kugeln pfeifen das Todeslied ist ein 1969 entstandener Italowestern unter der Regie von Ferdinando Baldi. Der Film kam am 10. Juli 1970 in den deutschsprachigen Kinoverleih. Ulrich P. Bruckner zählt ihn zu den „interessantesten und ergreifendsten Italo-Western der späten 60er“. Alternativtitel einer DVD-Ausgabe ist 3 Kugeln für ein Ave Maria.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/seine-kugeln-pfeifen-das-todeslied/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django, der Rächer]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django,-der-rächer/]]></link>
        <description><![CDATA[Django der Rächer ist ein Italowestern aus dem Jahr 1966, dem der Django-Titel aus kommerziellen Gründen gegeben wurde. Er entstand vor dem Kassenschlager desselben Titels, wurde in Deutschland allerdings nach diesem, am 27. Februar 1967, erstaufgeführt. Videotitel des Filmes war Django 2.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django,-der-rächer/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Blaue Bohnen für ein Halleluja]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/blaue-bohnen-für-ein-halleluja/]]></link>
        <description><![CDATA[Blaue Bohnen für ein Halleluja ist ein italienischer Musikwestern aus dem Jahr 1967. Die Hauptrollen in dem parodistischen Spaghetti-Schlager-Western mit Gesangs- und Tanzeinlagen spielten Schlagerstar Rita Pavone und Terence Hill. Der Film kam – erst im Zuge des Spencer/Hill-Booms – am 7. September 1973 in Deutschland in die Kinos.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/blaue-bohnen-für-ein-halleluja/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Django und die Bande der Gehenkten]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-und-die-bande-der-gehenkten/]]></link>
        <description><![CDATA[Django und die Bande der Gehenkten ist ein Italowestern von Ferdinando Baldi aus dem Jahre 1968 mit Terence Hill in der Hauptrolle. Wiederaufführungstitel des Films in gekürzter, neu synchronisierter Form war Joe, der Galgenvogel; andere deutsche Titel lauten Viva Django und Django – sein Haß ist tödlich.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/django-und-die-bande-der-gehenkten/]]></guid>
        <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 02:34:44 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>