<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>Person » Anthony Quinn</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>Person » Anthony Quinn</description>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:02 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[La Bataille de San Sebastian]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/la-bataille-de-san-sebastian/]]></link>
        <description><![CDATA[Guns for San Sebastian is a 1968 French action-adventure film based on the 1962 novel A Wall for San Sebastian, written by Rev. Fr. William Barnaby "Barby" Faherty, S.J. The film is directed by Frenchman Henri Verneuil, it stars Anthony Quinn and Charles Bronson. The score is by Ennio Morricone. Filming took place in Sierra de Órganos National Park in the town of Sombrerete, Mexico]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/la-bataille-de-san-sebastian/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Los Amigos]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/los-amigos/]]></link>
        <description><![CDATA[Deaf Smith & Johnny Ears, also known as Los Amigos, is a 1973 Spaghetti Western film starring Anthony Quinn and Franco Nero in 1973. The film is loosely based on the life of Deaf Smith, with direction of Paolo Cavara.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/en/los-amigos/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[San Sebastian]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/san-sebastian/]]></link>
        <description><![CDATA[San Sebastian ist ein Italowestern von Henri Verneuil aus dem Jahr 1967, basierend auf dem 1962 geschriebenen Roman A Wall for San Sebastian von William Barby Faherty. In Deutschland erschien der Film auch unter dem Titel Die Hölle von San Sebastian.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/san-sebastian/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Das Lied von Mord und Totschlag]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/das-lied-von-mord-und-totschlag/]]></link>
        <description><![CDATA[Das Lied von Mord und Totschlag ist ein Italowestern von Paolo Cavara aus dem Jahr 1972 mit den Stars Franco Nero und Anthony Quinn in den Hauptrollen. Deutsche Erstaufführung war am 16. August 1973. Der aus Vermarktungsgründen gewählte Alternativtitel Spiel mir das Lied von Mord und Totschlag soll an Spiel mir das Lied vom Tod erinnern. Die Hauptfigur des Films ist an die historische Persönlichkeit Erasmus „Deaf“ Smith (1787–1837) angelehnt, einen Soldaten im Texanischen Unabhängigkeitskrieg auf Seiten der Republik Texas.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/das-lied-von-mord-und-totschlag/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:46:00 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>