<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Lorenzo Robledo</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Lorenzo Robledo</description>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:30 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Sing mir das Lied der Rache]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/sing-mir-das-lied-der-rache/]]></link>
        <description><![CDATA[Sing mir das Lied der Rache ist ein von Mario Bianchi 1973 gedrehter Italo-Western. Am Drehbuch wirkte der ebenfalls in diesem Genre erfahrene Alberto Cardone mit.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/sing-mir-das-lied-der-rache/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Blutiges Blei]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/blutiges-blei/]]></link>
        <description><![CDATA[Blutiges Blei ist ein Italowestern aus dem Jahr 1969, eines von fünf Genrewerken des italienischen Regisseurs Tonino Valerii.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/blutiges-blei/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Garringo – der Henker]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/garringo-der-henker/]]></link>
        <description><![CDATA[Garringo – der Henker ist ein spanisch-italienischer Spaghettiwestern, den Rafael Romero Marchent 1968, auf dem Höhepunkt des Genres, inszenierte. Der mit Anthony Steffen und Peter Lee Lawrence in den Hauptrollen besetzte Film kam am 15. Mai 1970 auch in deutschsprachiger Version, allerdings gekürzt, in die Kinos. In Spanien selbst wurde er erst 1972 erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/garringo-der-henker/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Von Angesicht zu Angesicht]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/von-angesicht-zu-angesicht/]]></link>
        <description><![CDATA[Von Angesicht zu Angesicht ist ein 1967 von Sergio Sollima gedrehter Italowestern mit Tomás Milián, Gian Maria Volontè und William Berger in den Hauptrollen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/von-angesicht-zu-angesicht/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Spiel mir das Lied vom Tod]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/spiel-mir-das-lied-vom-tod/]]></link>
        <description><![CDATA[Spiel mir das Lied vom Tod ist ein von Sergio Leone inszenierter Italowestern aus dem Jahr 1968. Die italienisch-US-amerikanische Koproduktion zählt zu den erfolgreichsten Filmen dieses Genres. Die Uraufführung war am 21. Dezember 1968 in Rom. Der Kinostart in der Bundesrepublik Deutschland war am 14. August 1969.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/spiel-mir-das-lied-vom-tod/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Zwei glorreiche Halunken]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zwei-glorreiche-halunken/]]></link>
        <description><![CDATA[Zwei glorreiche Halunken ist ein Spielfilm aus dem Jahr 1966. Er entstand unter der Regie von Sergio Leone und gilt als Klassiker des Italowestern, nach Für eine Handvoll Dollar und Für ein paar Dollar mehr der dritte Teil von Leones „Dollar-Trilogie“, in der jeweils Clint Eastwood eine der Hauptrollen spielt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zwei-glorreiche-halunken/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die letzte Kugel traf den Besten]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-letzte-kugel-traf-den-besten/]]></link>
        <description><![CDATA[Die letzte Kugel traf den Besten ist ein früher Italowestern in der Regie von Joaquín Luis Romero Marchent. Das Drehbuch entstand nach der Geschichte „Buffalo Bill y su epoca“ von Ángel de Zavala. Die stark gekürzte deutschsprachige Fassung wurde am 9. Juli 1965 erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-letzte-kugel-traf-den-besten/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Bete, Amigo!]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bete,-amigo!/]]></link>
        <description><![CDATA[Bete, Amigo! ist ein 1972 entstandener Italowestern um zwei Italiener in den Wirren der Mexikanischen Revolution. Der Film, der nicht in deutsche Kinos kam, wurde im Auftrag des ZDF synchronisiert, das auch die deutsche Erstausstrahlung am 29. Dezember 1994 sendete.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/bete,-amigo!/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Für ein paar Dollar mehr]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-ein-paar-dollar-mehr/]]></link>
        <description><![CDATA[Für ein paar Dollar mehr ist ein Italowestern von Sergio Leone aus dem Jahr 1965, der als Nachfolger des Films Für eine Handvoll Dollar entstand. Er ist der zweite Teil der Dollar-Trilogie von Leone. In der Hauptrolle ist wiederum Clint Eastwood zu sehen, der sich in der Rolle eines Kopfgeldjägers mit dem von Lee Van Cleef gespielten Colonel Mortimer zu einem unschlagbaren Team zusammenrauft.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-ein-paar-dollar-mehr/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Verdammt zu leben – verdammt zu sterben]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/verdammt-zu-leben-verdammt-zu-sterben/]]></link>
        <description><![CDATA[Verdammt zu leben – verdammt zu sterben ist ein Italowestern aus der Spätphase des Genres, den Lucio Fulci 1975 inszenierte. Der wegen einiger brutalen Szenen umstrittene Film wurde im deutschsprachigen Raum am 15. April 1977 in gekürzter Form erstaufgeführt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/verdammt-zu-leben-verdammt-zu-sterben/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 23:42:27 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>