<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel><title>De » Person » Lorenzo Robledo</title>
    <link>https://www.spaghetti-western.de</link>
    <description>De » Person » Lorenzo Robledo</description>
    <lastBuildDate>Thu, 29 Aug 2019 01:24:02 </lastBuildDate>
    <generator>Logya</generator>
    <docs>http://blogs.law.harvard.edu/tech/rss</docs>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></link>
        <description><![CDATA[Laßt uns töten, Companeros ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1970 mit Franco Nero in der Hauptrolle. Die ursprüngliche deutsche Kinofassung des Films war allerdings um über 15 Minuten gekürzt und – gängige Praxis im Umgang mit dem Genre Italowestern – durch eine sehr freie Synchronisation in eine Komödie verwandelt worden. Die zweite Synchronfassung von 1977 ist, bis auf wenige Sekunden, vollständig und weitgehend originalgetreu; üblicherweise wird sie bei heutigen Fernsehausstrahlungen verwendet.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/laßt-uns-töten,-companeros/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Von Angesicht zu Angesicht]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/von-angesicht-zu-angesicht/]]></link>
        <description><![CDATA[Von Angesicht zu Angesicht ist ein 1967 von Sergio Sollima gedrehter Italowestern mit Tomás Milián, Gian Maria Volontè und William Berger in den Hauptrollen.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/von-angesicht-zu-angesicht/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die rote Sonne der Rache]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-rote-sonne-der-rache/]]></link>
        <description><![CDATA[Die rote Sonne der Rache ist ein Italowestern von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1972. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte am 24. November 1972.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-rote-sonne-der-rache/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Zwei glorreiche Halunken]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zwei-glorreiche-halunken/]]></link>
        <description><![CDATA[Zwei glorreiche Halunken ist ein Spielfilm aus dem Jahr 1966. Er entstand unter der Regie von Sergio Leone und gilt als Klassiker des Italowestern, nach Für eine Handvoll Dollar und Für ein paar Dollar mehr der dritte Teil von Leones später oft so genannter Dollar-Trilogie, in der jeweils Clint Eastwood eine der Hauptrollen spielt.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/zwei-glorreiche-halunken/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Für ein paar Dollar mehr]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-ein-paar-dollar-mehr/]]></link>
        <description><![CDATA[Für ein paar Dollar mehr ist ein Italowestern von Sergio Leone aus dem Jahr 1965, der als Nachfolger des Films Für eine Handvoll Dollar entstand. Er ist der zweite Teil der Dollar-Trilogie von Leone. In der Hauptrolle ist wiederum Clint Eastwood zu sehen, der sich in der Rolle eines Kopfgeldjägers mit dem von Lee Van Cleef gespielten Colonel Mortimer zu einem unschlagbaren Team zusammenrauft.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/für-ein-paar-dollar-mehr/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Stetson – Drei Halunken erster Klasse]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/stetson-–-drei-halunken-erster-klasse/]]></link>
        <description><![CDATA[Stetson – Drei Halunken erster Klasse ist eine Italowestern-Klamotte von Sergio Corbucci aus dem Jahr 1975, seine letzte Regiearbeit in diesem Genre.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/stetson-–-drei-halunken-erster-klasse/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Lederstrumpf – Der letzte Mohikaner]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/lederstrumpf-–-der-letzte-mohikaner/]]></link>
        <description><![CDATA[Lederstrumpf – Der letzte Mohikaner ist ein Film von Mateo Cano aus dem Jahr 1965. Er basiert auf dem Roman Der letzte Mohikaner aus der Lederstrumpf-Serie von James Fenimore Cooper.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/lederstrumpf-–-der-letzte-mohikaner/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Blutiges Blei]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/blutiges-blei/]]></link>
        <description><![CDATA[Blutiges Blei ist ein Italowestern aus dem Jahr 1969, eines von fünf Genrewerken des italienischen Regisseurs Tonino Valerii.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/blutiges-blei/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Die Gejagten der Sierra Nevada]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-gejagten-der-sierra-nevada/]]></link>
        <description><![CDATA[Die Gejagten der Sierra Nevada ist ein Italowestern internationaler Produktion, der unter der Leitung von Alfonso Balcázar 1964 in Spanien unter Beteiligung auch deutscher und italienischer Schauspieler entstand. Am 11. Juni 1965 lief er auch im deutschen Sprachraum an.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/die-gejagten-der-sierra-nevada/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
    <item>
        <title><![CDATA[Schweinehunde beten nicht]]></title>
        <link><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/schweinehunde-beten-nicht/]]></link>
        <description><![CDATA[Schweinehunde beten nicht ist ein Italowestern aus dem Jahr 1968, den Mario Siciliano unter Pseudonym mit Gianni Garko in der Hauptrolle inszenierte. Die deutschsprachige Erstaufführung erfolgte am 27. November 1969 in deutlich gekürzter Form.]]></description>
        <guid><![CDATA[https://www.spaghetti-western.de/de/schweinehunde-beten-nicht/]]></guid>
        <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 01:23:58 </pubDate>
    </item>
    
</channel></rss>